突發....龍門老細張俊傑公開成盤數...同正面回應幾個指控....

暫時睇過大半...
幾正路

#心聲與回應 #1
原本想講晚上好，點知斷斷續續打打下已經係下午。相信不少有留意本人、龍門冰室或資源中心Facebook的朋友都會發現小弟一係深宵，一係晨早發文，長到要下午發文都係第一次。原因無他，只因為我真係少空餘時間能夠同大家分享我的想法。
誠然，尋日中午的確有怒火。內心得一句「玩完未？點解唔用時間做實際嘢？」都無其他說話。經過昨夜深宵思索，打鐵趁熱，我想記低我對未來的睇法及心聲，希望大家唔會覺得我異想天開。
我理想的香港，係無中共的香港。
我並不是特別懷念港英，97前我仲係學生，港英的政策老實講我都唔多記得，更何況當時我只鍾情數學，對社會時事興趣不大。但我懷念舊時香港嘅情懷，懷念人與人之間的互助。我記得當時的皇家警察，唔會好似而家黑警咁猖狂，當香港人係佢地殺父仇人咁！2019年黎，幾多手足比黑警打到周身傷手腳骨折？甚至被自殺？我仲好記得中心黎咗位得十幾歲嘅手足，比黑警打到路都行唔到， 我帶佢去睇骨醫，睇住佢由行唔到變到行得返，之後仲可以跑得返，真係好感恩，亦好悲傷，點解香港會咁。
我問自己作為一個70後，為香港的下一代做過乜？政治我真係唔識，我淨係唔想要由共產黨控制的香港。
而作為生意人，我就諗自己可以擔當甚麼角色。一開始係借出鋪位收集飯券及衣服比手足，表態支持運動，讓他們於戰時至少獲得溫飽及社會支持。之後建立資源分享中心，作為培訓所，教授年輕人一技之長，讓他們有謀生技能。及後再與不同良心導師合作成立工作坊或商業項目，希望如果賺到錢可以將部分歸入中心，以支援中心繼續租用場地、交水電、提供安全屋等。除一技之長外，我更希望手足可以透過中心獲取商業管理經驗。所以即將開張的「瓏」輕食店，我希望可以帶住一班學有所成的年輕人擔當不同崗位，一齊建立輕食店。此乃良心生活圈的想法，亦為我心目中的經濟戰線，不單要支援手足生計，協助他們就業，我想起商業上扶起佢地成才，光復香港後就靠佢地了。
現在回顧睇落就好全面好周全，其實每個階段都係從跌跌撞撞中學習。由支援手足溫飽開始講起，一開始派飯券、龍門免費學生餐、衣裳及現金券，我初時覺得理所當然，既然手足無，當然就要諗辦法俾。到後來我收到手足意見，佢地話唔想白白攤大手掌攞資源，自己有手有腳，希望可以付出勞力，先啟發到我去建立資源分享中心作為培訓及資源平台，讓手足可以付出勞力賺取金錢。
機構運作及建立經濟圈，其中一定有衝突及成長。曾經有位二十多歲的年輕人承諾可以負責中心職前培訓及工作坊安排、協助手足出糧事宜、及處理捐贈物資等，索價$28,000月薪。坦白講，如果佢可以妥貼處理到以上提及的職務，$28,000係絕對值得，而且該位年輕人亦表示自己因為家庭原因所以自細就有商業管理經驗，因此我就話不如齊頭$30,000作月薪。對他，我亦甚感期待。可惜事與願違，該年輕人的確交唔到$28,000應有的管理質素，而且帶頭態度散漫。於合作兩個多月後，為中心長遠營運著想，便沒有再與其合作。回想轉頭，我應該邀請該位年輕人由低做起，由一技之長班開始，再到工作坊，然後先著手學習管理，或許結局會不一樣。
而工作坊及商業項目方面。感恩有不同的良心導師合作，我除了識計數、識著西裝同煮難食咖哩之外，真係冇咩一技之長。有幸與不同導師合作提供培訓班予手足，由水電、裝修、室內設計、平面設計、髮型設計、沖奶茶、水吧、曲奇、美容美甲、婚禮司儀、3D打印、皮革、手結繩、工藝品以至寫App都有，真係梗有項技能啱年輕人。
而當中更有與良心導師合作開展商業項目。而由於希望提供更多工作機會予手足，我亦不諱言與合作的良心導師講，賺到錢當然最好！如果賺唔到錢則由我來承擔。我都知道此非營商之道，但做生意的確有風險，總要令良心導師為手足提供職位時無後顧之憂。例如現時LM x HAHA合作模式就係資源中心免費提供場地及水電，並由我墊支起動成本(當中包括材料、工具、儀器，年輕人時薪$60)。而當中嘅員工超過一半是由資源中心挑選，導師會按員工表現安排工作；所有材料，工具均由導師選購。年輕手足由HAHA的導師免費培訓，學習一技之長。於售出手工藝製成品後，收益扣除直接成本，首10%利潤歸屬於資源中心，以確保可持續地維持場地、水電等開支。然後45%歸HAHA導師安排，45%歸我。而我亦會承擔所有間接成本，例如運輸、行政、銷售場地等。而LM x P&C 手結繩合作模式都雷同。我會以件薪收購年輕人的手結繩製成品，模式為多勞多得。澤sir 則會負責檢查產品質素，並收回品質監控費用。收益扣除直接成本（例如材料及工資），首10%利潤歸屬於到資源中心，然後先到我。
到最八卦的部分。有合作愉快的、亦都有不愉快的，又或者形容為不合適的。之前的隱忍並非因為我怕事，而係我真誠當所有合作過的人係同路人，即使分開，亦不至於要交惡或針鋒相對。但事已至今，各路人物竟然可以交上東周朋友，子虛烏有。我唔想猜度你們收了東周多少錢，不過，我亦唔需要再當你係同路人，終於可以暢所欲言，將我所知與大家分享。
Sara曲奇方面
指控1 「張俊傑講明，年輕人時薪六十元的人工由他負責，產品扣除成本開支後，賺得的錢雙方五五分帳。」
亦即係指係Sara心目中盤數當中，手足人工唔可以計落成本，由我一力承擔，但未扣人工的淨收益就需要五五分帳。其實我對所有良心導師都開出「賺錢當然最好！如果蝕錢則由我來承擔」的優渥條件，點解你仲可以咁貪心，設計到盤數立於不敗之地？況且其他良心導師的合作中，成本都會包埋手足人工，何解惟獨你的合作模式係唔計呢？一開始合作我已經墊支咗70萬現金比你作營運周轉之用，你只需係收益當中扣返哂成本就可以攤分利潤，蝕錢就我承擔我補底，你連手足人工都話唔計落成本﹐又合唔合理？既然你都披露先後收過我100萬，不如你就交代一下當中既墊支費你有無攞去出比你的員工同事？出左幾多糧比手足？我尚欠手足同你幾多工資？到呢刻你都無執齊單據數簿比我。
指控2 「後來我用自己品牌再出產品，有人竟然又話要分錢。」
同樣地，你承認前後收了我100萬，當中30萬係入股你的曲奇店，咁股東要求分利潤的錯誤在哪？還是30萬照收，但做生意用另一個牌頭，從而獲得雙倍收益？咁唔係不誠實係咩？及後就算得知你不誠實的行為，我呢30萬都用來清尾數，大家不拖不欠，由此始終都冇打算向你追究甚麼。
指控3 「後來發現有一大批客人並不是網上訂購，但他們均持有龍門戶口的收據來取貨，我惟有照付」「有人不但對超出的貨額不認帳」
言下之意，係我龍門欠錢唔還 ? 好呀！係事實就請拿出證據！我公司會計與你對過一次數，發覺我方的收入，同你「心目中的收入」並唔一致。我已經話，咁照Sara你心目中的收入同支出（包括人工）來計算，咁樣都叫超出貨額不認帳？及後龍門旗下各分銷點寄賣嘅貨數，都係你出幾多貨，我就直接找幾多數，並唔係等賣出咗先找數，加上你係直接以零售價收返龍門錢，我一毫子銷售寄賣行政成本都冇收多，這樣又如何會出現你所講的「超出的貨額不認帳」？
錢唔係用咁嘅方法賺㗎 !
由3月開始我約Sara面談對數對單，約了6-7次都未有成功過。想致電溝通，又話忙唔得閒聽，令我變成單機模式。坦白講，咁樣如何合作做生意？其實我三番四次約見你，都係期望以和為貴，大家對好條數，你就次次推託，然後突然係帳目未清的情況下，就話我要額外比你50多萬，咁又合唔合理？
陳聲方面
指控1 「同佢(張俊傑)合作，只係收過一千套共十萬元的花牌製作材料，其他一毫子都無收過」
陳生你為何未有提及之前談及的合作模式為我先墊支$100,000起動成本，然後收益扣除成本，包括人工費（除手足外，還有閣下帶過黎中心的中年學徒）、運輸、賣物場地租用及材料費等後，淨收益一人一半？同樣地，我亦如與所有良心導師合作一樣，提出「賺錢當然最好！如果蝕錢則由我來承擔」的保證。所以我才會因為關係到閣下利益，每日告知閣下心意箱當中金額？否則有何原因中心要向每一個授課導師/ 材料供應商披露每件貨品收益收入？
你又為何未有提及製作成本。每日製成品約20件、由約10人小組製作（除手足外，還有你的中年學徒），每天工作8個鐘，每小時$60工錢，淨人工費用已是每日$4,800，即每個製成品$240，還要未計中心提供餐飲膳食、水電及場地等。
你又為何未提及閣下得知頭兩日收益後，覺得錢太少，所以向我提出將$100,000墊支成本，全數當作購買材料包費用 ？真係輸打贏要嘅精密部署！
你又為何未有提及我哋全數繳清1000套材料費，共$100,000後，其中550份材料欠缺部分零件？最後，我惟有將餘下的材料交由年輕人創作，諗住賣完就算，並無向你追討任何材料。更刻意請手足善用材料包去設計完全唔同風格(較為現代化)的花牌作銷售用途，期間絕無借意暗示該批貨係陳聲工作室作品，亦無借用閣下名氣。
反之，你又為何未有提及你利用中心場地出售你陳聲工作室的其他產品，而且沒從其他產品的收益中撥出任何一部分作支援中心手足之用？
你又為何避而不談你經常帶大量中年學徒來中心支取每小時$60的工錢，而明明現場就有大量年輕手足可以協助製作？即使為確保成品質素，點解唔可以先由手足製作，再由陳生你把關？為手足提供就業機會幾乎係每個中心商業項目的重點，否則真係要問一句，手足點開飯？其實著數你都攞盡，點解可以咁貪心?

指控2「我就覺得可疑，因為我之前我在鋪頭坐足十小時，親眼見到捐款者都係五百、八百、一千元咁入落個箱，怎可能咁少?」
其實陳聲師傅都坐足十小時，咁信唔過我哋，點解唔睇埋開箱清點或者直接mark數對數呢？首先我要澄清個啲唔係捐款，而係實收客人費用，感恩亦有客人購買同時添加心意。頭六日《和你宵》期間我哋依你訂價每件心意價$400，而我地亦有如實報告心意箱每日實收金額，6日間每日收到$7,150至$15,620不等，視乎售出貨量而定。最後一日我哋為免有蟹貨出現，更另外分貨到6間分店出售，共分咗60塊花牌到分店，依60塊花牌係交由客人自由定價，最後收到心意價共$13,000多元。你就咁一句話唔信，真係口同鼻拗，心意箱內的數字其實已經係好可觀嘅收入。特別年宵最後一日都可以全部貨品售清，無蟹貨，實在要感謝大家的支持。我都唔知咁都話唔信你仲想點？就此你甚至刻意叫過我上你架車到傾，討論結果就係，合作關係結束，我哋亦無需向你報告心意箱金額，你之後亦有講你車cam都錄低晒我哋車內嘅對話。
指控3「我用咗20萬元幫佢搵多2000隻(獅子)返嚟。我用咗20萬幫佢訂貨，結果不但不認帳，甚至連貨都不要。」
我沒說過一定不買陳聲的獅子，只是要他證明獅子唔係淘寶貨先買。因為我哋有收到家長手足話喺淘寶搵到有非常近似但平幾倍嘅獅子，甚至淘埋樣辦給我哋參考。由於陳生話係佢自己做的，加上金額亦唔細，我的會計為咗中心的錢用得其所，以策安全就提醒我叫陳生提供供應商資料、單據等等，如果提供到我亦表示會照買。我會計的意思，係如果佢提供唔到，就自然會知難而退。我亦有告知陳生，係唔涉及金錢交易之下，我可以出Post為佢宣傳該批獅子，結果陳生就只係話唔買就算。由於陳生係特意叫我上佢架車傾，相信陳生都有保存車cam紀錄同其他WhatsApp錄音紀錄，我唔需要講大話。而我係絕對冇用淘寶貨扮陳生的獅子作品去銷售！
中心Facebook亦有公佈與陳聲工作室的合作已於2019年12月31日後完結，如果想購買陳師傅的作品就要留意番陳聲工作室Facebook。及後亦絕無借意暗示與陳聲工作室有關，或借用閣下名氣。其他指控 如「負責人卻不停對他指指點點」及「反正就係重量不重質」則太無謂，唔回應也罷。說到底都係錢作怪!
東周的報導令我反而釋懷。因為我可以好肯定知道邊個人子虛烏有的指控可以直接回應，而又唔影響到手足，算係放下心中顧慮、暢所欲言。

其實我心目中的經濟線並不只限於係香港。未來除了為香港的手足提供工作機會，喺香港成立工作坊及公司之餘，亦會支援海外流亡手足的生計，希望協助他們就業，或者起碼幫補下收入。同時亦要諗如何喺經濟上脫離中共的擺佈，有時間再同大家詳談。
另外網上有些無稽之談，我真係不知如何回應。例如指責我戴金鏈、無書卷味及鍾意影相等。真係要講聲大哥！你當我fashion sense差吧！咁讀書唔係講書卷味，係講勤力！到鍾意影相，同事話成日影一箱箱貨一個個紙皮箱好悶，咪諗住影埋人。真係唔洗諗咁多！
資源中心及旗下公司帳目
明白大家都關心所捐之款項係咪有落到手足到，以下圖表為資源中心及旗下公司帳目由19年11月底中心成立至20年3月底的支出，合共$1690萬。第一個PIE CHART 為所有開銷分類。第二個PIE CHART 為中心及各項目細分。
當中手足人工支出$340萬、手足支援及飯券共$92.6萬、醫護費用$72.6萬、膳食$44.3萬、場地及安全屋$32萬等。由中心成立，她已經是以擔保有限公司（Company limited by guarantee）的形式出現，公司的組織大綱和公司章程中必須說明公司股東對公司所負的有限的保證責任，並根據法律登記。同時，每年都均需公開中心營運帳目。故此，我豈會有遮掩資源中心帳目之意。
係法律上擔保有限公司（Company limited by guarantee）每年都均需公開中心營運帳目，但旗下公司的數簿則不用的。而為何處理旗下公司的數簿有所不同呢? 有幾個問題可能大家會問。
問題1： 點解唔鬧都唔公開數簿，向公眾交代 ?
一直唔想公開盤數，原因係數字太驚人。 而專業人士(會計及法律)的意見亦是反對公開旗下公司的數簿， 擔心我會被港共及黑警屈洗黑錢，就係咁簡單。同時如果旗下公司停止營運，會有大量手足失去就業機會及收入。但既然大家都想知，我就豁出去了。
問題2： 係咪假數 ?
除左手足相關開支，與及部份項目未對好數，全部都有根有據。可以講嘅係，曾經於旗下公司出糧手足超過500人，中心支援的手足人數約3000人。另外，依到仍然係香港，如果任何人覺得我造假請拿出證據，甚或訴諸法律，證明罪項。而唔係學埋大陸的思考模式，我話你有罪就有罪，要被告證明自己無罪。
問題3： 用得多，代表你賺得仲多？
如果咁易賺咁好賺，歡迎大家一齊做，然後支援手足。誠然，擴展支援手足的安全網亦為美事。感恩中心一直收到好多有心人贊助及支持，而中心各項目負責手足亦好俾心機開拓收入， 目前最想做到的是持續發展。每個項目都係實踐中學習，雖則我對所有良心導師都開出「賺錢當然最好！如果蝕錢則由我來承擔」的條件，但一旦手足的產品滯銷，我哋都會動腦筋想方法，甚或轉營，因為咁先可以長遠支援手足。所以要銅臭地講一句「賺錢真係好重要！」
Be Water Be Humble

Push

順帶一提，其實我都知自己講說話唔叻。有時講完傻野，自己都覺得好笑，所以我都係返出去做野先比較實際。有時我未必有時間寫好長好長的文章去反駁或者去表達自己諗法。除了係因為擔心影響到手足之餘，亦一如大家所講，無必要鬥黃或內鬥。說實在，如果鬥死咗小弟可以光復到香港，我又真係唔介意。所以就唔好再留言互罵啦！希望大家專注返做實際野，例如留意身邊人有冇人未登記做選民？真係唔好學我之前咁遲鈍咁港豬！又例如可以貼連儂牆（安全啲可以考慮嚟冰室外或其他黃店門外貼）、繼續畫文宣、加入Twitter泰好玩行列等等，有年輕人仲話我知可以跟香城Online做任務（我依啲科技白痴就真係唔係好熟），做到嘅就盡做。我都應承大家我會不時分享中心畫畫小組的佳作俾大家欣賞。有時想解解氣，我十分推薦睇林翼勳博士的莎河虎嘯，睇林博士嘅詩串到港共同藍絲一戙都無，真係好有樂趣。仲有仲有，練咗體能未? 我依個咁瘦嘅中佬都有練，你唔係唔練呀？
依段時期，不論屋企人、朋友定手足都有關心我！感恩我生命中有你哋！放心，我都同自己講「就算失望不能絕望」，所以大家都唔駛灰心嘅 ! 唔開心梗有，訓醒咪再嚟過。如果任何人對龍門有懷疑，歡迎係釋除疑慮之後先再來，但記著記著，就算唔幫襯龍門，都要支持其他黃店。而家疫情之下，黃色經濟圈如同黃色救生圈，大家都希望捱得過依關的鋪頭係黃營，唔係藍營，right？
最後！
#光復香港 #時代革命
#反共反赤 #提防分化
#BeWater #BeHumble

too long 唔想read

有無人簡短d 講下

吊..我地PR公司今次點拆好

push

正面回應質疑，態度正確

tldr
跪求懶人包

唔使睇我都信佢, 有邊個入過去理大廚房住飯俾手足食? 咁都唔信?

唔洗read,返倫敦人西影舉中指相啦你

麻煩雙方比WhatsApp Record

太長唔睇啦
總之我信龍門老細

渣哥水門個d應該係三姑六婆純抽水
依家變咗主要係龍門vs陳聲?

啦

PR公司請正面回應。

咁多字又唔隔行 唔想睇

分化撚快點去死

洗閪公開回應咩
遲d間間都要公開露曬底呀？
納粹黃又會慣手勢
對家又會扮黃，要求公開
玩撚到幾時

我最懷疑曲奇個位原來咁

無啦......直面回答分化唔到啦

我可以講佢一定做唔到100分
不過有60分幫到手足已經夠

等被港共屈洗黑錢啦

推咸濕post

屌你連數都俾埋出黎
支共打手又要再唸計搞過了

做乜鳩？又五毛又啊sir?

第一日上連登？

So detail 請受小弟一拜！！

無撚有錯

咁樣你入嚟為乜？

推

無辦法，一來龍門出名，二來對家拎佢嚟打

但一次就算，連星島集團都信嘅真心戇鳩仔

唔好再浪費時間討論

你知唔知你呢種冷嘲熱諷私怨撚破壞力仲大過五毛?

TLDR
繼續食 完

推 唔支持最多唔食 但唔好再鬥 同捉鬼道理一樣

佢地會搞第二間

都話商業世界好黑暗

anita wong 條臭西可以收皮未

件事搞得太大,其他黃店圍插,仲上埋東週唱
佢正面回應都係正確態度
如果佢有問題就叫佢改進,俾人屈嘅就要企硬

玻璃又比人爆過，poly一役又入去煮飯，仆唔仆街我唔評論，但就算係仆街都係一個黃既仆街

其實大家都知依家黃圈一定俾中共用所有方法搞啦
搵下藍扮黃 講幾句挑起火頭
佢地就會散場
等大家互屌下 內鬥下
之後佢地就cap哂圖
開哂香檳話我地分裂緊 割緊
對家士氣就upupup
同一時間佢地已經搵緊下一間做target
大家一定要醒啦
我地無內鬥 無分化既本錢
23條都黎啦
不如問下大家最盡可以為香港做d乜
呢幾個月你既體能練好未

龍門都批

連登仔有幾垃圾呢度見到

支共PR: 你話幫過手足？有冇手足詳細資料呀

想知佢登記做選民未

就算有冇回應都會食
不分化 不鬥黃

咁講法間曲奇鋪都幾仆街
其實係乜撚人嚟

比Whatsapp Record比入數紙
其實拗乜鬼

食過龍門免費飯
果晚仲要係平安夜 同深藍屋企人嘈交
行入餐廳後 啲staff話大時大節 任揀一款飯食

其實一直覺得佢幫到100個手足
可能真係得60個手足滿足10個嘈交
一定有嫁....

我地係有自由意志

開數咁寸
對面有冇數字回應？
有冇whatsapp 記錄反擊？

我預言等陣有五毛扮龍門fans 屌水門渣哥陳聲炒車

"Anita Wong 你講到龍門响美甲部不牟利，但其實收入同貼士都係五五分賬，如此欺騙公眾，你又有乜解釋？ 4m "

真

留名先

仆街就唔係好仆街既...
只係怕蝕囉

一邊打龍門 一邊打大j
打黃圈就打最大果D先 真係會比港共一鋪清袋

好慘
黃都要俾人批鬥

唔睇
因為從來都冇唔相信過

呢次已經收買左我

其實咁做已經做多左
我懷疑大部分都只係五毛自己推

我都講左幾個月
點俾人搞我都唔會唔食
總之藍店唔洗止意賺到我1蚊

水門其實係咪屌佢

同埋推八卦po

Mon定倫敦人西

如果TLDR嘅睇呢句就得

你覺得佢真心幫手足嘅
咪去幫襯
你覺得佢食人血饅頭
咁咪唔理佢而去支持其他黃店
捉乜鬼啫？

清者自清 支持

LM

正是

？
（推到龍門冰室回應）點解有咁多人質疑你？

特登入黎個唔關自己事既po留言
你都幾撚得閑

分化撚準備潛水

分化撚冇聲出

唔駛睇
冇懷疑過佢

唔撚睇呀屌 信你喇仆街

too long to read, 留名支持咗龍門先

黃色經濟，你要可持續，咁樣諗都好正常

人西班賤種怨婦就食屎啦
特登係Anita Wong條停經臭閪
呂麗遙單野個陣係咁屈教練係強姦犯
炒完車一句sorry 都冇

完全唔想睇
因為從來冇質疑過

政府應該宣布全面取消限制人群措施

又有花生正

龍門老細, 我撐你!

佢條友乜撚都屌

我覺得有啲指控應該係因為誤會然後龍門老細同其他黃店關係唔好所以愈搞愈大

屌 真

個老細真係真性情既

曲奇鋪人昵

咁你死開啦

做咩無啦啦切腹取粉啲人係咁攻擊你
你咁care自爆
佢地就即刻雞飛狗走了

推呀

就係要佢解釋去消除誤解

政治黑暗架大佬

搵五毛一齊幫手洗版

五毛慘了

係咪又鬥黃

冇留意有冇塊貼紙
但佢係少癰既黃店貼哂窗叫人登記選民

龍門老細，我支持你。
唔使理啲無聊人，繼續做你嘅嘢！

Labelling，五毛專長，Blocked得

九成係

你冇企過前線算咩手足
你冇簽名冇貼文宣算咩和理非
你咁大隻仲唔係鬼
本來和平集會冇事，係因為有部分激進示威者出黎破壞而被逼中斷集會

對家由開波到而家都好落力分化緊，回望一下咁多個月幾多手足犧牲左先有而家嘅結果，再落去犧牲左嘅手足不會原諒我地

真..
結果入理大煮野比手足都成為其他黃店笑佢嘅原因

真仲有係第一個老闆高調撐學生

睇見都心痛
分化撚快D食屎
屈完一個又一個

希望一人少句了咗件事

但好易中伏⋯

5毛會話佢着晒西裝同叫埋記者入理大煮咖喱係有陰謀

Sara 你真係要仆街死

起碼人地入埋去理大煮飯 泛民就連入都唔入就無比人批鬥 龍門就比人屌到仆街 都痴撚線

正直既人就係咁嫁啦

唔回應又日日追擊
回應又話TLDR
分化撚係得嘅

同意 但唔明點解咁多人控制唔到把口

嚟嚟去去都係Anita Wong嗰班傻閪

根本只有五毛自己推

撐腦細

迫撚死同路人咪開心囉，係咪呀

其實鬥黃店 真係得弱智兒登狗同藍屍五毛先會做

龍門有助養過唔少手足 你班弱智狗都要鬥黃店

咁廚房佬算咩?
有時班仆街為抽水而抽水

佢同時屌緊同區另一間餐廳扮大台

程班長都係咁

其實依家cctvb同泡共做緊嘅宣傳好恐怖 唔好睇小

不割席 不分化
先係我地最大本錢
兄弟爬山
感謝所有同路人

支持龍門！！！

阿玉冰室？

不如我地批鬥另一間黃店轉移吓視線先啦

睇曬 feel到佢真心覺得hurt
不過真心覺得自己年紀太細 睇到香港餐廳收益原來係依個價位有d驚訝
老細加油

Too long don’t read
因為我堅信不移

yes....

一直都信,繼續食,講完。

2萬8月薪個例子
係咪上得多連登
以為fresh grad真係50k

有必要將anita wong同最核心嗰班倫敦人妻手記撚樣一網打盡，如果證明到龍門係清白嘅話，因為比佢咁樣搞批鬥落去真係唔撚係辦法

feel 到張生咁舖真係好撚慶

講真在座各位都唔係當事人, 何必說三道四
信張生咪繼續幫襯龍門, 唔信咪食其他黃店囉
繼續加把咀, 手頭資料又唔夠當事人咁多咁準確, 倒不如打下twitter 戰線仲好

你都識講對家扮黃，咁納乜撚嘢粹黃，依個名詞根本唔撚應該存在無啦啦赤納粹冇人講，得返你班撚樣用黃納粹，正豬閪隊友

從來唔理呢d野 我只認清大方向 不分化不割蓆

龍門洗乜理班戇鳩

老老實實，肯回應真係抵讚，一早肯回應咪好
但暫時都唔敢跟車太貼

$30000請廢青中伏

其實水門渣哥有屌過龍門咩
我睇唔到既

然後d 弱智狗又會質疑真係有幫過手足？拎條list出黎逐個手足起底

一間私人公司比d 5毛打手搞到要公開盤數

真係笑撚左，香港做5毛打手真係易，冇成本又有錢收

有回應係好事黎，起碼唔會再比人追擊落去

其實佢咁講都好....

一五一拾講完
大家做正經野

懶睇

對我黎講黃圈係生意
冇錢搵邊個做
邊冇錢請手足

以上

話睇唔過眼好似，但就唔知佢哋有冇聽過兩邊講嘢先

關你老母做雞事嘛

信錯連登上班台
FG 50k

從來攻擊同路人只會係分化撚同三毛
目的就係搞散黃圈
同路人有問題可以先善意批評
但一開波就屌「人血饅頭」、「出賣手足」呢類情緒式綁架言論就一定係三毛

tldr 繼續幫襯

水門同陸陸上年區議會前已經屌到出哂面
渣哥係近呢一兩個月先參戰

支持龍門

爸爸

連光榮都有抽水
基本係黃圈出名既 都集體抽佢水
或者當中一定有過節

too long 唔睇
我信佢就得

me too
因為我本身都唔知指控佢啲乜嘢
lihkg有啲標題我一望到就已經唔會click入去

做左真心膠

天真張比人恰

似乎係有人玩離間

有必要追擊陳聲

比乜撚，你又不如公開你WhatsApp record 俾大家睇下你藍定黃？on 撚鳩就係形容你呢種人

留名

完得case 未，仲要人打咁多字去回應，下一個分化屈post 無視，推都唔好推就得，唔好再浪費精力俾班PR，網軍

有必要咁樣鬥落去？
做返自己嘢啦

係班五毛一直抹黑所有連鎖店，今次只係我地知道龍門良心黃店，咁其他比五毛屈既店呢

點解？

陳聲條仆街
D獅子仔明明淘返嚟又扮哂自己做
邊值咁貴呀

佢回應得仲要公開埋條數就一定信

黃色經濟圈係可以令到中共當初咁驚，點解經過少少分化就令到係由我哋自己內鬥破壞？我哋內鬥最終得益係邊個呀？係中共呀。指撚住我哋嚟笑㗎咋。

不分化、不指責、不篤灰、不割蓆

咁你死撚開啦，現實毫無存在感，可憐到tldr都要特登打出嚟搏屌

似合作伙伴想借佢黎賺錢多d

Anita wong都未比人收皮

咁耐都不願面對
靠你就死撚得喇

人地有文有路解釋發生緊咩事
前面班撚樣留句太長唔睇然後不推文
呢啲垃圾留言我屌你老母呀
一條心，撐龍門

講來講去咪又係錢你個餅做得夠大咪大家都發大財駛鬼爭得咁肉酸咩

剩撚係識日日講人一藍便腦殘

你真係以為對家蠢？原來順口鳩吹都可以致你於死地呀濛撚

原來佢先係仆街嗰個

唔好咁易比中共分化

咁又唔得
咁同藍絲有咩分別？

陳聲同倫敦人妻

但其實好似龍門依啲算係連鎖式黃店係好緊要
唔係話小店唔好
但資源資金越多越有say
加上大量中小産會buy

一於一齊鬥藍！！反擊五毛

Sad but true

會唔會佢哋都中晒伏
反而係陳聲我好想知發生咩事 會唔會係共產黨用佢個仔威脅佢

慢慢睇哂佢啦

出入帪咪知邊個講大話
做乜鳩

講左咁耐扮見唔到
仲想進步？
吸納埋曬藍絲支那狗d我唔知，我睇唔到？

又收其他黃店皮

唔係驚蝕 係想賺多d

TLDR總之龍門老細就撑

逼到佢公開條數，自然會有狗咬，仲拆乜鬼

正正經經做生意，做下d 良心飯比手足仲好啦，哂咁多時間玩政治，都唔好好地經營自己檔生意你有心既，洗咩講出口，有眼睇嫁麻

佢好古怪 不過當事人都唔想追究 我地外人無謂搞

你搞我冇所謂
但你搵紅底東周搞我
同你報狗拉手足有咩分別

我係驚支共用佢個仔威脅佢 共產黨無咩做唔出
我記得佢個仔係手足比狗咬咗

呢條女今日着得好曳

完全支持龍門
鬥黃者收手啦
btw呢d情況莫分化

求下你地唔好再分化

我地已無分化本錢

好多黃店都就快頂唔住要執笠

有d已經執埋.....

其實另一邊係東週刊出已經搞到我好L反感，就算唔撐龍門都撐唔到另一邊

憑班智將納粹黃 批評 龍門張 入理大做show

我已經知道係分化撚

唔出黎應咪比班傻西屌 「講中心虛」囉

睇啲攻擊龍門既post 啦,
好多黃店都DIU 過

槍打出頭鳥，龍門都唔夠黃仲有邊間夠，仆街啦

出埋數原來龍門支援過手足既範圍同數目比想像多好多
adore

講野要負責任

分化?

幾個月入面出340萬人工, 幫左500個手足, 真係好撚勁....

冇懷疑過佢
難為仲有啲人笑佢著老西入理大

支持！！

當人水魚就叻

咪用呢句嘢做擋箭牌啦

佢地串鳩龍門老闆著恤衫入去煮咖喱呀麻
個個人衣著喜好唔同，用依啲抽水好低質

3球幾野, 500個手足, 真係唔講得笑

等仆街啦
港共一定搞鳩佢地

成班傻鳩仲係度鬥黃

小人之心

龍門一早有免費學生餐

喂 聲稱係咪手足但走去搵東方果條撚樣係邊

正解,有咩理由比彈藥對家
你有冇見過獻世派立法會分餅不公去壹週刊投稿

似係黃店之間有人帶風向

自細有管理經驗

唔食咪食其他黃店咯
排死幾間我寧願借今次分散下人流

宜家驚佢地開晒數又比popo攪

簡單黎講, 就係被人攻擊既黃店, 一定要多多幫襯

爆呢單野果日, 我特登去左龍門食晚飯, 間舖咁大, 連埋我得3枱人

我點都支持龍門老細

納粹黃呢d根本就五毛戰略 依家兒登狗又跟晒黎用

兒登狗真係最撚無腦

其實我睇完都唔係好明呢個位
可唔可以解答下

陳聲上年唔掂到就執個陣係龍門有份幫佢起死回生

當然唔係話幫過你就有錯都要硬食
但見到上埋東週真係呆撚咗
蘋果立場唔幫你你自己公開證據都得啦

唔想一錘定音話邊個岩/錯,但龍門呢步行得幾好

周永勤

係 最好做到大快活咁

完全feel到 上班台fg人工post 味道

咁咪繼續囉，做麥鳩姐佢
收成期呀?另外，一個意思係，放多d 心機提升食物同埋員工質素，明唔明

鬥完黃未

真 起碼佢有請手足既話 佢賺錢呃錢我都冇咩所謂 好過比藍屍大集團呃

唔好亂屌住 等埋陳生版本先

撐撚硬

仲要抽水既好多深黃店
不過算啦我都係間間都會幫襯

明知公開咗港共會更加搞龍門嘅可能都寫晒出嚟真心要保護龍門，保護任何一間黃店

一定會 你放心

不如笑柒班弱智香港人 連五毛都信

等睇五毛今晚半夜出post

陳聲麻煩負責任

龍門見

成班失心瘋,但仲有三萬幾member,少型savehk

終於有手足現身屌7龍門饅頭張

d人都on9, 著乜嘢衫關乜撚嘢事, 又唔撚係冇著褲

開po果d根本係五毛分化撚黎

講真淨係入理大煮咖喱俾手足食呢一刻已經係毫無保留咁相信佢

其實批龍門既 一定唔係黃
老細唔洗介意

不過你依一擊.. 佢地88你條尾
做我好

其實佢既concern可能就係咁
幾百萬好易被鳩砌

所以錢銀既野
最好唔好上水

講嘢食真係不敢恭維，但佢搞資源中心幫同路人係做得好同sustainable

各有各做，停止批鬥

應該要pin呢句

早幾日嗰幾條叫人睇東週既唔見曬

信咪食，唔信咪食其他黃店

就係咁簡單

而家出左條數
學佢咁講
真係有機會比popo搞

擺明有人玩緊離間計

有啲黃店出post笑鳩佢
不過算，唔分化
大家知道係同路人就得
唔好再搞咁多鬥黃事件

繼續撐

兄弟爬山, 各自努力

要記住呢句, 唔好俾機會五毛狗分化

所以我全部幫手做kol抽水嘅都唔會幫襯
即使有啲之前要搭半個鐘up嘅巴士特登去嘅都唔撚食

雖然你的餐唔係好食
但我都會盡力支持既
沙嗲牛個汁好似唔同左

喂我琴日中出完你老母 其實都唔關你事

就算賺錢我都心甘情願比佢賺，佢仲要養咁多細路

革命唔好話尚未成功，連開始都未
大家唔好再鬥黃啦

其實有好多黃店眼紅
見過有d做到執粒
之後呻大家都黃但佢就賺到不停開分店

不分化，不割席，不鬥黃，只（批）鬥紅。

又係到鬥黃

呢個係消費者既錯。

所以我係會一星期輪流幫襯不同黃店，唔會肥死一間，瘦死一間。

屌你老母 五毛搞幾句 又要公開 以後五毛講多兩三句 全部黃店公開哂出入帳啦好無？ 一撚定唔會比港共查帳屈洗黑錢？

up

由始至終都支持龍門老世

too long but read

耐唔耐就有分化post

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

個條s 字頭既契弟個個po都應
呢個po就唔撚應

呢樣真, 咁樣做或多或少都刺激左紅媒既銷量, 真係好不智

淨係過數比陳聲既記錄咪得

佢成個怨婦咁 煩撚到
大巴大巴打落去 冇嘢好反駁咪雞蛋裏挑骨頭囉

到時如果因為咁比Popo搞真係......
分化L

未睇唔知佢講乜
但理大件事我都唔係好明點解個個都笑佢..
個幾日講明係POLY 既都會被告暴動，但佢都有親自入去教
可能有人會話你證明到入去淨係教煮飯已經告你唔入啦
但黑警, DOJ 要告左先, 再慢慢搞返佢一年半載又係咪無可能發生呢?

龍門D 野食係真係麻麻, 可能張生做法唔全面,但我最多唔幫襯佢
我唔想去搞到一間出晒名既知名黃店咁樣玩完

推咗twitter未

條臭閪個陣屈錯呂麗遙教練 強姦犯都冇道過歉

#236414 ?

想聽佢高見

神早知鎗打出頭鳥既道理
五毛先推人鬥黃

上得東周就知邊個先變左

公開咁多野有d擔心

始終同行
講到尾都係利益衝突㗎啦

Yes 就係個隻食屎狗
前一晚個po 同通處個po 都係咁推
龍門一回應就潛

批鬥完自己人未？

唔用腦，俾人帶分向者都係抵鬧

串燒保同熊茶咪又係唔洗endorse紅媒都篤爆到
死都要合理化紅媒，根本黃媒唔登只係偽命題

好彩東週唔係真係白粉報，
唔係嘅話打開東方戰線嘅手足真係多撚謝佢地

我覺得其實似係東周刊煲出黎

人地咪就係有做囉
由精簡餐牌開始做
家陣做多少少幫手足有問題咩？

曾經有位二十多歲的年輕人承諾可以負責中心職前培訓及工作坊安排、協助手足出糧事宜、及處理捐贈物資等，索價$28,000月薪。坦白講，如果佢可以妥貼處理到以上提及的職務，$28,000係絕對值得，而且該位年輕人亦表示自己因為家庭原因所以自細就有商業管理經驗，因此我就話不如齊頭$30,000作月薪。對他，我亦甚感期待。可惜事與願違，該年輕人的確交唔到$28,000應有的管理質素，而且帶頭態度散漫。於合作兩個多月後，為中心長遠營運著想，便沒有再與其合作。回想轉頭，我應該邀請該位年輕人由低做起，由一技之長班開始，再到工作坊，然後先著手學習管理，或許結局會不一樣。

真係丟架

你都on9
佢比人屌咁耐 都廢事理
而家回應又話人唔尊心做野

然後班抽水撚就話龍門炒手足

有人話佢搵定記者一齊去煮咖哩，又有啲話佢入去煮啲咖哩咁撚難食搵手足黎搞
但我覺得依份心意已經係冇得輸

其實15號煮 17號先打
17/18號先講所有人都會被告暴動

幾時上電台聽佢講野都信佢

成班on9尋日重批鬥龍門
龍門比你地玩死果時 我真係代堆手足多謝你班垃圾

日日做緊任

其實應該唔會似係純粹利益糾紛

水門有成日抽鳩佢話着裇衫去整咖哩

我其他post貼anita wong就比佢瘋狂追擊
佢係乜水大家可以諗下

痴撚線龍門出成三萬蚊請人........

我記得佢講過自己唔係淘寶

睇乜L? 攪乜L野? 分化死全家!

答：仲唔係假數！

人哋煮緊咖哩嘅時候，呢啲人喺屋企打緊飛機咋，話人做騷，自己又喺邊做緊啲乜，大家心照啦，係又屌唔係又屌啲人

其實似係陳生小氣 嬲龍門話佢啲嘢似淘寶

不如等佢有無回應啦
龍門老細既態度係我出左盤數 唔好再講咁多落去 既往不究

唔洗地圖炮話人on9 既

屌得最狠既係咩人大家心𥚃有數

自己識判斷就得

龍門係6月前已經有幾間鋪本身都財力雄厚d小型黃店點同人比，唔去眼紅誠哥點解有咁多間百佳

陳聲話九點回應

所以無實則evidence 唔需要反擊

又唔洗講到有份屌果d全部鍵戰既

唔中意龍門咪唔食唔捐錢比佢地囉
私怨自己私下搞掂佢
23條都黎緊
仲要比料比對家爆出黎

我都係....互抽水嘅去都唔去住.... 去其他黃店算！等佢地唔再互屌先再去！

66雞煲 咁撚多野講話人陰質野
夠膽咪開條數睇下囉

兒登仔黃Nazi logic: 做生意唔使本，啲本一係大叫係手足就自動有人送過嚟一係就個天跌落嚟架

係真唔知定係五毛 係玩膠定係分化
回應下啦垃圾 無論係以上邊一種 都係垃圾呀

推！

邊撚個做到100分,同路人唔係負分拖後腳都由鳩佢啦

認同，衰d講大家各執一詞，龍門回應返但其他黃店又唔似講大話，商業合作不來有爭執，一來一往大家無視算拉，班五毛一陣又來了

pish

理撚得你，六皮已袋

佢幫左年輕人好多
點解會有人話佢賺錢食人血

條賤種前一晚凌晨發功 吠足12粒鐘就潛左

整合：東週刊狙擊龍門重點

#758 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

而家公開左盤數等陣龍門比狗搞實起曬500個手足出黎鬥黃鬥到手足有危險，而家開心啦

唔知UST南亞仔記唔記得自己屌過龍門呢

原來係充大頭鬼...冇能力做到依啲管理嘅位就唔好咁啦....依位係咪之前開Post話比龍門炒個位會員

佢擺明玩批鬥

強勁！

太老實

睇曬
老闆一路咁有心支持咗咁多手足
絕對唔會比人講2句就質疑

惱羞成怒咪呢d

Ching 咁快戴定頭盔？
好驚被人bin咩？

叫佢回應都叫屌

完全唔使睇
冇懷疑過

原來黃都要鬥

其實理撚得係咪做show啫。最緊要係有幫到手足。。有班人成日都潔癖，已經分唔到係5毛定真心。。

BTW, 我fd 831有去過陳聲既workshop。完全feel唔到係黃，講野勁顧忌。出面射催淚彈都無動於衷。

非常認同

都唔洗拉

黎左啦

已經有人大大聲話 yellow nazi

我就唔明有咩 "同路人" 會開口埋口yellow nazi 而唔係chinazi

佢回應左咪繼續了解囉
你bin我都無用

要批都批藍店先啦 引導同路人互相批鬥跟本就係共黨慣用技倆 幾年前激進民主派出黎屌票又係同一手法 真係唔好再中招啊

龍門好豪下,
係咪都比十萬八萬人地墊住先

點都支持龍門,佢殺人都支持!
吹咩!

口同鼻拗。最好係唔好take sides，因為根本唔夠贍講邊個有問題，而實情可能兩邊都有問題。

兩個坐埋一檯fb live住對質好過啦

龍門睇黎好難攻
各位同事唔該係時侯埋位傾一傾黎緊要繼續追擊定係轉攻第二間
同埋幫手搵下最緊邊幾間黃店最賺錢

而家班仆街狙擊手滿意啦
成盆數都出哂黎咁濟

Btw 驚龍門比人屈洗黑錢咋
明明錢銀哩d 支援手足越靜越好，而家咁樣真係多撚謝班仆街

從來唔懷疑老細

睇曬⋯佢真係好委屈⋯
做得多，就自然多指責
香港人最鍾意指責啲做到小小成績嘅人
如果佢做嘅嘢做到對家無所不用其極咁分化，證明佢啱咗
Btw,佢啲合作partner 都唔係個個都咁有良心⋯
再一次證明黃都要賺錢嘅，幫手足錢真係好撚重要！

Block

似係一般商業爭拗

洗黑錢唔難打，等陣手足d資料比狗起曬就真係出事

人地數都開埋
陳聲算啦.....

分化夠未黃衛兵 我地真係冇本錢分化

欣賞龍門欣賞張生

歡迎

講真啦
誰對誰錯我作為一個外人好難定奪
但咁多途徑去公開資料
作為同路人會去東周講
你唔好撚去搵文匯大公

我其實都信龍門有啲黑材料，但亦都信佢一定有幫手足

講真做生意就係為左賺錢，咁做生意拍檔最後某一方覺得蝕左底最後鬧交收場就梗有架啦。但我寧願龍門真係當係盤生意做，可以越做越大幫多啲手足，就算均真（或者稍為污糟）都好，都好過佢變左開善堂咁到最後要日日要告急吊住條命

不過我唔想再睇你地嘈來嘈去啦，我撐唔撐好簡單，你夠膽公開講話自己係黃就得架啦，我全部都支持。但希望之後龍門事件各parties都息事寧人，有咩唔啱你地枱底拆掂佢啦，咁樣拎上來嘈一來肉酸二來影響士氣，明白大家都辛苦，但希望為左黃圈大家可以處事成熟啲

唔係要入你
係凍你身家, 玩你幾年咩都夠

水門雞班撚樣開心啦?

繼續內鬥 批鬥
公開車cam
比料文匯 大公做野

標題係叫人回應 內文又話枉你咁信佢又性 你自己已經判斷左佢係呃人啦 憑你咁有影響力去講呢d野唔叫帶風向叫乜野呀

tldr
你食佢定食佢盤數

你信唔信下個到渣哥死 實畀人bin c 話佢係25仔

條撚樣成日彈出彈入

成班私怨撚

（推到龍門冰室回應）點解有咁多人質疑你？

Action speak louder than words

佢哋應該好開心 少咗個競爭對手 又可以show自己夠黃

手足出面打生打死你班人仲係度做生意賺錢食人血?
衣家仲返緊工既人無資格叫黃 全部嘴裡沾滿人血

呢d又咁多討論，害死手足既四川辣妹子同囍囍就放埋一二邊

金錢瓜葛無人想知

咁未係，間野又唔係上市真係無必要公開，公開除左多左野比人指指點點，要唔信你要分化你的都係會照做

當然有時增加透明度係好事，但公開幾多就係商業決定啦，同黃唔黃或者有冇道德無關

洗黑錢凍銀行搞幾年都仆街啦

你咪又係

黃店搵合作伙伴真係要好小心
人品行先
有人粗口爛舌，但擔屎唔偷食
有人滿口仁義道德，但貪盡一分一豪

人品來講包括誠信，貪唔貪心，顯示出一個人道德有幾高
我個人對於黃絲定義其實係睇道德先而後政治立場，把口黃根本無意思，黃藍現時最明顯最大分歧其實都係道德問題，如果道德高正常會支持公平公義同民主，道德低就會為利益放棄一切公義，所以我從來唔當無品無道德者係同路人，因為佢隨時可以出賣人格又為何值得相信

May the force be with you

唔洗信都信龍門啦
做生意實有同人吵
正如同朋友或屋企人都會有衝突

唔告暴動都大把方法可以搞佢啦

我淨係希望大家可以搞清成件事，如果有誤會就一齊拆掂佢

私怨上腦

咁死撚番香士五毛基地繼續打飛機喇, 駛唔駛教你呀戇鳩仔
屌你老母臭花閪

咁你咪收聲囉，次次風向去邊就跟去邊

其實件事可以完
就唔好係到引戰啦

再推

陳聲係咪真係賣淘寶野當自己整先.... 如果自己整真心有晒入貨單據，點解唔Show

但會有人將搵錢同抗爭拉上關係

佢都講左話唔分化

你唔出黎柒take side咪唔會瀨野囉

A

當班仆街去到東周搞你, 咁你點?
唔回應又話唔回應

如果龍門老細係偽黃，我就係藍絲
可能係共產黨黨員添

佢有咩影響力？佢係我blocked user
日撚日喺度post 埋啲鳩point !!!
我正式宣布黃色經濟圈快將收皮

先生，邊位呀？一啲都唔尊重手足⋯

講真，如果你盤生意賺唔到錢，但日日告急來叫我地幫手交租比地產商，仲點樣經濟圈法 只會變左成班傻仔一齊去支持地產霸權

陳聲今晚開live講

你可以話龍門既野唔好食

但係一定唔可以話個老闆唔夠黃,有邊撚個老闆支持到出面,去埋理大幫手

有得幾多個,十隻手指數得曬

To be fair，講返先
泛民17號晚全體去同狗隊指揮官講數要佢地俾人走
許智峯之後幾日一直留喺campus入面(仲要聽廚房佬省)

其實好簡單嘅
做法唔完美嘅，咪開聲提點叫佢要改善囉
有啲咩唔妥大家坦誠相對，而唔係質疑究竟人地係咪同一陣線

而家癲到走去東周（星島旗下）爆料呀
唔回應到時咪食住上話你「心虛」

認同, 都係鐘意食邊間就邊間拉, 陳師父都係有出力既一位爸爸....佢個仔都...唉...
局外人以消費者身份貢獻金魔法, 唔好諗咁多拉, 最重要係佢地都有出力

黃圈初心係咩? 養住同路人, 實行有上有下既經濟圈, 普通人駛錢駛得安落, 最好可以俾機會各手足有落腳點,記住初心其實就知道根本唔駛理咁多,理佢有幾黃, 總之係黃就得

信你
幫襯你

爭論既內容我都當故仔咁睇，黃店又大把又唔係得龍門一間，反而我都最care 點解去東周刊講，仲見到有d人話一定要買，痴線紅媒黎ga！做咩比錢佢地賺！係要爆料都搵蘋果啦，d錢比返同路人賺唔好咩，明明蘋果而家都叫晒救命唔夠人訂閱蘋果唔肯報咪自己fb 公開講囉，係都要搵間紅媒比錢佢地賺

紫青嫣你以前好似想幫黃圈分級?

認同放料俾東周既知咩料

根本唔係手足

係分化撚

其實最主要係解決左個問題佢

渣哥水門雞或成最大贏家

9月選入立法會10皮1個月 fatfat

不割席不篤灰講咗咁多個月都做唔到，何況事件主角係黃到金，一直幫手足做咗咁多嘢嘅龍門！

呢個事實黎
又要黃店幫手足 真係間間善堂咩

我都覺得佢要回應的

希望之後息事寧人啦，唔好再嘈啦大家

搵蘋果講到時咪追擊蘋果

講得好.
我幾乎無睇過所有鬥黃/分化post,
國際戰線又好, 文宣又好, 立會選舉又好, 其實都大把野可以做.

主要都係想解決件事
大家講清楚無誤會就可以完

true

On9到

S

東周刊爆料哩樣真係水洗都唔清
Ok 你話爆料比蘋果，蘋果唔報
但都唔撚洗搵間紅底爆料呀？
上黎連登或tg 網上爆料都好搵東周刊，真係cls

其實龍門正路
我都幾支持佢 雖然係難食咗啲
不過老實講 做乜鬥佢 人哋黃店 最後都係生意人 唔通要做免費派街坊派到摺柒埋先叫做黃咩？
我哋要擴大嘅同路人基礎 要話畀人哋知 呢個圈係香港最大意願 唔係中共你指手畫腳就等於香港係你

不嬲都信, 只係班五毛喺雞蛋度挑骨頭。

龍門入理大撐學生嗰下已經冇得挑剔

推依個

龍門仲要包晒底比對家一定唔會蝕
仲想點
不如掉轉對面包底請手足丫試下

敵人嘅敵人就係朋友

收到

人哋背後做幾撚多,承受幾多壓力我哋撚知咩⋯
覺得抵撐嘅咪繼續撐囉
唔想撐咪過主囉
都唔明啲撚樣咁多聲氣做乜鳩⋯

回乜春
做咁多機密野都要回應，你想佢死？

agger
就算唔搵蘋果立場依啲黃到一個點嘅
咁獨媒、眾新聞，退一萬步就算明報都好啲掛

一直都冇懷疑過 反而好奇咩人煩鳩佢

講得啱, 但係事實上到連登/facebook, 睇下一開始有幾多人屌龍門
咁多戇鳩仔有咩計, 講二下信到十足, 信念弱撚到仆街

我最記得個幾條撚樣拉埋立場落水

但問題係立場連何式凝同佢fd 既文都登
咁巧合就係唔登 佢地既「爆料文」

我肯定唔會講
非常反感黃納粹
甚至有扮黃絲既連登友用戴妖，毒果
我都屌到佢反艇

但留意返兒燈仔或者罵連登仔呢個風氣都唔應該

唔知佢係人係鬼, 未食過

但有冇睇<讓子彈飛> 個師弟
為左醒明冇食霸王餐死左

前提佢地要肯幫你報喎

所以我地要做既係唔好take side
自行判斷啦 唔係要做兩邊既啦啦隊

其實一講到錢銀 就好容易有問題發生
尤其好多人會拉抗爭同手足呢講

支持龍門 拒絕分化鬥黃五毛on9

支持巴打

呢個真既 唔通真係個個月告急去搵人幫手咩

好驚公開啲數會畀人搞...唉

總知信佢

[url]網址[/url][越嚟越多花生] 四川辣妹子事越滾越大！事主 : 寧當中國奴也不當香港人 [ 有j圖]

陳聲話今晚fb直播回應

又會咁巧合無一間肯登

同精算佬拗呢啲數!!? 啲PR公司都係喺時事台推吓咸濕post算啦

私怨撚
分化撚
佢地想做底龍門，等龍門步程班長後塵
搞完龍門就到下一間，光榮/渣哥要睇路啦

佢地嗰陣講好似係話立場，蘋果依兩個唔肯
之後話咩想搵公正啲嘅報道，但係最後搵左東週？？

立場連陳雲既文都登

大佬呀 你咁撚樣 人地仲點搵籍口唔撐你呀.. 利申 對龍門老細人格非常有信心

相信龍門腦細
但點解咁多黃店之前會衝出黎柒？

詳盡回應左就好，信就繼續支持，唔信就幫襯其他黃店，完

Be water Be humble

信龍門

其實渣哥 66 光榮 水門 係咪眼紅龍門
利申: 之前唔信龍門 不過今日睇又正常

就呢個位講
雖然小弟都認同搵東周刊唔係好明智嘅抉擇
但可能當事人覺得蘋果立場唔會肯跟進報道，覺得走投無路先去搵東周啫

龍門呢單野本身都唔想理
不過紫青嫣開post 硬係覺得鬼鬼地

琴晚係咁帶風向個幾條友潛曬

港共唔夠錢

送子彈比對家真係下次有咩不和唔準搵藍媒

大家搜集左資料未
拿拿聲搵定下個TARGET啦屌

光榮渣哥有屌龍門

姐係佢地既「爆料文」比陳雪d 青山文更加不知所謂

咁揾熱血時報會唔會好啲

上得電視和傳媒，好多人包括仆街藍絲和建制及行家都想分化這次抗爭，我好相信這個人

全香港而家係咪蘋果 立場 同東周？

係
公開咗唔知好定壞
但大家今日可以去幫襯

講到錢 人就有貪念
撐龍門

如其話眼紅，不如有啲誤會越滾越大先咁差關係啦

全唔全部鍵都唔係重點

而係人哋都入咗去煮，仲屌乜嘢，倒撚咗啲咖哩佢，或者拉鳩番老細出嚟咩 屌嚟都無幫助..

Sor 冇跟得咁貼
我淨係見哩幾日真係好撚顛，互屌
我立場好簡單，邊個支持場運動支援手足就撐佢地
冇必要分得咁仔細，更荒謬係黃店互屌

似中間有人挑撥離間

我始終唔信咁多岀名黃店一齊屈龍門
應該龍門私底下都有啲嘢
不過未嚴重到批到佢死

大家都做同樣生意
你估個餅真係好大咩

或者本身關係已經唔好

光榮 渣哥 水門 陳聲 華爾登
差唔多比較出名都有屌

龍門老闆未葬落沙嶺, 真心算黃咩?

利伸: 幫法官準備緊DQ 判詞, 做緊PR 吹風向, 準備緊臨立會

唔出奇

同行如敵國呀

Agger

想問下曲奇店係咩黎

其實只係生龍糾紛？

佢地個時好似講龍門老細透露過自已唔係選民
令到佢地好surprised
唔知係咪由個時開始好多出名黃店都槍口一致

一早俾人爆左出黎啦

有人講到東週好撚願意幫你地報咁
睇過東調編野未

你又冇錯

咁鍾意搞批鬥搞鬥黃
嘥撚曬同路人時間去澄清

或者龍門老闆份人好西

一早講咗要專注返主線任務

係咩old news 添

都唔排除有人中間煽風點火

而家龍門公開盤數同回應完
會唔會到陳聲公開返車cam同錄音對話?

之前仲係連登有條on9重post
結果比連登仔鬧鳩

咁黃同西又冇必然關係嘅

其實黃圈大到一個程度都會互相競爭
有可能見龍門愈做愈大
就開始有私怨

上東周刊受訪依樣我真係接受唔到
蘋果立場唔理都唔洗r爛塊面上紅媒受訪呀嘛
之前幫襯過陣聲師傅
我信佢 但真係處理得好難睇
個facebook gp日日嘈日日抽水
真係睇到煩
但我諗就算龍門今次公開埋盤數
班人都唔會停
變哂私怨
P.S好似仲有富臨嗰單未解釋 我最唔明依單

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

Lung Mun food not bad
I support you

來來去去都係講錢。

你比一千萬大公報睇下佢肯唔肯請抗爭者入去寫稿？

同路人，冇偷扼拐騙根本都冇需要去講。

富臨關於啲咩

個marco話立場蘋果唔報
所以唯有搵中立持平既東周刊
我今日先知香港得呢3間傳媒

以前有股份

睇返老闆個回應同佢盤數，根本個指控企唔穩，唔怪得蘋果、立場、明報、信報等等唔報啦⋯⋯

佢一早講過啦

聽過佢電台訪問
佢嗰種黃同水門嗰種係有分別

只可以講光譜有差別 （唔係深淺，係color tone 既問題）

互相唔妥唔出奇

但其他黃店點都無上東週爆人大獲

龍門確係有啲踩過界嘅
始終杜汶澤都強調過好多次佢本業都未做好，就開咁多嘢，原意係好，但真係做好本業先會再好啲
張生所有嘢都做啲有啲急⋯
但唔急又幫唔到手足⋯
利申：龍門嘢食唔好食⋯但撐龍門做咁多嘢

你要明白黃唔等於聖人
手足番工都可以冇交帶比人炒
有咩問題?
依家唔只鬥黃仲要鬥埋人品?

分分鐘東方大公文匯都唔屌 先要搵東周刊

咁多黃店圍攻龍門
龍門肯定有佢既問題
老細唔係選民呢點真係

只可以話龍門如果係扮黃
咁都抵比佢賺
始終佢做既野都真係幫到部份手足
批鬥就唔好啦

而懲罰首選一定唔係佢
有更多黃店更值得支持

TLDR
support龍門

唔明 但好似好有趣 可唔可以講多啲

龍門老細講:
真係唔好學我之前咁遲鈍咁港豬！
唔知有無關
因為聽班黃店講 佢區議會選舉前佢自爆過唔係選民(要花的時間搵番個post fc)

人地著慣有咩問題
上次我見佢著住老西搬貨入餐廳 型撚到

same

Pushhhh

呢個真，個個都吹捧到做黃店就好清高，大佬人地教係普通人都要食飯。講得「經濟圈」就梗係有經濟成份，如果唔係改名做黃色慈善圈算啦。

咁都可以抽半年

點算呀 我地仲可以點批鬥佢呀
就黎五毛 都無得出啦

講得好

究竟孰功孰過，功過又能唔能夠相抵，大家心裡有數就好

熱狗：我唔制呀！饅頭張就一定係仆街！香港人望清事實！佢一定係泛民嘅走狗！我地質疑佢完全無問題！

等埋今晚再傾啦

仲黎

老細唔係選民
你可以屌呢樣, 之後睇下佢會唔會改善
但我想話果D黃店圍攻, 十間有九間都係抽水當落場, 根本唔係當事人

冇討論價值
推黎咪又比啲毛軍挑骨頭引戰
個focus唔應該係呢啲無謂野

我地唔係要狀大黃色經濟圈，點解變到自己人批鬥自己人，由內部瓦解？

Q

龍門老細有講搞咁多唔同合作，係想比手足學一門手藝，同埋係手足唔想白食免費飯，如果做好嘢食先再諗其他合作，手足應該捱唔到咁耐

不如就咁完la, 集中返主線任務唔好咩？ 仲要繼續片

搵東周刊做訪問已經好鬼啦
信龍門

3皮嘢請個𡃁仔都話好

其實會唔會其他黃店同call4van熟
所以一齊屌龍門

好波

有更多黃店值得支持但一定唔係水門，渣哥呢班圍爐
呢班琴日叫人今日睇東週刊已經落曬底

Twitter 精彩啲⋯

哎！同行如敵國，哥仔，你聽過未？

叫人買東周刊咁過份

佢個資源分享中心真心直得支持
手足幫得一個得一個

咪再煲啦

今日澄清呢樣 聽日又批鬥果樣 永遠都會挖到啲野出黎

鬥你唔死跟本冇所謂 每一次鬥都係內耗 消磨已方資源，時間，士氣

真係有啲乜嘅 自己私抵下拆掂佢 不公審

你打緊仗搵到條25仔 會唔會周圍同人講？影響士氣呀大佬 私下處理啦

別把人性想得太美好

成班根本夾埋

其他黃店肯做到第一步先算柒數啦
3皮請個廿歲仔
上連登上到懵撚左fg 3皮咩真係

真
岀心又岀力

相信龍門

推呢個

根本一捉鬼就死緊，捉唔捉到都影響士氣同軍心，信任呢家野，一崩潰就好難再建立

支持邊個大家自己選擇啦
泛民本土獨派都各有市場啦
其實黃圈光譜好大
屌黎屌去都哂9氣

好𠃊煩 ，我自己煮算，有無人想食

Damn true

我都最擔心呢樣

龍門似係溫和啲嗰種黃，而水門似激進啲？

係 所以根本唔應該批鬥 無淺黃同深黃 只有黃同藍

too long dont read果啲人留言真係腦有問題

由張老闆
第一日出嚟撐手足
支持運動
從無質疑過佢

利申：識兩位手足係得到張老闆幫助
心懷感激

我都覺主因係眼紅佢做得大
同唔肯埋堆(call4van事件)
跟住就揾其他材料攻擊佢

may the force be with you x2

全力支持！無空間內鬥。

佢搞咁多嘢都係想盡自己能力幫多啲人, 係好事嚟！
不過欲速則不達, 有小小做得唔好, 又畀黃衛兵批鬥......

龍門唔係話如果蝕墊底咩

而家龍門老細出左支出既breakdown
比人鬧緊唔敢出收入個part
但出收入個part好危險
比popo逗 洗黑錢 已經唔使玩

3皮廿歲 起碼都大bank mt料

唔係好明點解插龍門嘅人要去接受東週訪問...
仲要比佢哋做埋封面.....
再唔妥最多咪自己聯合開記招

如果大家覺得佢急, 做得唔好, 係應該幫手呀屌你老母
人地幫手足, 你地就響度做監考呀?

你估熱狗會唔會.....

收入關佢哋撚事

千其咪出，剩係個班人搵東周已經誠信破產
一定係揀信龍門

睇唔睇都好
我都不分化 不割蓆
只做主線任

出左3百萬人工都叫幫唔到手足
條線再高d丫

我未見過一個食人血會肯做咁多野嘅人！
我點都信佢

唔需要睇
要鬥黃 幾時見啲藍既鬥藍

成人區以外咸濕post 多數 PR

啱
自己問心都做唔到100分啦
點解要人地做到100分先唔批鬥

廢事曲解人個理念
自己睇番佢早期訪問，唔難聽得出分別

印象中佢連 “黃色經濟圈” 都唔會直講

話佢地吞捐款嘛
平時買股票唔知佢地又有無咁有心去睇年報...
對上市公司有無咁認真既精神...

原文：

當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同

問題是，學生的確激進化了，破壞了小市民生計，搶奪了小店的材料作抗爭用途。民眾從喊「學生加油」變成罵學生「發狂」，商會成立民警自衛。主流社會從此把學生標籤為過激者。⋯⋯作者更指出，由於社運人士重視的是「自我變革」，在與警察衝突中感受「真實地存在」的主體感。對於一般老百姓是否支持不屑一顧，這也埋下社運失去主流社會支持的致命下場。

日本社運是如何由六十年代反安保的浩浩蕩蕩到激進化，從得到社會認同到失去普通人支持。難得的是，作者對運動者的體恤：既然參與者都是動機善良，充滿理想的年輕人，究竟中間發生甚麼事，導致整個世代都被唾棄了？可惜卻因為社運被污名化，加上和政治體制疏離（甚至抗拒），甚少和議會民主合作，變成沒法集合成一股改變社會的大流，流於分散。

上面講咗啲咩，自己參透下。

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰 不捉鬼 不譴責
Be Water Be Humble
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可[/quote]

Agger
一講錢就有人衝出尼

同意 入過理大嗰次已經令人非常信服

因為香港人最叻上網鬥黃 批鬥人
現實係碌撚

希望 水門 渣哥 光榮如果再抽水前，麻煩想諗諗，唔好以偏概全。

而且佢著西裝入理大，唔係一個抽水嘅原因。

根本唔洗出收入，出完又搵第二樣做稻草人
沒完沒了

其實龍門最大問題係啲嘢難食姐嘛

吓乜都唔知去抽水唔係呀嘛

尋晚小弟都係facebook某個group嘅post度提出過，如果唔搵蘋果立場其實都仲有其他可以揀嘅，例如獨媒(可能獨媒會比較專長啲添)

然後今朝就見到Anita Wong覆我喇
提到「如果立場蘋果冇做出頭鳥，邊個會肯首當其衝」

Okay, I won’t further comment on her entire comment because obviously she has her presumption.
但小弟亦都唔想如同其他人一口咬定老闆乜乜乜，一口咬定當事人係惡意
如同老闆唔講我地唔知佢背後辛酸嘅時候，或者另一邊當事人都有啲苦楚係我地唔知嘅

當然，小弟絕對認為選擇東周係唔明智，雖則佢地得到(大概係佢地想見嘅)比直接喺網絡公開指控更大嘅迴響

啲人話佢話聲明賣完股份後 帶啲家長同埋仔女去食團年飯嘅時候都係照去返富臨旗下嘅酒樓 但係因為嗰間酒樓冇咁出名所以啲人唔知原來又係富臨既
同埋瓏瓏van個商業登記好似同富臨嗰個都係一樣
Btw頭先上fb group睇完
啲人果然唔信好撚煩

推，龍門加油

香港有新聞自由呀
政府幾唔like蘋果、立場都好, 一樣接受訪問
咁點解黃店一定要拒絕藍媒採訪先叫夠黃呢 ???

咁又唔好話眼紅咁難聽嘅
似係好多誤會積埋多啲

你放心佢哋一定會繼續抽 記住商場如戰場

唔係抽水咁簡單，今次東周事件直頭懷疑佢地係有份

龍門不了

冇興趣
唔想知
反正點都會食，聲唔聲明唔重要
打返支那干預立法會線啦

希望佢的付出，令到班仆街明白: 鬥撚夠未阿?

亦唔會再有其他受害者

其實見到佢帶食材入理大煮難食咖喱都知咩事啦
果時分分鐘有入無出 狗幾時攻入去都唔知
真係會為左錢冒險被控暴動都走入去？
入去坐十年 盤生意無人打理會唔會收皮都唔知

似龍門唔肯埋堆 諗住自己一個搞哂

咁我就唔明
點解其他黃店對佢咁大仇口
睇唔通睇唔透
不過繼續幫襯黃圈小店

班有J嘅女人即刻蒲晒頭 lu

點都唔會信個上東方爆料的

似食花生姐
我覺得無必要點更多火頭

咁撚多分化post 洗走正經post
就知係中共PR做緊野
大家醒少少啦 下下俾人動搖到
定係全部都係五毛PR推post咋

人地連千幾萬用係投資手足/資源中心嘅數都公開埋
佢地而家成班人咪係cm逼人地公開公司收入囉
屌佢地班nazi拆唔掂就要為反而反
真係唔撚知個醜字點寫

但如果真係如張俊傑所言，賺先一齊分蝕係佢GE，咁都唔撚夠重想點阿?

我覺得係龍門唔肯埋堆
想一個搞哂 eg瓏瓏van 資源中心
咁唔埋堆其實又無乜嘢

唔係好慣紫青爸出d咁正經既post

龍門做左咁多野幫手足，陳聲呢？

其實點解咁多人關心呢啲無關痛癢嘅私事
佢又唔係出賣手足報狗
是撚但啦

廢時起底, 總之你就係五毛

😂洗板個d，出本書都就嚟得！屌，貼幾張實力圖出嚟得啦，係要鳩吹鳩寫，你都係博大家唔睇姐，成全你地囉！唔撚睇，信龍門。完！

又唔好咁，鬥互爆唔健康

PS 荃灣龍門早餐雞扒係ok

根本就係想搞大台，當初重光號都比人屌搶光時生意，而家咪又係好好地，根本唔鬥黃就唔會有問題發生

黃圈各大龍頭互屌
處理得唔好 其實好快屌散成個圈
不過而家情況都肯定是但一邊收皮

一野要養500人，唔急，餓死咗啦

不分化 目標統一

你中文reading 找U? 邊隻眼睇到我話龍門幫唔到手足呀？
我話佢唔急又幫唔到手足呀

我好開心
唔洗再單單打打

朋友話
2萬8嗰位手足好似唔係第一次
講就事事掂 做就 請個文員好過佢

似喇 想搞大台vs各有各做

呢個都make sense

真，其實好多人都一齊無理，佢本人都無理好耐，但比人屌得耐點都有唔抵得頸嬲嬲地的時間GE

佢call4van 果單係無左好多朋友

66雞煲唔會再幫襯

停手啦

我唔明點解有班人咁得閒過去搞鳩啲黃店

我當佢地真心，係咪敵人愈唔要面扮都唔扮愈痴線愈無敵搞唔掂，就要遷怒搞鳩你身邊叫撐你既人，易搞啲有得搞係咪開心啲?

推啦 等啲懶醒係到批鬥

邊幾間再鬥黃落去嘅
就呼籲唔好幫襯

好撚慘 俾人屌都唔可以出聲

大台vs龍門

我覺得如果有人有證據證明佢係食血饅係一個表裏不一嘅人的話
真係可以去搵傳媒爆料例如蘋果立場但你好搵唔搵就搵埋啲藍色傳媒你想人哋點樣信
再者蘋果立場唔肯同你跟屌你自己開個YouTube Channel 爆你估冇人睇你個topic咁撚爆

反而我覺得係龍門想做大集團式，美心咁，咩都有
所以其他鋪係圍埋屌佢

咁仲叫唔叫其他鋪仲叫唔叫大台

你意思渣哥水門佢哋？

水門直頭八婆格
但佢先唔會做選民
投功能組別
因為制度荒謬 唔會體制內抗爭
佢要嘅係"革命"
但平時睇佢講嘢
都係意氣用事
唔似戰場上有嘅智商
唔知佢嘅"革命" 係自己一齊革
定嗌人去革

渣哥就話想選功能組別
素人入議會
(立場同水門矛盾嘅)

仲有個66雞煲
都有講埋一份
(無跟開 至撚憎外族食物: 雞煲)

實在同龍門無生意往來
但個個加把口
完全體現 同行如敵國

其實果單野我理解係送外賣同送貨既問題
所以依家call4van做埋送外賣

其實做生意都係為錢, 何必求氣

睇落就係龍門無埋堆
但係又做得大

佢又做乜

明顯啦，日日出post屌龍門，搞散黃圈既就係佢地

Agree
支持搶生意
支持黃色經濟圈 反對黃色垃圾圈

一早要回應啦不過遲到好過冇到

拒絕藍媒是常識吧

就係講到錢先反面

唔洗睇都信佢

乜你唔覺得水門果隻黃同汪洋達果種黃好似咩

好難唔反

其實我覺⋯

你要咁屈鳩佢都無方法架，我硬係乜乜物物其實真係你講晒，又無證據

竟然係咁何不放低懷疑，相信手足呢?

唔洗睇都信佢 可唔可以唔好再討論個啲分化post

其實本來兩邊商業糾紛你地自己暗啞低拆掂佢就好

比東周做獨家專訪真係唔掂，無人報你未連登出個post 囉，之前係人西嗰度日日煩都算啦，爆比東周真係難啲接受

幾時屌埋hktvmall同誠哥龍門拎得300萬出黎請手足背後一定有唔少資金，做得大根本係佢自己實力

其實就係利益衝突
當然渣哥，光榮個啲都大，但可能冇踩埋其他行業，所以其他都冇咩屌

藍媒次次cut畫面斷章取義,點解仲要接受訪問?
唔好話我知你呢一刻仲信CCTVB

又係咁, 仲記得差唔多一年前 ( 即係上年送中開始 ) , 一開始話兩句倫敦人西 已經俾人圍剿.

如果成件事, ( 同埋好多其他嘢, 包括鬥黃 ) 真係5毛做嘢, 咁都冇咁嬲. 事實上有啲 "人" 真係好撚冇腦. 我唔想講多兩句又俾人話分化, 但係麻煩大家真係多啲思考. 出面請人, 人工真係有價有市. 做生意唔係 Rocket Science, 婆那數計吓好簡單. 人工鋪租燈油火蠟, 利潤, 我都唔使你計 Cash Flow.
我記得上次已經講完 果條女講嘅嘢唔Make sense, 估唔到俾人搞到而家要攤開數簿. ( 比着係我都火滾 )

BTW, 救世港豬 你幾時先至甩P牌. 望極都仲係, 下下你自己出啲高質Post 自己推唔郁唔係辦法喎. 上左咁耐連登 我手指都數得晒 邊個有心做嘢.

樓主分段其實都易睇
睇睇吓都睇哂

搵東周爆料嗰幾個
真.攬炒
諗住博盡點知變七傷拳
而家揚哂 個朵臭哂
淨係搵東周報料隊自己人
已經死罪

東周星島直頭係紅wo....

你班PR公司今次仲唔陷家剷

講錢一定傷感情
一開始黃圈未成氣候梗係無事
而家有得做咪開始互相競爭

屌你老母啦，新聞自由=可以報假新聞？咁大公文匯都良心報啦

唔好畀錢賣廣告
唔係玩互相唔做訪問
事實上蘋果大把CCTVB新聞，又講劇集、又講港姐...
唔通蘋果又係藍咩 ?!

咀cctvb都公平公正lu

大家都咪再鬥黃啦
明明上年大家都仲兄弟爬山

為左服侍班黃屍豬大帝花時間寫咁撚大段無謂野，呢啲咁戇尻嘅舖頭真係傻閪先會幫襯

屌你老母從接受東周呢個紅媒訪問開始
接受訪問班撚樣唔可能仲係同路人

樓主PIN呢個啦,真係感動
利申:因為怕比狗告暴動,唔敢去埋土

有D人話WIKI只係綠唔係黃
所以唔駛理
誠哥都未正式表態支持手足不入選項

你同水門雞果班撚樣講啦

華爾登fb仲抽緊水 stop pls…

睇少少野都唔肯
都係唔好知啦你

華爾登仲抽緊水

之前個post好似係話主動搵東週爆料比佢地聽
主動爆料同被採訪係兩件事

讚埋東周刊中立客觀
到底邊個先係要錢唔要面
顯而易見啦

同行如敵國
一開始未做大梗係無事

咁癲

永遠係雞蛋一方

其實根本無人想知但佢地要互爆都無話

希望佢地唔好再互爆，枱底拆掂佢

黃衛兵真係恐佈
依家連新聞都要黃藍分家
黃訪問黃
藍訪問藍
批鬥自己友最恨

加油！

一早block 左點撚屌

同意

肯做嘢未？批鬥完未？

東周刊係你自己友？

某d鋪頭仲叫人去買東周
主動比錢比紅媒係咩玩法
蘋果都需要人訂閱

支持龍門 拒絕分化

仲要主動搵就更加難理解
唔覺得會影響自己公信力？

唉，好核突，求下佢收手

你貼出黎我咪知你黃定藍，係咪扮藍分化囉
做乜鳩

真係主動 ?
會唔會有五毛放流料想煽動黃衛兵批鬥黃店
我就唔想張老闆咁 on9 搵東週爆料

照食

同66水門個班人講啦，連登個個都想停
唔停既係佢地

打到黎
仲咁得閒做LEE D 野

洗燃理班分化燃

[緊急幫推]香港口罩大踢爆！幕後居心叵測？

幫幫手叫身邊親友留意

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

睇撚曬佢！
鬥鬥鬥鬥乜撚嘢啫！
Twitter 要人呀
今日練咗體能未呀？
黃店bingo 玩咗未呀？
好多黃店就執笠喇
蛇王二,花果山做到月尾咋你又知唔知呀？

你仲回佢佢咁偷換概念就知佢傻

講個笑話：
宜家香港有新聞自由。

呢4間都有d規模
未去到要眼紅掛
唔啱牙就梗

Agger 同埋有啲仆街 成鳩日係度串人「好嬲好嬲」但又唔提供建設性建議屌佢哋老母

問題係大個幾間都有份
剩係連登仔梗係唔洗理

不割席
不分化
不篤灰
兄弟爬山
各自努力

呢幾句話你班黃圈撚樣仲記唔記得
黃圈係為左幫手足
幾多手足等緊判刑同坐緊
我理撚得你地深黃淺黃定扮黃
拎到錢出黎幫手足我就撑

香港人一講到錢就現哂形

風月內空，未必無因

唔肯埋堆咪比大台杯

批鬥夠黃店未

幫手搞下工會仲好啦屌

屌 同讓子彈飛入面剖腹證清白有咩分別

你可以問下陸陸

Agger…

張俊傑喺理工嗰輯相，係我一位做緊蘋果日報嘅朋友影，佢同我講過佢現場求咗張俊傑好耐，先影到輯相返嚟，唔知我咁樣講，解決到啲分化撚問題未？

仲有華爾登&渣哥

黃衛兵無乜學歷
閱讀理解先咁差
黃衛兵依家要求連新聞都要黃藍分家
所以龍門接受唔係自己友嘅東周刊訪問
就畀成班黃衛兵批鬥

Wfc，黃就係黃，好得閒批鬥咩

最早期既黃店就係佢 有咩好屌

華爾登成日用大陸詞語，日日姐前姐後，真係好難頂

唔洗睇 我係會盲撐

67就有佢地份。好撚小學雞

推 唔支持最多唔食
但唔好再鬥 同捉鬼道理一樣

66 水門 渣哥 光榮 陳聲 華爾登

繼續偷換概念啦

呢d垃圾五毛咪撚覆啦，直接block

淨係稅局查數都玩死佢啦……

訂閱蘋果!!!!!!!!!!!!!!!

雖然都係黃店但同時都係競爭對手

黃到金都有得鬥
仲講咩光復

除左啲野真係好難食
其他野唔反

真定假，你呢下真係暴擊咁打落去笑9佢扮野call傳媒啲人到

咪撚再鬥黃啦，架下黃呢面仲好多人呀？？我信龍門老細

唔知黃洋達邊隻黃
但見水門同李政熙時有互動

人閪追擊過國難五金
但水門下面又一堆人閪留言
一齊串龍門
敵人嘅朋友 有時都係朋友

我嚟講就因為雞飯平
所以食

真心話。生意佬都係為錢。依班人眼紅人。
越搞越大。同一道理

黃衞兵繼續鬥黃啦鬥撚到黃營冇哂人 運動收皮

講到錢 譚仔兄弟生意都分家
更何況三唔識七

果堆黃店圍爐單打真係肉鳩酸
咩陸陸果啲 做好自己啲基本工作先啦
上次叫外賣 遲粒左成粒鐘先送到
見佢”黃店”先廢鳩事屌佢(不過可能佢地而家都不屑做黃店）

華爾登出左聲話唔再分化啦

太長，我比較相信龍門！

痴L 線，新聞唔分黃藍，咁你睇文匯、大公、cctvb 就仆街la

你睇返之前果個post啦
人地話搵左好多媒體但蘋果立場果d黃媒唔理佢
所以佢去搵東周
東周有理佢呀
同埋張老闆想唔想東周爆料我唔知

其實係唔會咁易查你數的
同埋就咁影個app cap screen
係根本唔會relate到legal documents

咁米幾好，講曬出泥

講黎聽下。等我FC下。你朋友叫乜名。
我都識新聞啲人喎

爆完料有爆料費
唔知收錢嗰陣
安唔安樂

水門雞我78月開post吹奏 後尾去西九食質素差咗好多 啲飯鹹撚到仆街

我都唔明唔關件事果啲黃店點解要插埋一把口抽水，攻擊自己友好好玩咩，你攻擊人唔會令到多左人去幫襯你，反而俾人屌返分化撚，成件事真係好on9，幫埋對家攻擊都有

見唔到喎，邊度？

本身都知道龍門d野麻麻所以一直冇幫襯過
依家真係要多d幫襯

就係黃圈開始做大先會有咁既問題

個圈細果陣有患難可以大家共

個圈做大左就出問題，雖然大家都係黃圈

但得到既甜頭總係有差別，得到少既一定會覺得不公

明明我付出比佢多，點解回報比佢仲少

好似勇武派會覺得和理非free rider唔公平咁

龍門似無埋佢哋堆
自己搞瓏瓏van 資源中心
加上其實係競爭對手

W

屌, 真係唔撚明做乜又要搞分化

好彩我不嬲正面
冇事架喇
我冇嬲呀
不過真係希望唔好再鬼打鬼
你可以盲撐
冇人阻止你 亦冇權阻你
有啲嘢有啲人真係做得唔好
但我地自己做好自己就夠
應承我
算喇
唔好考究
我繼續做好嘢比大家
完
#曲奇餅盒剛剛到貨喇
#等我今日捐左比保護傘先比大家訂
#好撚靚呀屌你
#要贊一下囉係咪先
#KeepFuckAndSayHKGaYau
#唔好分化
#個經濟圈明明好地地
#無啦啦比人推冧左
#藍絲點睇丫傻豬

咁樣不斷要人公開曬底牌比人睇只會搞死黃色經濟圈

事實就係唔應該鬥黃

蘋果講CCTVB劇集、港姐即係幫CCTVB做宣傳,
間接畀錢CCTVB洗
如果覺得龍門接受藍媒訪問有問題,
麻煩黃衛兵去批鬥蘋果

有份抹黑同抽水個幾間所謂黃店 大家再認真考慮要唔要幫襯/ 支持呢班人就算係黃都好 咁樣私怨上腦係對整體大局不利

正如大家從來唔會因為熱狗既立場係黃而當佢哋係同路人

好撚小家
咁大個人
唔支持呢啲做法
唔妥自己友都要有啲風度

大把黃店可以幫襯
最多咪食第二間

佢個post 3hr前，龍門個post 2hr前，佢預知未來知道龍門出post?

真。

係 不過數呢家野係好敏感

你又知佢地冇內幕料?

見到啲所謂同路人買完本東周刊仲好威咁影相擺上fb
咁食吉野家M記搭黨鐵都得啦

基本上d分化換講野無乜point
呢個po都大撚把

所以話 跟本佢哋所謂嘅鬥黃唔係鬥黃

係鬥緊熱

好似渣哥都del左post?

係。咁大個人都咁on9
低佢做唔起。難怪眼紅龍門

做生意 從來無"朋友"
有錢有利益就有"朋友"
同行如敵國

競爭可以光明正大 佢哋有料可以自己搞多啲嘢
用陰招/ 抹黑 最後被人踢爆就係佢哋自己柒

連登仔真係對咸濕post冇抵抗力
條撚都管唔住 好撚廢

我要求好簡單，抽過水嘅自己出番post道歉，肯道歉嘅當無事發生

以為自己大大聲屌人好有性格
其實好影響舖頭形象

Sor, 我唔覺得依家個政府有野做唔出
仲有之前佢幫手訂KF94 收錢同退款真係有排執返d 數……

幫下啲小店仲好啦，無謂俾佢獨大

睇哂支持黃店

盲撐？
有啲嘢有啲人真係做得唔好 ?
叫人唔好分化又用埋d分化字眼

一定要, 基本嘢
仲要係sincere apology, 而唔係悔氣式道歉

係圍插龍門班人接受東週訪問呀
唔係龍門老細呀

專業少少啦

原來篇野係advertorial
受教了
#iambeingsarcastic

咁長

上面已經有悔氣式道歉啦

累了

渣哥

屌完人半年 del po 就算

好單打feel 明明自己有份推冧

你自己閱多一次邊個接受東週訪問先
Ok?

同柒婆嘅真誠道歉一樣⋯

龍門搞咁多野，條數亂就預左
不過佢地成日比popo搞，就知一定係同路人

有咩事希望你地私下講清楚啦

樓上仲話
黃店有"朋友"

朋佢老味啦
以為個個係"朋友"
路見不平咁

無事(見你罵不還口)
就加隻腳加把口埋嚟食花生
有事(見你還擊反駁)
即刻: 其實我同當時人個個都唔熟
個個都無關係 無合作㗎

屌 on99 成篇得個長字 冇重點

偷call4van app 交代左未?

啲整甲做facial妹 日薪得500 一日做10個鐘 飯錢又要自己比 個個客一千五百咁比貼士 龍門袋哂 啲妹冇份嘅

義士想拎小小生活費 龍門話要寫借據 要還架
咩料啊 啲捐款錢佢架?

冇人想玩分化 要交代就講清講楚

唔排除有心人比所講”堅料”
隊龍門岀嚟

多得咁多on9想批鬥

On9 整臭哂年輕人個朵 原來自己做唔到野 喂你無料就梗係炒你㗎啦

黃衛兵先係接受東週訪問 ?
但有人 reply 我龍門老闆主動找東週
你搞錯定我搞錯咗 ?

收皮啦
成個post不停潑火嗰個係你呀撚樣

你都係成撚日講錯嘢say sorry 就算喇

五毛分化撚

其實有啲黃店係有紅色資本我一直知 不過我唔打算爆
老實講 紅色資本都好 有啲未必想搞鳩香港衰
我只能夠講 有唔少人都希望係保持高度自治

肯del post最好道埋歉就算，再嘈又變返批鬥另一邊

好嘢

咁都回左兩個啫可能仲有後續嘅

篇野唔撚使睇都知係八婆打

龍門呢單野真係見識到咩係一沉百踩
成塊照妖鏡咁
喂抽得水果啲黃店 咪陰陰濕濕del post扮無事發生過呀

At least 我真係真心say sorry

不過龍門老闆都唔追究 我作為外人都唔應該咁樣講嘢嘅

佢係咁樣話我知，當時佢仲係用手機Lightroom執完相，快快手上載去到蘋果個Page到，廢事龍門老細反悔

咁你會唔會信大公報呀？
正常黃嘅都唔會信大公啦 講埋啲On9 名就以為好有道理

講真肯del唔再講咪算
點會真係大和解到呀

真係超驚

渣哥
水門
請正面回應

點會唔再講
大把tag單單打打
正仆街

而到post冇人推既

唔好再潑火啦。唔想件事繼續落去，就唔好做啦啦隊。到底件事係點，得佢地清楚。廢事再炒車或者繼續罵戰，就等佢地再回應或者出聲。

Agger 不過人地當事人都唔追究 我地都算啦

佢肯定係三毛 / 自幹三 藍絲
個個post都係嚟呢d咩 手足 咩手足已成condom 嗰d

Sor 一時火遮眼左

仲鬥 ？ 比人標做恐怖分子啦今日

Blocked 咗你好耐⋯開少啲批鬥post 喇！
隔一排就開呢啲post ⋯
鬥鬥鬥鬥，咁撚得閒唔去推下Twitter, 簽下聯署？
呢啲post 一撚定見到你潑火嘅⋯

Friendly Reminder
23條is coming to town

PR公司, 五毛點算好呢?

呀我知啦! 逼香港人自殺以示真心!!!!!
快啦, 快D出埋呢招啦!!
叫人以死示清白

再係咁玩落去，遲下搞地下革命黨都要攞盤數俾四大審過先叫手足

原來公開條數係公開支出但係唔公開收入
連登仔咁都好信，仲要係用個大陸app做個pie chart出嚟

你唔識 fact check
閱讀理解差
柒咗咪認囉

整合：東週刊狙擊龍門重點

雖然唔知你係咪講緊我
不過我重申返我由頭到尾都係講緊插龍門既人

不鬥黃

你地班仆街個個都tldr
俾個懶人包你地
曲奇：
對家唔將人工計入成本就要對分
所以傾唔掂數
陳聲：
只係得材料費係因為-左成本冇錢賺
同埋踢爆左陳聲買淘寶貨扮自己整所以張單不了了之

數薄：
數字自己上去睇
唔公開數薄係因為數字太大
怕黑警屈佢洗黑錢

係咁多先
好心就自己睇，了解下人地心情

希望唔好再吵

踎咗一排冇follow到單嘢，亦未睇返來龍去脈、雙方點講
但無論如何真係好慨嘆，一年都未夠，黃圈已經就快變返一盤散沙
係咪冇街頭抗爭就唔可以keep住團火?

屌你，你就真係閱讀理解有問題，邊個搵東周都分唔清

sorry
剛剛先知係插龍門班人去搵東周刊
而唔係張老闆找東周刊
我回錯 po 跟住炒車錯落去....
我柒咗...sorry

咪係...仲要單單打打，有料就爆啦！屌佢老母！係到做怨婦！有料有圖有片就放出黎啦！係到學撚晒健吾個啲On9野咁

唉，個個都攞佢著數，成班仆街

真係被我批中，根本純粹係商業糾紛
仲要係抹黑個班人自己想係個deal攞著數, 被人reject就唔服氣

喺龍門捍衛戰入面，廚房佬已成 condom

sorry
剛剛先知係插龍門班人去搵東周刊
而唔係張老闆找東周刊
我回錯 po 跟住炒車錯落去....
我柒咗...sorry 我無睇開藍媒

我柒咗...sorry !!

唔論其他野
連too long didnt read 都要tldr
死返支那寫簡體啦

智力太低，block

我明你好似當日有個手足比人捉鬼
成班捉鬼敢死隊仲要將人地個袋驗屍咁驗
除埋mask樣都比記者影埋，最後被迫去旅行
前線會搞成咁已經睇到我好難過，點知黃圈都係咁
14年到今日都仲未識吾日三省吾身
我明一人少句件事可以快啲完，但真係睇到火都嚟

道左歉就算啦
不分化不割席

個種feel 因為我試過

我聽廚房佬講係張生的確係入左理大煮左餐飯

但係 擺好曬po屎影完相就走鳩左喎

建議捉尻哂果班hater出黎鞭屍再割席
捉鬼咪捉得好撚過癮嘅屌你老母臭閪

俾人搞即係話你做得正確，搞得越大鑊，你就疊埋心水，俾心機D搞大佢，香港人撐你，感激你，銜環以報。

其實龍門老細好撚慘 為咗呢啲on9分化撚公開曬條數 遲啲一定會俾狗咬
倫敦人西分化撚死全家

有人講下口罩同搓手液點？
可能太長搵唔到

老細好波睇下班PR點分化落去 收皮啦

但係廚房佬又係乜人都屌 可能有所誇張？

下年可以準備去沙嶺食龍門

其實各位知唔知 國難五金李政熙件事?

召喚ShawnMendes.會員出嚟回應
之前開足成日工架wor

冇睇曬 總之撐龍門

唔好再分化同批鬥啦！

老細篇野標題係#1 ，可以期待下

腦細回應完今次之後可以一概不理佢地嘅反駁，否則只會累鬥累。有啲人係天生貪心，有啲人唔抵得你做到風生水起，有啲人根本一開始就唔係同路人。龍門做錯嘅，要屌，但請攞出證據；玩人格謀殺，香港人唔會信。

佢又唔係屌既 因為佢去我到 我認得佢同佢吹左陣

佢都話記者叫佢影相 又擺po屎又性 做野就做野啦 擺佢老尾咩 阻住曬 同為廚房佬 講野係比較直接 我又唔覺得佢水我

所以張生其他位我唔敢講 理大果到就宣傳成份個人黎講 個味道好似重左小小

連登極多泛民 眾志打手

冇既，有D人讀左書都係咁

佢係咁 佢上次連poly校董團都係咁講嘢 其實冇乜特別意思

死傻仔 睇死你都唔唔識中文

呢篇嘢至少打幾粒鐘，如果可以真係睇哂佢

從來都信，繼續

有人去咗66fb屌 但係66堅持己見

個幾間出名黃店叫人買東週刊真係好On9
如果過兩日大公文匯又引述東週刊，咁樣又會唔會再叫人買多份睇呀！
星島老闆點樣屌手足呀！屌佢地老母！
佢地唔再收口，我自己就幫襯其他黃店算了。眼冤

有冇link

我仲笑鳩佢西裝嬲加廚房鞋 做乜撚野

Anyway 黄圈 加油 .. 其他野不評論

邊幾間？

睇曬推 不過佢唔打我都會揀信佢

錯link

以下係我嘅睇法：

照你咁講，佢係咪都要死守理工，先可以服眾？咁光榮、陸陸、渣哥負責人當時又去咗邊？佢哋有無踩入去理工個熱廚房？

成日要鬥黃，明明每個人係呢場運動嘅角色都唔同，你話張俊傑入去影相係做show（直到而家我都唔排除有咁嘅可能性），但最起碼佢當日有選擇行出嚟，你班黃店就喺到日日批鬥，醒下啦⋯選舉近了，唔好咁容易俾人帶到風向先得㗎⋯

渣哥 華爾登 新景園 lets be jam水門 陸陸 陳聲call4van

支持龍門
龍門在一開始表咗態

又做標題黨？
突發尖沙嘴要人 急 ！！！！

你以為抗日神劇8年抗戰?
當你守10日, 第11日人地就圍城, 又唔叫死守, 又唔夠黃?

仲有光榮

我Bin 佢c 就發脾氣串柒柒咁

整合：東週刊狙擊龍門重點

#834 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

根本啲人唔知頭唔知路唔應該比佢哋自己管盤數

我支持張俊傑自己管d數，計完先俾返導師

啲人都痴線樣樣野都唔計成本

你可以唔洗咁激動先既

我都講左 其他野不評論

其實呢啲黃店個態度有時真係會remind我聯想起熱狗對同路人既態度
熱普城餘毒一日唔清都係會出事 佢哋幾年前做既嘢影響到太多人既思維變得扭曲

+1…

其實都好蠢，如果打死左龍門，成個黃色經濟圈，尤其食肆個一環就一定死
我唔知屌佢個幾間係覺得龍門太高調，定係大家做生意方式唔同，佢地睇唔過眼
至於間曲奇間，我幾肯定佢唔知咩係做生意，以為開鋪一定賺或者黃店就唔駛搵錢

仲有好似你哩D5毛OR 熱狗

分化撚含撚啦
收中共錢咁爽
23條好快嚟
有排同你哋玩

凡事起哂鋼
真喺遲早出事

如果要㨂，我信龍門多過陳聲。會繼續支持

有追過下，無記錯人西話李政熙電話俾黑警收左但講大話話電話係外國，因為電話同國難家書既內容搞到好多手足被捕
之後國難五金話fb 被hack 之後就好似無晒下文

推 唔好誤會好人

張俊傑真係係俾人圍嗰陣入過poly

其他人我都唔知佢乜水

又係私怨上腦
熱狗去到邊都乞人憎

信龍門
講完
你老尾每秒鐘幾百萬上落要擔心呢d唔清唔楚濕尻事

希望呢張圖可以喺大家Facebook度分享

留意左好耐啦 分化龍門post 通常都係清晨六點開 再由三至四個帳號分身互相一唱一和推post 上熱門 咁大家朝早起身就可以熱烈討論

岩！ 仲有大家一開始佢表左態之後大家都叫佢開多啲要一間黃既連鎖人人都幫襯到！ 而家餅仔分唔均啦擺明

老老實實，真係忍咗好多嘢唔想講
果班圍觀食花生嘅黃店，喺度屌人之前，有無搵塊鏡照下自己
先唔講你地推人去買東周
你地間間整嘢都好好食？你地d貨都好靚價錢好合理？你地就唔高調？

龍門可能整嘢真係唔好食，可能真係出鏡多d，但無佢可能個黃色經濟圈無吸引到咁多人
龍門好早就請學生食飯、阿張生教訓個藍屍段片網上瘋傳、龍門各分店玻璃被爆等等事件，確實令更多人關注黃色經濟圈喎

而家你地夾埋黎咬佢一啖，但無一個人有證據話佢衰乜衰物，有無搞撚錯呀

呢單嘢真係好令人失望

支持龍門，邊個最想分化有智慧的人一定知

一句講晒 勿再鬥黃 係黃就撐

認同，我都好想知當時嗰幾間黃店做咗d 咩，咁多個月用咗幾多錢請過幾多手足，請咗幾多手足食飯，不過講明唔鬥黃，我哋局外人冇需要知

都叫咗咪撚批鬥㗎啦
學埋紅衛兵啲垃圾同蝗蟲有咩分別

想知佢地笑人著西裝入封煮野時，有冇愧疚嘅心。
龍門好早派水派飯、學生餐。
你應撚得佢埋大去煮野時著乜撚野衫呀⋯⋯
話佢埋大煮啲野難食時，又有冇去埋大幫手煮呀
唔去都唔緊要，人人都有唔同負擔，但點解屌人衣著？品頭論足on99

唉 分乜撚化

牽涉到陳聲就知一定有問題
條友個朵臭到仆街
以前係香港仔開工作室
專接設計,音響燈光舞台之類既野
出名服務差,態度差,經常走數,做唔掂就執左佢改名開過間

所以我唔會理，只要不是騙徒，黃店就撐

睇CAT GIRL去食渣哥，佢都話.....啲味道....
但CAT GIRL都講明不割，照叫人經過可幫襯啦

如果張生會再出post 澄清希望唔好出太多數字，或者出大約數就算
自己公開晒d 數好長手尾……

Any detail?

2016年
泛民遊行/議會抗爭
熱狗：做show

Now
入理大支援
某某：做show搏上鏡

套路如一

龍門老細一定信，乜分化好難明咩？龍門黃圈最大未比人認做target 囉

你個腦係咪裝屎

會唔會喺Public Sphere爆人哋全朵，你咁想知件事係咪真，不如我叫我朋友打電話畀你，你電話號碼幾多號呀？

倒不如話係人類本性如此

依句真

大餐廳個常餐你想要幾好食呢
龍門定位都係一間快餐
想fine din咪自己搵其他黃店

推ar屌,好撚多PR推咸濕post

我不想做1001

我無嬲，我覺得帶起討論都好，證明大家對龍門有期望，張老闆你睇到呢個Post，麻煩你都反省下。

根本就係佢地覺得龍門老細搵好多
而佢地冇得分就玩野

龍門都收皮

黃色經濟圈可以唔使玩，得三個月貨仔

可惜冇人明lee樣野
龍門係唔太好食
但係符合四五十價位既quality就好足夠

雖然係黃 但做餐廳做到最基本既野食都唔好味
呢樣野真係要改善下
都俾人講左咁耐 希望佢花啲精力做好啲野食
再慢慢擴展多幾個行業

又block一隻

過左1001,繼續推

佢唔好食就出哂名，我都無幫襯過佢d嘢食

不過做人公道d好！有d舖賣幾粒鹽酥雞收人幾十蚊，賣個環保袋收人百幾蚊，唔係掛住「支持手足」個名真係好難幫襯得落架
大家幫襯黃店都有一定嘅「捱義氣」成份架啦，如果唔係，我點會等半粒鐘食個包
d黃店唔好以為抽人水好好玩呀，回力標嚟架！

無興趣同呢度班打手打口水戰
聽日去幫襯下先

其實你可以試下佢個芝士咸牛炒蛋 同 英式 all day breakfast

下面已經有示範
spin返去泛民到
e.g. 當日Poly 張俊傑衝入去煮飯 泛民呢？
又或者搵返當日有份批鬥龍門既人出來鬧

總之有2大方針
1. 永遠只鬧黃 隻字不提紅/藍 因為一提就會有比較 一比較就好易轉風向為鬧紅藍
如果有人想帶返個風向去紅/藍 可以話佢係打手
務求要黃內耗
例如: 立法會投泛民？ 我寧願投建制喇！

2. 傳播負面情緒
眾籌無用 黃圈無用 黃店無用 立法會無用 乜都無用 比黃店搵笨 偽黃發達 目的想降低反抗情緒
例如: 龍門d野難食都撐？ 你睇下d人叫句光復香港時代革命就賺到發達

7月之後醒覺又唔比 做黃絲真陰公

其實無人係完美既 龍門老細都話自己一路做一路學緊，我唔明點解同一個立場同一個黃圈入面都仲要用啲咁諷刺既語氣去屌同路人，人地做得唔好關佢地鬼事咩，自己做得唔好龍門都無屌柒你啦，你有本事既咪一係同同路人合作搞大啲黃圈，一係就自己諗下點樣幫到成個黃圈，而唔係見到同路人柒左或者點樣點樣俾人誤會又好 就插把口埋黎抽水又屌 都唔知做咩撚野

我同意呀

岩岩會計老婆睇過下d數

只覺得張生好求其
家下個個火紅紅綠都話有錢執
長遠一定蝕

佢唔係精算既咩

但問心呀，企到咁前唔係人人都夠膽
有d錢抵佢搵既

係呀
但呢單唔關富臨事

講得好 唔好比機會比對家藍絲笑我地
依家黑警都開始無乜人屌

你睇埋其他 我包你嘔血

今晚就去食龍門

講真呀 唔信咪唔好幫襯 批黎做咩
支共玩分化咩都做得出
好心其他黃店唔知情就咪撚厭人富貴啦
龍門做既野有目共睹
咩撚渣哥個d得淡笑
就算唔認同 你用你既錢表達咪得囉
唔係要普選做咩？
On99

更乜多呀
比較嚟多鳩餘
懲罰哩佃水concept 根本on9
總之唔去藍店叔理得你幫襯邊間黃店

Goodbye sir!

我估啦
就係佢之前其實完全不理政治
真係今次先醒
所以先有佢唔係選民 亦係富臨股份等等既事
生意人一個之嘛

Ok 永不幫襯
最憎黃鬥黃害手足
重要搵星島屌人

佢推晒盤數出黎真係隨時比狗搞

好多黃店都有送飯去中大理大支援既，唔好咁樣比較啦

但講起派飯我最記得張生第一次上晴朗講派飯
佢話一開始請食餐蛋麵有人反映餐肉唔健康
跟住轉左豬扒麵，又有人反映無菜食營養唔均衡，所以就再加多條菜（類似既說話）
個陣講完俾主持笑佢，唔知佢真心定扮野，但我聽到笑左出黎

今次事件唔理邊個岩邊個錯，大家當係上左一堂
唔好再去計到底邊個付出比較多 （但希望各老闆都無手尾跟）
有人選擇係背後做完野唔會講
有人選擇做完野要公開講出黎
有人選擇用貴d 既價錢賣完野再用筆錢暗瓦底支援手足
有人每個月唔用額外既錢，將以前既開支課金俾channel
每個人選擇付出既方式都唔同，但只要個方向無變都唔好再鬥
我地鬥贏左同路人又點？不如團結鬥贏敵人好過啦

講真我好想有第一間黃集團既出現
咁樣除左可以支援手足，振軍心
仲可以一巴一巴打落藍絲港共中共班賤種到，證明黃圈唔只係理念，我地可以做到好多野

嗰班針對佢嘅 到人地為咗改善出品而換走廚師嗰陣 就多一條罪名話佢炒人正仆街啦

利申一直信任龍門 雖然真係唔好食

下 佢上晒神枱喎⋯⋯

你要長遠做大個圈梗係要做到有盈利啦
真係每星期告急吊命呀

anita wong諗到點繼續抹黑未？

就到九點

狗都可以問稅局拎佢盤數

依個一早就人提起過
光時之前有危機個時個訪問
就話如果手足表現唔好
要炒佢個時 係咪食緊人血?

一講到錢銀 就會有問題
始終黃店都係做緊生意唔係開善堂

我信龍門老板，謝謝你

應唔應該私了d造謠既撚樣？

真係唔明佢哋個腦諗乜

係架，可能龍門老細本身份人好難相處，搞到而家咁

黃絲最撚忌就係懶
要贏要有腦同勤力
辛苦少少都睇咗佢啦
大家鼓勵下好過屌

咁你要私了好多黃店

我刀係甘話，幾個月刀無進步，D飲品又吾熱(尖沙咀個間)，红墈間好好多！(吾好吊，長者用手寫板)'

買完本東周刊幾開心
聽日去食吉野家都跳起yeah影返張相先～

又唔會永不幫襯嘅，接受佢地有缺點，不過如果死不悔改就無辦法

我覺得表現唔好 比機會佢改 幾次唔得比人炒就自己拎黎 好多人真係當黃店要善堂咁又呢又樣

唔出奇 不過無矢放的 點都仆街啦

私怨到⋯

好似陳師傅單野咁，筆錢佢覺得無理由咁少，然後本身龍門老細難相處令到陳師傅覺得佢吞左啲錢，我估係咁

水門、渣哥都好食，但以後真係唔會幫襯
程班長無耐之前先被支共同熱狗聯手搞，（最後仲入黃絲數）
然後呢班人就急住上星島幫敵人做文宣，迫到龍門推哂盤數出黎
都未贏就已經配合敵人打壓自己人

因財, 然後屈人食人血

人西要佢收皮就真嘅，
其他黃店就由佢啦個圈始終都係要良性發展
雖然我個人唔會再幫襯帶頭抽水個堆

重點呢

有冇手足可以諗下點搞死人西

唔應該。
泛民四方西、白頭佬、屌票長毛都無人私鳥
排隊都輪唔到私怨八婆，但可以開本小器本記住班人

其實唔好再數邊間或邊個不是, 可能佢地都係聽左謠言, 再嘈落去只會沒完沒了, 繼續分化

雖然無大台
但有大型黃企業起到家係好重要
先有真正洗牌既機會

一句講晒 唔會俾人分化到

中共最撚叻分化 再慢慢擊破 再俾人分化就越來越少同路人

講得好

廚房佬都有笑吖
笑佢癲 污糟
養到廚房出哂蟲

其實呢班如果再笑
真係唔想幫襯

(光榮 Cv4 好似砌生豬肉咁砌
(明明人哋一個post 講完就完
(其他就大部分有冷嘲熱諷 把口唔收嘅)

我信腦細，講完。

組織都唔撚識打

龍門老細都鬼鬼地
捉鬼了

出齊頭$3萬月薪
係咪呢位marco手足？

所有有份攻擊但冇道歉ge黃店
唔駛指意再幫襯。
俾番D基本尊重。

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

老老實實 光榮 水門 呢兩間成日聽都想試但未有機會 經過呢單之後都唔想去 不過件事就告一段落 唔食就唔食 唔會費唇舌批鬥佢地 再內耗落去冇意思

屌唔撚係呀？
咁撚多間？

利申 冇跟進黃店互屌事件

有d淨係串佢喺蘋果講果句啫，無乜嘢嘅
叫人買東周果幾間就真係抵俾人屌

不分化

仲有黃衞兵都係啦
本來 紅衞兵即係十幾廿歲
撐毛魔年輕人
係貶義
咁黃衛兵
話緊十幾廿歲反共黃絲？
藍屍先會咁嗌囉

渣哥&陸陸&水門&陳聲

睇個list
個勢似係埋堆圍爐
咁陳聲係自己爐堆自然撐

ching又撚
條南亞狗彈出又彈入
笑撚死我

我自己對佢哋好失望 我唔會想去罰佢地 除非冇得揀

有冇人知陳聲live up mud?

Exact7ly,有人係度撩就一定
但最頹係見到成班冇可能係分化撚嘅人抽埋一份
好似冇人諗過幫手解決紛爭,反而選擇歸邊互鬥
如

我都唔知幾時先甩,可能要2047
不過近排厚顏無恥周圍借位都有好多巴打幫我推
多謝你認同,大家盡做

出面又話唔好鬥黃
依家仲繼續討論
我就冇所謂
不過龍門任班廢柴搬姐

呢四間係有出聲叫人買東週？

On9
哩啲分化撚做乜鳩
都唔係同路人

係
C4V都有啦⋯⋯

有 有人話正 有人話要貨van運添

咪撚再批鬥

從來都無唔信龍門老細， 亦因為泰中戰而無跟進互屌呢單野， 但經過今次除左龍門之外， 無一間黃店係令人放心

Ps 黃店精英化係我的堅持， 只會幫襯某幾間大的， 本身黃圈資金少， 仲要養埋班淺黃偽黃真係on9

不嬲就係班仆街左膠用納粹黃嚟批鬥人先
然後再屈毛

多謝提點

陳聲話龍門講大話 大家點睇

萬事起頭難，所以點解要有第一間既出現

如果香港人可以keep 住團結
我相信以我地既能力可以將黃圈擴展到衣食住行各方面

成本可能好高，時間好長
但正因為大家有付出同堅持
成功的話我地一定會好好珍惜

甘苦與共，齊上齊落呀各位

回覆到咁 我諗唔使再嘈喇掛

未，好煩

好煩厭
決定轉做藍絲了
果邊圍結好多
勇武既勇武，熱血既熱血
感覺果邊先至係一班為理想而戰的人

上年一話叫「赤納粹」 / 「chinazi」 就即刻仆出黎話會得罪猶太佬
而家又叫得咁口響

好難食好多好食過佢，係事實。

啱啱聽到藍絲對話 佢提點咗黃絲

幫襯其他黃小店 反正佢地都出晒命
陸陸 水門 好心就收聲啦
晒時間鬥黃不如做多幾步幫手足
講真 除左渣哥有做實事幫手足
陸陸 水門做過咩 除左平飯、免費飯 仲有咩？

完全唔明其他出嚟爭住屌龍門嘅黃店係度做乜。
中共最叻槍打出頭鳥，你借東周爆料咁撚豬兜，鬥死咗龍門，其他人會有得分？益撚咗對家咋，依家班藍絲已經笑緊你哋割蓆分化篤灰喇，懵撚柒柒。
就算有乜唔啱唔著，唔駛特登抽水，件事最後實會水落石出，唔好出聲就算啦。

搵東周已經無曬公信力,叫佢收皮啦

陳聲屌到面紅耳赤 大家點睇？

tldr啫係唔夠黃

認左獅子淘寶喎

佢live緊?
最重要其實都係講啲嘢有冇point

竟然

係 你可以去佢fb

幾間出名D既做起左少少而家心態開始變左
好容易令黃色經濟圈變左黃色圍爐圈
要揀既我一定幫襯其他默默耕耘既小店好過

聽得好辛苦

唔係想引戰
但當有人做左唔公義嘅事情
搵完立場同埋蘋果 都係得唔到回覆
Facebook ig講完 都無人理 可以點告誡其他人

出嚟開記者會會唔會有唔同嘅反應

講得啱我覺得唔信或者冇信心嘅就唔好幫襯 幫襯其他黃店 咁樣內鬥 萬一呢啲黃店變咗藍店咪仆街多個敵人

全手寫......成個presents 仲衰過小學， 唔怪得會計錯數

講真
call4van 單野都收得龍門皮
根據垃圾左膠嘅邏輯
特登喺一個冇咩肉食嘅黃van仔行業爭生意
唔係鬥黃係咩？

可能有班垃圾會搬黃色網店嚟講
話係良性競爭
屌你老母咩
個van仔餅咁撚細
唔係惡性競爭 唔係爭飯食係咩？

有咁多黃店屌都知唔方好野

我並唔係否定佢入理大煮飯呢啲行為
我係respect嘅
但係佢就係做野做得柒
抵比人屌
就係咁

樓下傻鳩港豬之類左膠一概唔撚覆
反正屌唔撚醒你班垃圾

大家做返上半年嘅自己啦好唔好

唔係，佢串梗龍門條數

明報 信報Am370 now cable ? Are they a joke to you

call4van就應該收皮啦, 係到扮大台
光時都唔用佢啦

一間批埋光時

食面餐穩陣， 佢d set lunch 都會失手

笑死我
我到依家都記得班左膠有份屌用Chinazi
南亞狗唔記得有冇份

水門有義賣籌錢比台灣手足，陸陸有話拎光時cash coupon可以去佢度用

今次去東方？

即係咁樣
我都好想支持龍門
但大家係咪應該要諗吓點解咁多人同佢合作完之後都有咁嘅評價呢

我睇到最大嘅控訴就係
1）好多時候錢銀真係完全唔透明
2）龍門溝通方便好差 同佢合作過嘅 一有少少懷疑或者質問就會俾佢終止合作 而且唔作出解釋

利申：我唔係苦主 係睇完之後覺得有懷疑嘅地方

講起大快活
夠係杜汶澤代言啦
咪撚一樣難食
個阿活咖哩 招牌菜啦
牛腩可以咬唔到
衰撚過雲吞麵檔啲牛腩

呢個唔係理由黎
人地報館唔一定要你報咗料就要同你報，人地自己都有consideration

退一萬步真係無報館幫你，你自己用自己channel去講依然個效果係好好多
而為咗exposure高咗而選擇用東周刊呢啲八婆雜誌，無論如何都係最差既做法，我唔理佢intention係乜都好，佢係極度無智慧

冇話call4van好
但龍門咁樣衝出嚟喺乞衣兜度爭飯食
比人屌都無可口非
結論：垃圾x2

好似而家咁係fb做live咪得
之前只係單單打打出post
不如正正經經講事實既野 有合約message或者錄音 一次過交代咪得
但佢地選擇向東週爆料....

全香港係咪得蘋果 立場同東周呀

Exactly

想知咪自己睇囉

認同呀 所以可以搵返一位手足喺連登上邊嘅自白
佢打咗好大段嘢講述點解要咁做

但入邊嘅內容都睇咗
覺得唔係完全嘅分化 誰是誰非大家唔好咁快有立場真係了解下兩邊先啦

我剩係想講龍門好難食

早幾晚，邊D PK出嚟講捉鬼嘅，一個一個排好隊

就算無傳媒肯報，無人肯上鏡開記招，咪上嚟開post 囉，最後咪又會散到出去公海。屌你搵對家嘅東周，痴撚線

佢出埋whatsapp紀錄喎

大家係不齒佢搵東周刊 唔完全係幫龍門

以後可唔可以貼埋link出黎, 用fb 睇好睇d, 而且大家可以入去比個支持.

陳聲定龍門

不如坐去慈雲山幫襯八道餐廳啦
唔抽水 默默做

認真嘅有證有據嘅屌佢老母你爆落民間記者會嗰度我意思真係有真憑實據 一定好有公信力
但係就好搵唔搵搵個藍色傳媒仲要話蘋果立場唔肯同你報呢啲 你搵熱狗熱血時報都實同你報啦咁爆
如果要爆料係搵藍色傳媒咁點解當初仲要整咩黃色經濟圈仲要分黃藍

陳聲話個D龍門人身攻擊佢個D其實唔係咩証據, D對話阿豬阿狗都整到
索性叫曬兩邊一齊坐底解決左佢好過啦

咁睇陳聲無屈龍門喎 仲話龍門想搵人打佢個仔
綜合咁睇龍門真係好有懷疑之處

幾鍾意佢個焗飯wo

一陣成班分化撚又入晒黎

陳聲live show緊 轉頭佢話會po上facebook

都話咗㗎啦

黃色經濟圈係絕對唔會輸俾蚑資、藍資，分化狗收工啦

lm
唔跟車太貼

依家睇唔到張相, 佢話唔只佢收到D whatsapp紀錄

兩個坐底講數啦各有各講, D對話邊個比佢真偽度都成問題

龍門又出嚟話對方係假就好睇

雖然好多同佢傾唔掂
但仲有好多同佢合作緊
相信佢宜家會有所改善所有既溝通
比D時間睇耐D

成件事睇落，似係龍門瓣瓣都想掂下 (而家MK 有龍門salon添)，點知玩埋貨van送外賣，咁 call4van 個生存空間本身都窄窄地，咁一定會嬲鳩你架喎 (呢樣我唔覺得 call4van小氣，可以話人之常情)。

再加上龍門同其他黃店關係唔算太好，喺生意競爭再借傷成毒後，有人撥多兩撥，咪玩到燎原大火、反董卓聯軍咁。

而家再睇番龍門公開盤數，就覺得成件事係生意競爭及糾紛。

龍門篇回應，有人話「淨係公開支出唔公開收入？」睇完人唔笑狗都吠，家陣人地係攪「經濟圈」，唔係「善堂圈、割肉餵鷹圈」喎，盤生意無賺嘅真係搵你嚟做。如果話龍門係立心賺錢，甚至話佢扮黃呃錢嘅話，龍門張夠薑喺理大被包圍時入去煮飯，咁抵你賺到、甚或呃到我錢。

同埋，對家搵東周爆料，東周都搵得，你不如搵埋大公文匯？

轉頭佢會po番上facebook

覺得佢真心係手足咪去幫襯
覺得難食咪屌佢哋改善下
都係難食你咪唔食囉

你覺得佢唔係真手足
你覺得佢食人血饅頭
你覺得佢扮大台
你咪去幫襯你鍾意嗰啲囉
日又屌夜又屌 屌完呢間屌嗰間
煩唔煩啫其實
話就話係手足
其實你唔識我 我唔識你
夾得嚟咪夾 夾唔嚟咪算囉

咁得閒？
Btw 我都係唔會理 任得你班五毛點抹黑我都係會食

做黃店同社企一樣，首先要令自己sustainable
而唔係鬥黃、講自己幫到幾多人

咁會唔會中間有鬼?係到整假對話分化兩邊?

仲有佢租咗兩個相連鋪位
然後吉咗一間賣口罩

實唔抵得啦
個位咁靚 賣口罩

聽whatsapp d 對話 張生講野好難聽 估品

係

？ call4van 大地雨傘開始運物資

咪撚再鬥黃呀你班仆街

而家陳聲facebook live播錄音

唔跟車太貼
陳聲話轉頭完LIVE 會PO哂上FB
如果最後証明whatsapp紀錄係真，咁龍門人品真係有d問題

成日追擊果條撚樣呢
去左邊

啲人會屈返轉頭
大模斯樣咁入去煮咖哩
都無事 仲唔係鬼？

都係嗰句，龍門同陳聲兩邊都睇曬聽曬，自行判斷。

做咩鳩.....內鬥完未...

等陳聲po完 睇下張生有咩回應

其實似係商業爭拗

唉真係好撚煩，一路有手足比人清算，23條又一路推，係都要互鬥互片，講真仲有行動力既手足出黎都係唔想對唔住同坐緊既手足，實現五大訴求/港獨。再鬥落去都無意思

咩野叫內鬥？ 兩邊都唔同陣營

自行判斷
雙方面一定只擺自己有利既野
咪睇兩方面回應
我地見到既永遠唔會係事實全部

唔撚關你事都仲係要特登走入黎留個言話比人知唔關你事，師兄平時係咪無乜存在感？

原來依個叫陳聲

個時上去買花牌見到佢

假設龍門真係用手足名食人血饅頭，還叫唔叫互鬥？

自己睇撚曬先判斷啦on99

成件事似生意糾紛多啲喎。
若果去到要攻擊人品，想問大家係咪期待個個抗爭者都係聖人？

由頭到尾都無懷疑過龍門，見到有班後生仔係佢手下努力工作緊

搞建制派都唔見佢地咁團結.....唉...

Agger 商場如戰場

假設，搵到證據先啦，有既就啦啦林搞掂去，唔好煩

絕對認同 但好多人都唔聽另一邊講
好似陳聲 今晚開live 講清楚/ 有問答
呢到都好多人屌佢分化/ 話佢唔係同路人

點解唔聽下人講咩 再做判斷呢

分化撚情何以堪

除非你話我知龍門係藍
否則佢累積D分數有排都未扣得晒

Exact7 Ly!!!

個餅有人食得多咪有人眼紅
第一人做生意咩
根本全部都係對手

啲人屌係屌佢搵東周刊

咁我都唔會懷疑call4van ，有雨傘開始出車運物資救人無數

真心 睇下live 有問題上去問
再自行判斷啦

相信老細
勿鬥同路人

呢D根本係死罪

我覺得似生意糾紛多

通敵

聽完條錄音更加確認係生意糾紛

其實呢啲時候最好搵個和事佬同兩邊傾一傾搞掂佢
咁嘈落去真係無謂

有冇錄音summary

都係想知清楚佢係真心定係陰險啫
但聽完哂真心覺得係2個字 - 誤會 ...
生意一講錢就好易誤會糾紛

咁假設無證據，等於張生被成班黃圈餐廳屈，咁咪證明黃色經濟圈係小圈子，威威喂，唔應該繼續支持

好長,自己聽啦

2個男人都唔肯讓就變成咁 ?

問下佢報週刊有幾多錢收

似係⋯ 不過陳聲搵東周刊⋯

如果龍門真係咁而走數...都幾撚無品

其實龍門老細算係咁
忍左咁耐

G持
核爆都唔割

咩原因？

依個真心on9

不過真係純商業糾紛

呢個真心同意，如果黃圈係甘樣真唔好話幫，撐唔撐到落去都成問題。

anita wong 同佢班八婆on9閪group幾撚時可以摺埋

真心
我地幫口爭拗又唔會解決到件事
你選擇相信邊一方 咪繼續幫襯支持
反之咪不相往來

搵東周就有點兒那個...

信東周刊已經係盲架啦，陣營咁明顯

你都on9，而家就係叫唔好再批鬥，其他黃店搞小圈係佢地既事，只要有幫到手足既，你理得你做咩

一係就98蚊一隻硬食
但都唔知要賣幾多錢先交到租
一係就唔要

唔好睇 唔好SHARE 就OK

但問題係如果真係有晒證據仲要堅嗰隻點解唔直接拎出嚟要去到依家臨近選舉前先至去到講呢

人地由頭幫到尾
仲要打咁大篇野黎解釋
替佢心傷

重點係傾好咗嫁麻
龍門講咗ok嘅話，就算佢之後搵到成本更低
都冇理由話唔要就唔要嫁

但問題係品質咁差 完全係商業爭拗

其他嘢唔講，喺好多黃絲心目中熱時應該同大公文匯同類，幾肯定係衰過東周(星島)

好似係話有人同龍門講98蚊成本係有水份

咁佢又真係應承左人地要架喎
唔講黃藍丫
正常買野話左要，最後整好哂先唔要又真係有d 仆街 (假設陳聲所講一切屬實為前題)

明報 信報 am730 ？

有部分原因我估計似係張生啲𡃁恃寵生驕打電話騷擾陳聲，但事實係點各有各講

有血緣關係嘅人都可以因為做生意反哂面啦。
黃圈只係令成件事花生價上升，繼續從旁指指點點都唔會解決到問題。

仲好似話搵人係監倉打鳩佢個仔？
個part我冇聽到

Agger 有親戚係咁

今時今日完全唔明點解有人可以話龍門扮黃/藍/人血
如果一個藍絲喺上年6-7月已經預料到今時今日黃圈既情況, 並自編自導爆玻璃、入理大etc 一系列行為，唔洗鬧我，咁既神算我只係可以講個服字，而且唔洗佢死全家

上左東周果班垃圾，有邊個係本身壇生意係出名同搵到食？想癡埋龍門可以賺到暴利？而家發現賺唔到一大筆喎，就衝出來搞咁多野
講真，呢件事唔洗睇後續，洗係睇初盤，張生：賺就最好，蝕就我頂。其他人又會計手足人工，又帶自己友來開工拎人工。
淨係初盤已經知道邊一個係真心邊個係癡金糠。

講起批鬥，呢度９９％既黃絲完全冇撚資格去批評人地，人地早過你各大黃店支援發聲，亦都喺行動同金錢上付出多過你不知幾多。
人地唔鬥黃，但係你地都唔好三分顏色上大紅，去鬥返人地轉頭

咁佢唔知佢俾d垃圾淘寶貨架嘛一陣賣出去質素咁差又賣咁貴又俾人屌人血饅頭架

尋求真相都算係批鬥一種？

呢句聽到都打咗個突

其實似張生信佢
點知有人提張生係淘寶野比人搵笨

所以唔要

係 佢係咁講

嗰part好似係舊員工cap whatsapp圖

未必一定真

一齊收聲 岩食咪繼續食囉 講黎做乜

不分化不割席

只有盲撐先可以解決到呢D分化問題
我話之幾大黃店如何睇呢件事有咩爭執
我宜家幾間都繼續幫襯

成件事似係商業糾紛,但兩邊都想打到對方係人血饅頭/分化撚

Whatsapp圖嘅話的確未必係本人

所以 咪覺得個根本問題係2個男人有誤會同唔識溝通囉
結果各為自己利益出發就攪成咁

我只係想知佢係真定假黃
係真黃既咩真相我都會幫襯

絕對同意⋯ 極需要一個和事佬

咩真相？小圈子真相？人血真相？比你知道又點，我既著眼點係幫到幾多手足。講真，我都唔係好明，只要手足有受到幫助，個樣野可以叫人血咩？just saying...

黃店門檻高到上宇宙
藍店講句我愛國但我都要養家就靠掂

係咪話交到單就會照比錢
但佢交唔到?

唔好咩都求懶人包啦！咁同班唔用腦的藍絲廢它有咩分別？

根本可以好好傾下
如果雙方有意解決
無必要屌到唔係你死就我亡 ...

死啦....冇得再分化...
我地d分化撚點算😔😔
唯有搞第二間黃店😞😞

講真，好老實講

蘋果立場，或者陳聲話搵杜汶澤，唔係唔敢報，而係報咗畀人屌到仆街......

其實一句講曬陳聲係咪買淘寶濕水賣比張生

如果唔係，就真係誤會啦
如果係...就有問題啦

不過陳生點解要搵東周刊

佢要講既好似宜家咁網上講又得
係咪一定要搵傳媒先

Push.

睇都好感動

陳聲解釋係

唔夠料，淘寶最平，而佢亦都同張生講咗

其實蘋果都有好多衰嘢，例如雨傘果陣成日出文貶低本土派

我覺得係衰一樣嘢
當時個氣氛係講個信字，無諗過會俾人當水魚
如果乜鳩都black and white諗過度過先做就唔會搞到咁

點解用東週？
陳聲話因為蘋果要幫張生做專訪 所以唔幫佢出
佢話東週成篇訪問都係中立，只係二十萬個位佢寫得唔好

咁多都有證據又CAP圖又錄音
呢樣野又有冇證據

但如果佢係不嬲係由淘寶拎材料跑，而唔係鳩整，真係用心去整，咁交貨比龍門。

咁有咩問題

唔通發現龍門有用大陸食材就話唔比錢食飯咩

東週比幾多報料費佢架?

陳認咗係淘寶

佢之後會再擺埋啲cap圖同錄音出去

陳聲佢成個作品
入面有一隻獅子係淘寶
其他部份的確係用材料手工自製而成
有可能佢一開始SELL件作品時無同張生好好溝通哂成件事
之後有人同張生講，入面件野有淘寶貨導致張生唔要 !
但陳聲個角度就係，你應承左我，我整好哂你先唔要 ...

咁唔係誤會係乜 ?

最主要陳聲畀龍門起飛腳

其二係話張生侮辱佢個仔（whatsapp圖待fc）

其三係話好多導師話同龍門合作有問題

第四係龍門錢箱有幾錢問題

咪又係商業糾紛
同黃圈完全冇關係
浪費晒D時間

夏蕙姨係咁講野

但係成隻淘⋯

明報 信報 AM370?

其實係,搵東週令成件事再極端/複雜咗

我都有朋友話龍門係想佢地有一技旁身，而唔係只係食免費飯。

呢個位都係我感動既。

聽埋錄音，兩邊溝通有極大問題

如果你話原先應承咗人買，但蝕錢而唔買起飛腳

仲要淘寶，真心劣啲

東周呢啲極藍周刊點會信得過
有機會仲唔攞嚟做黑材料咩
班人咁做等如搵黑警拉手足
有事搵民賤聯幫手
幾有道理都接受唔到

係 唔明佢搞乜⋯

其次係 一堆黃店為抽而抽都有影響⋯

錢銀瓜葛 私怨 內鬥 擺上東周刊 好肉酸
以為乜嘢大件事

龍門成間店好多野都係made in china啦 裝修料， 枱枱櫈櫈，豌豌碟碟
你唔好同我講全部歐洲貨，日本貨

咁龍門宜家仲有好多手足出緊佢地糧
包晒底比同佢地合作既人
最多冇賺但又唔會蝕
定係個個埋佢堆諗住賺一筆

佢唔會收你天殺價賣碗碟下話

如果真係有搵人兇鳩佢個仔嘅 咁就真係對龍門好撚失望

係佢本人定係有D手足睇唔過眼?
利申冇追得貼

唔係兇佢個仔，係話兇佢

佢個仔係講難聽說話，冇尊重過手足

人西group出左果幾張whatsapp圖

其實陳生都唔見得幾好 搵埋推fd 日日單打卜人⋯

根本就係商業/錢銀紛爭
唔關鬥黃人血饅頭同五毛事
但兩邊都出盡力扣呢d lable落對方度

點樣可以令呢單野CLOSE左唔駛再煩落去呢

想講唔好太執著ＭＡＤＥ ＩＮ ＣＨＩＮＡ，尤其佢呢手工野Ｄ材料大部份大陸貨，唔通搵歐洲樹枝，日本紙咩？仲有人工唔係成本？一個雞扒飯成本十蚊啦，餐廳賣你幾十蚊，幾倍喎，其他野唔駛成本？

金錢糾紛

再加說話難聽，完全出事

唔好話兩邊
龍門俾人屌咗咁耐，今日先出嚟回應
已經係好俾面另外果班人

冇中間人肯幫手,各自靠邊站為人抱不平其實將件事拉去兩極

正面抽擊
其中一樣好同意嘅係, 搵東方 ?
唔撚係呀, 東方點對抗爭者呀

個比喻錯哂
應該係話龍門如果用支那黑心豬扒整野食收你兩舊水一碟

兩邊都係做生意嘅，大家都想賺錢㗎啦。
點睇兩邊嘅解釋，都係生意糾紛嚟喎。

而家社會氣氛咁令人精神繃緊，兩邊溝通有誤會又無可厚非。
合則來，不合則去啦。

要搞到黃圈鬥嚟鬥去，真心無謂。
本土同泛民都鬥咗咁多年，好多人已經睇到好攰。

生意有賺有蝕，兩邊都覺得自己信錯partner，都蝕咗錢。
一人讓一步，唔好再發酵件事啦。
要抱不平嘅，就用你嘅銀包去抱不平，支持你哋支持嗰邊，等佢哋一心做好事，都冇蝕得咁入肉。

龍門老細自己都講咗
就係佢地搵東周（星島）呢份紅媒
佢可以完全割蓆先出黎還拖

你要怪就怪陳聲果邊朋黨抽左人咁耐
屈人偽黃, 點知係金錢問題

呢單嘢1月開始，如果張生有錯令人心有不忿都忍得算耐啦

風頭火勢出嚟表態又叫做show
係連登仔面前唔做show難過贏巴塞

全世界都講緊做大個餅，得啲自命清高撚/偽黃先會係度挑挑剔剔

出得係東週既分代文，你地去信果下已經輸曬，不分化唔係口號，我知既事實係有班後生仔真係唔係咁做得野但都好努力邊做邊學，而龍門除左龍門冰室外其實唔係瓣瓣都咁賺到錢，基本上係勉強維持既狀態下經營，實際上佢地係起步同進步階段，比到既服務係未如理想，同路人去幫襯係必須帶著「我都係撐同路人」既心態去鼓勵佢地，如果仲係問性價比你地真係去返藍店啦，佢地經驗多，我有個學弟離開左屋企跟緊佢地做，想請假去示威遊行從來無托手㬹，黑警成鳩日玩佢地又查身份證又剩時，龍門包括老闆在內既高層都係急call飛身到場了解同黑警對拆，我信我知既野。

東周刊，係藍屍先信架咋，你連佢地內容都信，不如直頭睇文匯大公

無錯
點解喺fb就唔敢開名
但係就夠膽喺東周爆

正常做生意你俾張proof, invoice又好receipt又好, 證明你D貨點來好簡單姐
係做生意既一定會keep呢D, 因為都要拎來報稅果D架啦
叫你證明唔係淘寶野, 又唔係叫你去死

所以我以後都唔會幫襯佢地 除非冇得揀

陳聲個live

認同你，但講咗好多次東周係星島架

下 明明記得之前佢口口聲聲話自己啲嘢唔係淘寶野

錯 單打係由去年11月已經開始

啱呀，但唔好龍門嘢食賣到四季價錢囉
d花牌成6位數字「成本」？
我有親自上去睇過，成$400一個，有九成擺明係諗住支持手足架咋，真係貪佢手工好料靚咩
佢仲要成5百幾件花牌唔齊料喎

人西屌到無嘢可以屌
屌張生講粗口鬧員工 話佢對員工唔好

所以咪畀人屌

算啦 班友全部都有精神病咁

首先都唔希望有其他黃店/知名人士再插手係呢件事度補刀先
剩係佢地兩個自己玩會易D收搭殘局

晒九氣，睇左我成個鐘，一埸誤會！

呢位巴打就醒目喇，爆料係有錢收㗎，仲要係對家夢寐以求嘅黃屍黑材料

係陳生call馬單打人半年先

我睇唔到Call4van嘅行為同TVB打壓HKTV有咩分別

應該真係call4van單野令到其他黃店一齊發功

同陳雲戰鬥碗有咩分別

同埋係咪有講龍門用咗陳聲個名去賣 龍門自己去買嘅淘寶貨？

依段我都冇聽到

唔駛証明
佢的確係淘寶貨而且自己都認左，但佢聲稱張老闆一早知悉
剛剛上陳聲工作室睇左佢隻獅子
再上淘寶搵已經見到仲見到價錢

陳聲聲稱係咁

錢箱吾係太多錢，多數二十蚊，一百蚊刀小。不是五百，一千。我上過去買野！

件事係提供貨果個俾人發現件貨係淘寶野

我之前係車公廟出面d風車檔都見過隻獅子

佢個post唔止喎
果個whatsapp record話張俊傑話要打鳩陳聲個仔

其實姐係「覺得」人地收左好多錢
所以就「覺得」人地落格

咁商場如戰場⋯ 佢又仆街唔哂嘅

我聽完覺得金錢糾紛居多

至於佢個仔同佢自己畀人威脅呢兩點留待驗證

最唔明係點解兩邊都要玩到搵人兇對方
當佢地兩邊都火遮眼,隔離班三姑六婆係咪應該幫手降溫唔係去抽水單打

同商業糾紛類似
但唔希望其他黃店再加把嘴落去...
由兩位老闆自行解決...
始終無分化本錢

真，唔知想點

我可以肯定陳聲果邊有好「熱血」既人

第4點，都係果句，如果d錢拿左去幫人的話，唔通要白紙黑字記低做證明咩...留低哂證據就係好事？

藍到發黑
品味差如大媽

所以清者自清

你肯定

又9up

已經分化緊好心出少句聲

我可以更肯定雙方都有
大家都護主心切
先會攪成咁

似呢度有第三者從中作梗

講少少唔關事，
見到有啲"同路人"屌張生入理大煮飯係做show就把幾火，
係呀，嗰陣擺明係做show咁又點？ 嗰個時候就係要比全世界睇黑警點對理大入面班人，比全世界人睇香港人係點樣互相幫助，幾撚多人share佢入去煮飯消費依件事，咁張生洗唔洗收返錢？

依單我無記錯 龍門好似已經即刻出黎道歉
總之黃店唔做足100分 就一定比人屌

邊個先都好,希望水門渣哥個d收口唔好再幫手撥火(水門難d,怨婦系列)

如果有其他黃店老細肯出面幫手做下和事佬最好

我買咗 其實隻獅子真係劣劣地 佢送到黎個蓋係花哂 隻獅子都甩埋 佢叫我自己用膠痴返

Agger … 希望大家都可以經一事長一智

南亞仔成日唔知有意定無意推d分化post，而唔拉post，留意左一段時間

所謂合作班友想貪 又要拎錢 傾唔掂數 呃唔倒錢 就出黎搞鳩龍門?

Agger…好肉酸

謝指正

藍到發黑，自己露底
黑警都唔算得係乜都講得出

D導師主要指控係咩?

好多家長係買咗好多野，一次過入錢落錢箱到，
根本好難知幾錢買花牌

有冇連仔可以開個Anita西婆谷追擊番佢呀？

希望可以咁 但唔感樂觀

班仆街落個tag又可以抽水
點會唔做

咁好難怪張生唔要

呢個就唔知啦,不過佢地好撚興懶為人抱不平咁嘅姿態出場

Sor 以後會改善

陳聲 聲稱 好多導師都話同龍門金錢有問題

所以好多其他黃店都知咩事

轉述佢大意，有錯勿屌

杜汶澤撐，完。
你信杜生定西婆？

Agger 尤其佢哋自己又有一班fans

你係龍門買定陳聲買

講清楚好啲

唔關事 hotdog嚟

鬥撚完黃未?
點解唔撚去鬥藍?

相信龍門
唔睇

私怨撚，連黑警都唔夠佢衰，以後唔好出嚟嗌黑警死全家

痴撚線....

熱血page點火
再懶好心幫人

仆你個街

呢個太痴線，on99

發覺南亞仔啲態度幾撚特別

陳聲

邊個會肯幫手? 隨時連累埋自己間舖o既聲譽

咁而家件事就係張生係用黃圈角度去合作, 陳生就用做生意角度去做:
張生覺得大家可以賺, 但唔好暴利, 暴利=淘寶質素正貨價錢
陳生覺得:「哦,你講左話要就要架啦」, 冇得後悔, 好似你上左當就冇得返轉頭因為你講過話要

那來的自信

陳聲個直播個鳩幾鐘cls

係詳細講番哂啲野

陳生入淘寶貨 要張生數倍價錢收購

不過係黃圈嘅角度 就都照幫襯啦
商業糾紛同人格問題個啲 就自己考慮

姐係手工部份都張榮光紙仔？

我唔屌住，求證左先

要返去開電腦先睇到
仲以為答一答之後出長文

我刀買佐，係支持手足遮！

黃唔係聖人，自行判斷幫襯

傻閪藍屍搵狗食你啲狗飯狗嘢啦

分化撚收皮

比d死黃屍玩撚死，文革批鬥撚

其實踢爆，唔係旨在傷到龍門，而家成個黃營嘅互助社區。一單黃色背景嘅商業糾紛已經令黃營嘅社區咁大迴響，後續嘅內鬥分派聚唔到人心全部都係organic嘅後果嚟。

既然大家本身都冇掂呢趟渾水，不如就做番自己本份，黃店繼續幫襯，生活圈子繼續推互助社區，文宣繼續做，體能繼續練，國際戰繼續努力，有能力嘅做埋金魔法施恩外國做醫療物資外交。

呢啲是非唔係三言兩語我同你幾個外人睇片面之詞就分到，但大家就好似對批鬥自己友零舍落力，一齊加入講是非。睇人仆街呢種特質可唔可以只對最大嘅敵人？國共兩黨二戰打日本就可以唔再內鬥，你同黃營有咩十怨九愁要鬥死佢先槍口對外？

撥火抽水嗰幾間黃店我成日幫喺朋友圈介紹人幫襯，而家我真心失望，時事教育唔做成堆八婆圍爐抽水講是非似咩樣？廿三條都打到嚟仲有時間搞內鬥

我反而調轉睇
似係陳聲用黃門合作，龍門似做生意

不過未聽晒陳聲，要聽多啲先confirm到

我自己覺得係囉 因為我之後係車公廟d風車檔都見到隻獅子

我唔知大家點唸，龍門人地抗爭到而家做左幾多好事，有目共睹，為左少少爭議搞內鬥分化，跳出又跳入咁支持變辱罵，同政府藍絲有咩分別，槍口指番自己人，仲口口聲聲話光復香港？

請洗淨雙眼 對準政權

如果係真我覺得係死罪

淘寶入貨後幾倍價賣俾partner, 同呃鳩partner 有咩分別？

聽個直播講似係東周知蘋果hold起陳聲個邊啲人嘅訪問，想再同龍門做專訪先

先插手落去話可以幫佢地即出

無錯！最失望係果幾間黃店嘅態度
龍門果d勞資糾紛好撚小事

完全同意

黃=有基本良知
其實作為黃圈一分子，我哋有資格表達意見，叫佢哋嘈少兩句，etc

講撚到東周好似好正義咁，真係笑死人

係,睇哂兩邊之後最頂唔順係隔離班三姑六婆

um ... 自行判斷
話需如此，但真係好難知道佢地當初點傾

咁正常手法的確係要問哂兩邊

呢位巴打非常幽默

尤其水門 華爾登 陸陸 水門 call4van 渣哥

佢哋自己生意糾紛就閂埋門打，唔關我哋事，外人亦唔好再抽水，做好自己算喇

做生意點會墊支俾d人買料仲要講到明會包底吖根本係張生自己on9信錯人

人哋好中立正到要用貨van一車車買嚟派街坊

第1次好玩 第2,3次就on9架啦
做左免費5毛自己唔知

一定信張生 咩都唔洗講

咁東周擺明借陳聲佢地火精眼黎入嫁啦

蘋果個邊又拖咁 陳聲個邊咪即刻搵人出

結果就比人入撚哂

直接inbox陳聲度買？

尤其渣哥 陸陸 水門 呢三劍俠

Call4van早排先同龍門有牙齒印人之常情嘅，不過有風使盡小心回力鏢

信老細講完
其他黃店希望大家一人少句

但今次⋯係完全相反

我whatsapp佢

鬧張俊傑人血饅頭既黃店，唔係張俊傑開左個靚頭，你地今日唔好話開分店，自己間總店都唔知做唔做得住la
做生意就係要marketing,人地龍門識做，你唔識，人地開分店，你冇份，冇得怨嫁wor

唉

尤其2020年

咁人地龍門知亡即縮出埋post道歉
咁仲要抽, 我覺得係C4V唔厚道wo

所有參與過事件既黃店講過咩都唔再理啦
幾間都會繼續幫襯
事件已完團結番幫助黃圈
以後D商業糾紛唔好再放上網講自己簽好晒文件自己攪掂啦

佢仲要表面話冇嘢 背後叫友好單打人⋯

所以佢咪係做生意嘅心態，賺一齊分，蝕我蝕。佢一拍心口自然有人肯同佢合作搞生意

反而陳聲話自己無再收錢，呢個就似係做義工/打工嘅心態

渣哥賺到開埋茶記算唔算人血饅頭？
賺既錢有無支援抗爭 ? 盤數又係邊？

龍門肯停, 對面班朋黨都唔會停

反而想知曲奇果度咩事
張生話收幾多貨出幾多錢，咁都可以有錢銀瓜葛，出多咗單？

我都係, 全部會照幫襯, 但希望佢地下次唔好再插咀人地私人糾紛

支持龍門
不分化

要用人血饅頭呢個字嘅話邊間黃店唔係食緊?
冇黃圈依家呢個時勢有邊間小店可以撐到

你要話龍門張生處事有問題,賣假野云云
冇問題,好似陳聲今晚攞證據出黎大家判斷

但郁d又話人血饅頭,郁d就出賣手足...
一黎就想騎劫手足玩人格謀殺,呢樣極唔要得

渣哥之前政府比佢廿萬都派晒比黃店
合格啦

正常黃絲都會拒絕啦
即係民賤聯搵你出嚟頂死手足你會唔會去

熱狗

其實龍門仲好多人幫襯
我自己本人亦係龍門粉絲
只係想講 龍門 同 光榮冰室 已經係最後既防線
大家仲記唔記得星火已經被凍結
其實講左咁多 只係希望大家唔好做無謂既批鬥
最後想講張老闆 辛苦了

水門 渣哥 咪又係靠黃色光環 先開到分店
咁中意話人著西裝煮咖哩
佢夠閪膽冒暴動罪入理大先出黎吠啦

痴線連龍門都要批?

如果要揀一個人信,我會揀出晒樣入過理大既人信
起碼以今日既"法治",係理大出樣已經夠告暴動再比人搞一輪

Agger 佢哋把口又臭

重點出現

搵笨柒

你放心 佢哋一定會 因為人本性如此

你個名同我好襯

乜野「東周記者好中立，冇竄改過陳聲任何意思」…
你都踩到龍門一文不值，人地記者仲需要改你意思咩…

打咁大編野、有幾錢？

全部黃店都食緊人血饅頭
但講真 有幾多間好似龍門咁會請學生食飯
淨係依樣已經足夠支持龍門
班黃店抽水之前望下自己先啦

算啦

類比都唔岩

本身龍門同陳聲就有商業糾紛，仲未計一邊就話打鳩佢個仔(陳聲個仔係監倉坐緊)，仲有班係到潑火

另一邊龍門又同佢撐得咁行

呢條友超撚煩
廿四小時出現
哪裡有龍門post那裡就有佢
好似唔撚使返工咁

Agger 尤其渣哥 陸陸 水門

好中

我算啦幾間唔再出聲已經OK
係時候完
繼續撐

依個真

星島都信果班花生友
不如去睇文匯報同人民日報啦屌

大撚把鳩up打飛機新聞

諗起紅謀之前話黃店無人幫襯 渣哥拍烏蠅

同意 不過如果繼續或再有下次 一定唔會就咁算

佢個句意思似係話陳昇打自己個仔然後再做訪問喎
我覺得啦下

tldr,8978

壇嘢擺到明不歡而散，自己group入面口出惡言最多話佢把口賤，同陳聲搵東週個動機係接近，

大家都覺得大家唔係同路人

大把手足日日做緊打擊紅媒既任務，叫人唔好落廣告去紅媒，你轉個頭比咁大粒花生東週刊，咁又係咪同自己人打對台呀

係咁中分化 好灰 未打敵人先打自己人
我想鬥藍唔鬥黃

唔好搞錯講是非同勸交。你上fb睇下撥火嗰幾間黃店個post幾多人係抽埋一份水而唔係叫人嘈少兩句？有人勸交就比啲食花生食到變信徒嘅人用人西聲稱嘅爆料同唔知來龍去脈嘅人講，人哋獨立思想廢事炒車又比人話講極都唔明。咁班人係想繼續講是非定靜靜地贏？

分分鐘鐘一開始佢被人爆玻璃都係自編自導自演添...
但而個都係我哋想要嘅效果啊
就係俾人睇企黃而邊先搵到錢
等多啲人夠膽發聲

私怨大過天

諗起上面有位巴打貼張圖
龍門自己人傷害手足 仲衰過黑警

我覺得陳聲比較單纯，比人擺上台！

係 其實個feel係似爛仔大戰地盤佬
不歡而散 之後2邊又閪來閪去

結果就搞到咁

陳聲有做明報咩？

佢一啲都唔傻 搵到咁多人單打龍門wor

認真你講黃店fb我真係少留意，係會去食咁解，希望灣仔文華無份，個雞扒飯真係好撚正

呢個就係重點！

佢冇

文華冇份你放心

其實根本唔洗下下都用批鬥呢個字眼
龍門vs部分黃店就好似熱狗vs其他人咁，
1. 熱狗唔係同路人，要屌
2. 熱狗係同路人，但係唔認同佢地啲手法，所以要屌
3. 熱狗係同路人，但係唔屌
你話1,2係咪分化？
3又係最好嘅處理方法？
你話龍門同部份黃店，陳聲，call4can有冇私怨成份，唔多唔少都有
但係日日都話人鬥黃，分化，5毛，pr，阿sir，黃衞兵；龍衞兵，盲撐...其實都唔多唔少撥緊火

原文唔係話龍門會計要陳聲出示來貨單據（暗底係想陳聲知難而退）最後陳聲比唔到單據 就不了了之咩

Call4Van由14到而家功大過錯，本身仲要冇乜生意撞正武肺同龍門搞call van app神經敏感我可以理解，但個裙帶關係仲有business partner 嗰堆黃店大部份有水就抽咗先真係心諗做乜鳩

多謝藍媒都講得出口
根本呢個西婆谷同save HK 冇分別
大家唔駛咁認真

唔駛講，信張俊傑，請大家唔好當大家係黃絲，搭下膊頭就唔駛單據、唔駛勻真，然後搵手足着數

黃營首要係抵制藍店，圍內都要競爭同勻真，抱住搵人笨、要人俾着數自己既心態好唔要得

佢太出名，自然好多反對派攻擊同分化

太高調！可能張生太年青。槍打出頭烏！

老總收咗4000個口罩
忍唔住嘰一聲笑咗出嚟

唔明講緊咩⋯⋯

話唔定渣哥水門知道D你唔知道既野先夾埋一齊抽水呢

呢d標籤嘅威力有幾大一路都見到
之前個d左膠,-0-0,冷氣軍師,民意撚...
阻止咗幾多有用嘅討論?

唔需要睇，照撐

有 第一次聽佢名就係明周

睇番時間線 15號都係得好小衝突
唔關比唔比全世界人睇黑警點對理大入面班人事

其實唔關賺唔賺錢事，就算張生，應該話任何一個老闆都好，賺錢又點，只要佢發達過程真係有手足受益

我祝佢哋個個發過豬頭啦

咁唔該唔好單打 請攞出嚟

何況做生意本身就係要賺錢，我哋就係希望佢哋賺多啲去貼手足/擴大黃圈吸引力，所以唔太明啲人點解要指控邊個邊個食人血饅頭

而家有手足跟陳聲搵食，又有手足跟龍門
聽到都開心呀

我始終都唔捨得大力屌c4v，因為佢真係做好多嘢去捱個黃van圈，又係最早支持本地嗰批人，一路睇住佢做真心想佢好。但佢而家個態度同3月同龍門有誤會嗰陣講嘢比較已經好唔同。你再睇下佢最近同咩黃店合作？光榮，66兩間有份抽水嘅佢都有聯乘。我唔敢話係咪因為龍門同c4v單嘢啟發到佢哋指定c4v做delivery，客觀睇成條生態鏈已經有雛型係正嘅，但如果因為咁諗法意見態度都一樣就有啲失望喇

其實有冇係龍門做野既手足出聲話龍門真係幫到佢？而家就咁睇個個同親龍門合作都會反面..

班傻鳩吠完未？

Yes,如果龍門真係咁不堪咁陰險害人不淺
更加應該公開所有野,唔好淨係係隔離冷嘲熱諷

罷食66雞煲啦 死怨婦

人心仲黑暗，有班人一係蠢到數都唔識計，一係太細個入世未深覺得人地一定要蝕底俾佢唔明乜野叫「勻真」、一係根本心存搵人着數呃錢謀利

黃圈始終資源有限，請不要濫用

而家資源中心仲有好多導師

一路都唔洗錢請學生食嘢，客比多咗嘅錢捐番出去，出錢出力係值得尊重，但都因為真性情好易睇錯，就會去咗個尷尬位唔知走唔走番出嚟好

要人公開左條數
仲要公開埋被幫既手足?
同自己起自己底有咩分別

即係乜問題？具體加證據，可以正面對質？我信真金不怕洪爐火，呢到唔係黑警警署，唔會俾人打

一開始不滿就應該公開講
唔係單單打打左一兩個月
開個fb live又有幾難

不過有的可能只係啦啦隊 根本內情細節都唔知

話唔定...話唔定佢哋係投共呢，真係斷估無辛苦。有料就一次過光明正大拎晒出嚟評下理，單單打打幫唔到件事。
講出嚟係啱，不過走去搵東周就係超越白痴，仲要讚人哋中立公正，我以為自己睇緊幫港出聲

南亞仔，其實係個班人想打擊龍門，因陳聲知名度比較高，所以揾佢出黎。

睇唔過眼乜？具體d啦

同我睇晒佢

做生意實會有爭拗

講真要「呃」手足錢...做黃店實在唔係一個「上策」...分分自己仲會有生命危險

加油...張生

其實下下用埋呢啲標籤只會繼續嘈落去
你分化，你五毛，你鬥黃，你PR，你當手足係condom，x衞兵，熱門得啲垃圾post，運動已死，點解冇人講，係咪唔記得...

我支持黃色經濟圈
但我反對黃色善堂圈

Agger …

唔係見有人喺張生個po tag哂佢哋我都唔會逐個click入去睇佢哋講乜，我本身都已經放棄fb只用ig，結果話我放棄fb係啱

文華我冇留意，但想話食過一次佢嘅炒飯係凍嘅就冇再幫襯了

雞扒飯我覺得光榮好好食

而家衰咗佢哋當陳condom？ 我見華爾登割蓆

其實想知C4V同龍門有咩過節
都係合作價錢方面傾唔掂數吧?
應該只係價錢出得低？

唔俾單，我話幾錢就幾錢，有人咁做生意架？如果龍門咁都肯俾錢，我係捐錢既人一定嬲到震，有錢亂咁駛

之前龍門搞van送外賣, 但唔知點解接埋送貨
姐係搶左C4V既生意

即係攪VAN既係自己TEAM攪而唔係同C4V合作?

君子愛財取之有道，呃黃營錢唔俾單，無道德

我灣仔奴才, 有機會去試下光榮

係，龍門同c4v fb有，自己睇

原來阿聲仔姐係講緊陳聲個仔
加利仔係咪姐係加利個仔

回應完 佢好快就會出事 被中共清算 搵位入

其實唔止。根據當時個巴打開po，龍門同c4v傾條件係每張單都抽固定%，啫係ggv嗰個營運模式，於是龍門比人屌食貨van手足好多水，後來龍門都澄清咗個app只做自己外賣唔接送貨先告一段落。其實嗰件事可以end得好睇啲，係唔明做乜要搲爛塊面

其實好多人都覺得龍門太大範圍踩過界唔HAPPY
之前美容好似已經係
BTW攪VAN隊齋送外賣根本蝕硬

灣仔黃店非cafe嘅我已經幫襯哂

利申灣仔奴才too

好多身邊朋友都屌過龍門
我代表佢哋同你道歉

咁就要搵藍屍幫手？
你會唔會？

咁個價合就DEAL唔合就BYE
點解要公開黎嘈
商業野大家出價唔駛向外公佈卦

C4V覺得龍門想搶佢生意
我明C4V熬左好多年, 唔高興係正常
但果件事完左之後就加入左朋黨玩單打

個合作最後梗係告吹咗，但已經揚開哂對c4v班貨van手足嚟講好不滿，因為c4v只係每月固定收一舊錢其餘手足自己袋，都因為咁c4v都抽埋龍門水

Worth to read

其實龍門個外賣車隊好多車?
食到好多佔有率?

龍門要搵D冇咩黃店可踏足既行業先得
如果唔係又比人插
好似酒樓藥房呢D可能佢試下會好D

其實我連C4V嬲龍門都唔理解 係 黃圈貨van市場係未成熟 但自由市場 人地想開多瓣咪開囉 講到人地乞衣兜爭食咁 光時都未做到穩定啦係咪要屌返重光號同佢爭生意？ 加埋幾間黃店一連串單單打打 有嘢又唔直接講咁好咩 同埋人地都道咗歉 又解釋咗係想吸gogovan生意（呢句信唔信都好啦）大家大方向冇差異嘅咪一人少句囉

黃店還黃店 做人真係唔好咁小學雞 尤其唔知頭唔知路又學人抽水嗰啲 黃真心唔係大晒 黃區議員都會被批評 黃店做好本分就夠啦

搵東週做鳩同一光譜嘅人點都講唔過啦

屌你老母成件事就好似特朗普放料俾人民日報講彭斯衰野咁

酒樓已經有 戲院可能可以嘅

成班抽水時又唔見佢地知柒？
講真要鬥黃淨係免費餐都夠收佢地嗲啦

巴打，陳聲條盲腸比你吉穿左

黃圈就係玩到搶地盤
呢樣我做左，你唔可以做
遲下呢條街有黃店，你唔準開

其實係，自由市場本身就應該存在競爭
無可能為咗你c4v一間企業既利益而令到其他人唔可以進入個市場，呢個世界無呢種道理

人哋老闆都唔追究 我地外人就尊重當事人 由佢啦

酒店.....
不過成本真係太大現實唔太可能實現到

條賤種琴日先懶撚公正話要批評龍門
而家又算算算咪撚屌其他黃
扮乜閪公正搞咁柒多野不如比心機幫咩錫克教做下義工好撚過啦

咁又唔好
唔好繼續累積仇恨
幾間都繼續食
少少錯比機會佢地改

當自己係黃van 大台咁

逸東酒店

咁個前提係要真誠道歉先，呢個係基本條件。

食遊客生意佢地冇黃圈概念唔會幫襯
除非手足日日去爆房

咁好啦

黃色生育圈

你覺得佢地會肯認錯咩

所以我覺得龍門老細真係算忍得 比佢地無理屌完都即刻撒回say sorry 比人老屈兩個月先發返一句脾氣又比人揸住嚟屌 著西裝又有人睇唔過眼 連嗰句毛澤東咁上下嘅金句都比班小學雞嚟輪住抽水 我都真係搵唔到句嘢問題喺邊

唔一定野野迫人埋牆要佢地公開道歉既
唔再出聲就算啦

有咩留番贏左場仗先講

開酒樓=搶富東閣生意 又比人屌

拿 我而家同你做生意 我呢批貨自己做 靚野黎 1000蚊1隻
賣比你擺你鋪寄賣 你賣幾多利潤再分 其實我搵淘寶訂10蚊隻
呢D就真係人血喇 仲要利用人黎換自己利益 暴利

VAN就話做全港生意
一間酒樓點搶
最多唔入沙田開

要佢地唔出聲應該都幾難，陸陸同水門由上年11月鬧到依家

呢D就要靠大家去"提點“佢地

渣哥都係

我地梗係唔覺有問題 但班私怨分化會繼續

仲有D著西裝都拎出黎笑
我以為自己睇緊港人港地喳

唔入嚟留cm冇糧出掛

分散投幫黃店
勿忘初衷
五大訴求
缺一不可

題外話 成日覺得渣哥幾十歲阿叔同班黃店好格格不入咁 佢似係最唔知頭唔知路又叉隻腳埋去嗰隻

冇睇+1
預左係會比人抹黑
都係照食

所以同陳聲係商業糾紛？

其實而家一般酒樓生意難做
富東閣都唔知告急左幾多次
生意人既生意頭腦會知開咩起碼唔會蝕

有罪推定明明係中共特產，點解要配合

巴打依個比喻好正
笑左

渣哥走去買埋一份

佢十一月已經喺private AC屌緊 所以佢絕對唔係唔知頭唔知路

睇左陳聲live 聽左啲錄音
建議都係唔好睇文字，因為要配埋語氣同前文先知真正意思

我睇完live個總結就係我樓上果段，陳生生意佬，想賺錢；張生就以為佢係本住同路人，賺少少，所以合作，點知發現係暴利，繼續唔要批貨。

邊個岩邊個錯視乎你點睇
個人支持張生

我嘅睇法係，兄弟打交點都係冇隔夜仇，今日幾嬲都好聽日都要繼續支持黃店唔玩杯葛，不過香港門多黃店你點排優先我唔會過問

佢咪又係割， 一樣

你又錯啦 佢算早屌㗎 上年11月已經開始

駁唔到

好簡單，哩個世界槍打出頭鳥，共慘黨要攪要分化梗係打最出位幾間架啦，揾人埋身醜化下就必然，只要整散龍門，咩黃色經濟圈實巢
風氣一成，黎緊選舉自然無行，社會運動必漸走下坡，配合之後法院整頓好，再續一清算
講真就算要鬥黃，要睇清楚邊個食人血饅頭，都係等重光左香港，清算班港共，黑警先啦，其他乜九分化行為，真正同路手足點會理呀

咁大渣哥開餐廳又得？
我係讚成所有黃店愈做愈大！最好食埋建築業
但按返同一道理，渣哥做開小食，就唔好做茶記？都係搶左茶記生意。

Locobike老闆又單車又餐廳又科技，咁又洗唔洗屌埋佢 ？

講到尾係咪眼紅？

我真心唔明白做多幾瓣有咩問題

你問下屌佢班三姑六婆黃店先⋯

咁你都幾識食

可能太早放lunch，次次行到風龍都未開門，淨係食過文華/burger home

咁嘅話真係唔洗旨意我會再幫襯渣哥 你唔信龍門、憎龍門、聲討龍門、睇唔過眼龍門 就當龍門老細真係徹頭徹尾大仆街都好 都唔撚係你買紅色周刊嘅理由 我撐你啲錢唔係比你幫襯星島

十一月屌緊咩?

呢個比喻勁到肉!!!!!!

單打龍門偽黃呃香港人 話香港人已經好慘 唔好再呃佢地 咁上下

仲有13 Takeaway

如果唔蝕點先？
人地做到連鎖店就有一定生意能力

啱呀，但好多都係私怨行先

陸陸直情話要用貨van派街坊

我今日食和平燒味飯

留名睇文匯大公炒稿再出「黃屍大內鬥」 陸陸係咪照派呢？

P牌風向五毛

可能會⋯

佢地收聲前都唔會再食
大把黃店告緊急，蕃茄師兄都出名都開分店，人地逐間逐間黃店推介，個list水蛇春咁長，呢班粉腸走去哂錢哂時間撐東週刊我真係屌你老母

我個生活圈真係9成都係黃色消費，放lunch時間長咪去遠少少食，最重要分散投資

如果唔嫌貴少少食西餐可以去麥加力歌街堂食lunch set，甜品湯同主菜都相當唔錯，外賣八折，又有印花換lunch set，店員人又nice

仇恨私怨一上腦就會少少嘢都睇唔順眼
我自己觀察係咁

同埋真係有樣嘢係真，就係熱狗係傳統泛民低潮個陣太熱衷用仇恨黎attract眼球同埋團結自己所謂既"偽激進派系"
最後成樣野當然係失敗
因為佢地向來都係用仇恨黎削弱對家 (但其實泛民根本唔係對家，只係比較豬既隊友)從而壯大自己勢力
但用仇恨呢種手段係好易backfire，因為你仇視開人，你地自己人都好易互相仇視
雖然最後呢啲熱狗衰落咗，但個遺毒就係好多人都仲未擺脫到少少野就對自己友上綱上線/ 仇視呢點
個陣熱普城呢套approach對群眾真係太吸引 (因為泛民當時太不濟)

Haven

華爾登fb仲單打緊

就當陳聲指控係真，我理解唔到點解要接受紅媒就訪問，俾子彈對家

我就算俾疑似偽黃店呃錢，都唔L會搵popo報案喇

咁陳聲係咪賣淘寶野先？

講真，你賣嘅係淘寶野，麻煩講聲先，好似出面間「執笠倉」擺明賣中國野，同時都有捐比星火，但冇人會屌佢，因為佢件件貨都清楚講明係邊到產地。如果陳聲係中國野扮自己整，再想借人個名發大才就收皮啦！

仲有啲渣哥、水門、陸陸雞，如果因為內鬥而去買藍野，咁你唔好再用黃色經濟圈個名啦。

唔通依家我唔撚鍾意你地內鬥而去出賣自己理念，去幫襯下藍店先（情何以堪），再貼上網威威。

我自己諗起都打冷震啦！

啲錢去左抹黑手足架！ 屌你地老母！

咁有心打咁長篇去逐點解釋，可能佢係有唔完美嘅地方，但佢一定係手足囉，唔好再快時間內鬥，中共燒到埋身啦

係 佢係賣淘寶嘢

又偽黃

佢下面有個留言叫佢睇路小心下個到自己
佢仲串柒柒覆:到我咩丫?

我姑且當呢單野唔關熱狗五毛事
但當佢地見到龍門都可以被隊到身敗名裂邊緣
渣哥水門光榮個班成為目標只係遲早

而家係水門陳聲渣哥陸陸華爾登call4van 死咬龍門

咁陳聲收皮啦

人總係以為自己係幸運嗰個

其實仲有新景園，趕廢老譚走果間

人哋咁疊馬 又水門 又渣哥 怕你小小龍門有牙啊

其實上面有list 圖

龍頭其實一死既話 其他人都好難保得住自己
因為冇咗龍頭擋箭
希望佢地自己睇完個post會反省下同埋明白呢個道理，而家確實唔係私怨上腦既時候，而係要梳理好彼此分歧同埋尋求common ground

最奇怪係呢幾間嘢嘅fb post啲人留cm都好似全部知道內幕消息咁
連登真係孤島

佢地睇完會post會鬧你係龍衛兵比龍門利用左都唔知

真係好辛苦
要幫手足仲要應付鬥黃派

唔明點解要鬧同路人
總之點都撐龍門

blocked

渣哥之前先俾人話係食人血饅頭開分店
咁都唔醒覺下個被圍攻對象有可能係自己

佢地果班出名黃店個爐圍得好大下
仲有一d係冇咁出名但經常做實事，和你包果80間就係例子

所謂既內幕消息其實好多時都係hearsay，你傳我我傳佢都當咗係小道消息
是非精就係咁樣將小事化成大事
但個人心水情就知hearsay係unreliable，因為啲story既版本原本係A，傳傳下變咗B，跟住變C，最後唔知變撚咗乜嘢
你講fb post個啲人就係將呢啲hearsay如獲至寶既人，而唔會自己抽離再思考一下
而好彩既係，連登多數人都比較醒目，第一樣嘢就係會問source係邊到黎。

就係咁先可恥

支持龍門 日日去食
放抵$100唔洗找

樓上堆私怨撚會唔會下個目標係和你包

渣哥都係食人血饅頭賺到開埋分店
佢地成班黃店圍爐取暖 好似班公仔機KOL 屌大J 無朋友咁

唔知呢

黃色大台圍爐圈

屌啦星
賣淘寶野扮手工野賣高幾倍價錢，陳聲先係食人血饅頭。
水門、渣哥、光榮柒撚完未

巨龍youtube 940k followers駛撚朋友咩

拾味都正

成件事就算抽身出嚟睇 佢地生意糾紛我唔知邊個啱邊個錯啦 總之送子彈比紅媒就係罪 你為私怨走去買紅媒雜誌派街坊直頭就係仆街

冇黃媒做訪問大晒？一定要搵紅媒？如果得返東方文匯大公肯做 係咪照仆到去做？個網絡世界咁流通 是鳩但一間有份屌有份抽水嘅黃店fb都大把人睇 唔怕冇人share 偏偏阿「手足」就選擇搵紅媒訴苦 班所謂黃店就寧願圍爐單打都唔願意三口六面講清楚 想點呀大佬？

下次如果「手足」比火魔誤傷 係咪因為冇泛民幫手而要搵民建聯開記招投訴？

乜鳩都用人血饅頭，索性叫黃色慈善圏算啦，總之黃店唔賺得錢

er....
一撚樣樣
陳聲有冇回應賣淘寶貨？

可以問下渣哥點解唔搵埋PPRB 反正佢同振美咁fd

其他黃店可以賺錢
但淨係龍門唔得

佢有認 但話龍門ok

你錯 只可以係佢地圈子咋

遲啲可能搵何妖出黎幫手足聲討添

今舖真係中共成最大贏家 錢又唔洗比 料又唔洗搵
用黃圈錢幫襯對家再屌自己黃圈友

龍門話佢話成本係98蚊諗住比佢賺兩蚊，點知原來係賺double

佢認話係 之後再係上面再加工
同埋話龍門都知

並且話龍門自己再買淘寶買貨，再用陳聲個名去賣

乳豬飯，不過少貴
13食得多會悶

呢單佢自己解釋咗 大家接受咗 都算佢好彩冇關公災難啦 點知轉個頭輪到佢去批鬥人

而家成日話運動點解靜左
因為係依然以憤怒為主導
而熱普城一直係以批鬥泛民維生 當然泛民係不堪
所以泛民失勢 (無論係因為被打壓或者被香港人離棄)
佢地都再無生存既空間

真係不怕神一般的對手只怕豬一般的隊友

呢幾間我都唔會幫襯，唔想俾錢佢地支持紅媒
呢排中共已經搞緊立23條，又要DQ郭榮鏗，香港已經四面楚歌，仲唔知死掛住鬥自己人俾子彈對家

得罪講句，龍門剩係免費食飯同派物資都唔夠黃？你班垃圾私怨黃店有咩資格出聲

佢地會話係
然後叫人射落海都唔益泛民
泛民出賣手足 所以仆街過民建聯

同popo一樣咁無恥 難怪佢哋以前咁friend

好似加左價，今日60蚊，不過個燒肉配佢個醬真係冇得輸

13得果幾味野，手足可以試下味角，好很正，又多選擇

唔開名都知，巴打都係黃色美食家

其實大家係到屌係無用，要上佢地fb屌撚醒佢地

又話割咗

陳聲個part應該係底座膠盒加埋個張揮春？
最後成品個成本就應該唔係四十幾咁少

人哋人多勢眾

佢哋勁多死忠護航

屌咗喇，渣哥嘅回應就係寸鳩屌佢嘅人

藕斷絲蓮

然後會唔會話民建聯好中立！

屌啦星... 去紅媒報料，仲要人地都只係放係八卦週刊，連星島日報都上唔到...仲再叫人走去買紅媒...
真係唔知班友諗乜春

佢係我公司附近，我想試好耐，但細佬人工唔高食唔起

有冇圖

其實fb都有人開左個page聲討陳聲
話拖人數同賣淘寶嘢
好早期開，想知自己search
我都係見有人響佢個page啲留言share

渣哥今日有出post咩

陳聲出咗live

係，太依賴憤怒去維持運動能量係好難維持
短期係ok但長期抗爭係靠決心而唔係靠憤怒
其實道火慢慢要轉換成相對平靜既情緒，如果唔係最後啲怒氣咪就係發洩咗係自己人到 最後就互相批鬥收場

我意思係佢啲comment，仲喺到寸返啲人
想同佢講 小心他朝君體也相同

Live 陳聲係講佢配件係中國入貨，而家香港無廠唔會香港買到零件，然後佢地人手整。

咁我就唔知佢中國購入之後再加工左幾多成。

我係覺得大家都有誤會，兩位都有幫過手足，希望黃色唔好再分化我地無本錢分化，大家睇下死左嘅手足、喺監獄、同等緊上庭嘅手足

又有？

Live 講？
屌真係羅生門
希望佢地私人解決
咁樣上曬枱面 對家真係笑到pk

而家係渣哥等一眾黃店死咬

cls 為左私怨連狗都可以攬

放心一定會

記者，各Page/Channel Admin，入一入嚟

本身唔覺得黃店要解釋咁多 賺蝕都係佢地嘅事 黃店發達我都樂意又高興 但既然班黃店批鬥批得咁開心 而家龍門交咗條數出嚟 係咪應該輪到佢地交返report 講下自己洗咗幾多錢幫手足？點洗法？

本來一定唔會咁要求法 但既然班友都set到咁嘅standard 冇理由自己唔以身作則啦係咪？

問渣哥 陳聲水門佢哋囉

So far剩係見到唐生大地震有寸鳩啲人買東週，仲有無其他人出聲？

Too long didn’t read 有冇片

係 live到講

早幾年熱普城批鬥泛民係吸引到好多人 包括我
但依一年好多人睇到泛民慢慢進步緊
但熱狗都淨係識不停咬泛民 結果支持者已經流失好多
龍門肯出黎道歉 班黃店私怨撚仲不停咬 只會令人好反感

真係on9
龍門係咪殺左手足？點會邪惡過黑警

人哋渣哥幫 人又多 又有人西網軍 驚閪

我都覺

下個到佢被出征

Sharon Hom一早講過憤怒嘅持續性好低
結果十一月推到最盡就好似無以為繼
依家仲有副作用搵咗自己人黎出火

食過味角了

最近愛上hkveganshop

無錯，同路人會明白根本就唔應該逼黃店交條數出嚟睇
有啲嘢要靜靜地先得

而家好撚似16年熱狗立法會收皮之後個幾個月 「捉鬼」咁

唔出聲當幫忙

渣哥講到龍門係食人血饅頭
佢自己一定係日日蝕住做

人哋人又多 又有網軍 仲同振美咁fd驚閪 私了埋龍門都得呀

如果龍門俾狗咬，班仆街都唔會好過

算啦你都單打緊佢哋，呢啲咪我求先講嘅organic嘅批鬥，super la唔好再講喇

認同唔會再幫襯
幫其他黃

陳聲話佢收手唔再覆

希望C4 van 、水門雞佢地唔好再出聲聲討其他黃店，一齊再努力啦，之前元朗個黃店圈互相宣傳，好團結架

唔好咁啦 佢都係唔想我哋香港人受騙

陳聲都話當時人
渣哥 水門 66 係jm9
就算真係唔gur龍門公開咁講真係好咩
公司Facebook 當個人Facebook
唉

利申:支持開唔出名黃店

佢哋一定好開心 少個競爭對手wor

同16年熱狗立法會輸個期好似

揾紅媒內鬥,,, 一朝得志, 圍爐圍到語無論次ge結果 .... Be humble, 黃色經濟圈唔係宗教圍爐會收信徒
來說是非者，便是是非人,,, 圍爐私怨傾向大ge, 唔應該take dominance, 否則不利發展黃色經濟圈生態
資源留番比做實事ge人

渣哥係咪見黃圏有生意先扮黃
同振美絕交 食人血饅頭
仲要叫人買紅媒 屌佢老母

Sor 講講下 又火遮眼 真心好嬲又失望⋯

生意多都係罪

Van仔市場係比gogovan食晒，唔係龍門van食晒...
你搶唔到gogovan個市場，反而黎屌龍門

再講呀 locobike個app仲可以call 的士添！
會唔會人地黃的TG GP會屌locobike搶生意呀...

On99

水門已經鬥緊阿玉

佢地只有sell憤怒批鬥
無實則理念點可以維持得到

我地都應該以希望 理念 想像 去帶動帶件行落去

所以希望渣哥佢哋可以反省下

To be fair 佢2014已經撐學生

南亞仔不嬲賤種左膠嚟
假撚到

end here la
我地置身事外 就唔好再引戰

連登多fan屎
唔屌得

好想抽水嗰班正經咁回應下 我係咪太天真

熱普城當年搶唔到藍屍票
都係靠屌泛民黎搶票
出面仲傾緊立法會初選協調
黃圈班私怨撚就繼續屌同路人

香港人再係呢種心態就唔會進步 無論思想同行動都係

我本身都唔撚想屌人
但南亞仔不如你收皮啦

我唔知你真心定智障
你鑊鑊都係度潑火水係想點撚樣

攬完星島攬佢口中既黑警
唔爭在可以攬埋何妖同埋23條

binc

佢地太出名la根本佢地依家就咩都唔駛做就成班衝埋去幫襯
一於大家成個4月都唔食佢地改食唔出名既黃，等佢地唔好係度ff自己係咩大牌子，沒有同路人支持你以為你是誰

係 由佢無疾而終啦

私怨就真
但我覺得都要有班仆街煽風點火先燒到咁勁

件鳩達2012話選唔到唔再選，自己大撚把野撈
睇下條撚樣今年又選唔選

係 個個當正自己私人account咁講啲唔講啲單單打打 成串comment圍晒爐 有心的話個個page都係人西group

我知

幾個月前水門仲幫緊清玉宣傳，清玉又幫查理史宣傳

藍店藍絲都唔會分化，我地嘅敵人就唔止藍絲黑警，仲有自己友

無記錯人西group講起先嘅

傳媒大亨 又話超越蘋果日報
到今日都淨係不停私怨屌肥佬黎屌泛民
佢地班私怨撚已經同時代脫節 以為仲係14年

條南亞仔發現自己引完戰之後好似柒咗
就諗住扮到自己無乜嘢只係大家討論討論,大家和氣生財相嗌唔好口
真係神又係佢,鬼又係佢
含柒啦你

唔係唔推啊！
唔好再比人spin啦你地
我地既對家係中共啊
唔係自己人！

邊到有得睇
我見佢fb page好乾淨

睇咗渣哥私人Facebook
Cm 好痴線⋯

唔好變成自己討厭嘅人

趁連動出現真空期故技重施
可幸依家熱狗影響力同個陣比叫低咗

但最撚憎佢地搞d乜鳩苦主聯盟
一見有位入就扮哂身同感受咁同人講黃屍係咁,yellownazi...然後仲sell埋佢地個好人經濟圈

屌那媽

Golden rule 圖個po 又係單打人

知道

如果要用人血饅頭黎扣黃店冇一間唔係

渣哥應該好快俾人用你講呢d內容黎砌

我襟咗入渣哥新Facebook cm 咗屌龍門嘅人
好恐怖 ⋯

水門雞飯同水門泰式海南雞飯有無關係

呢間未試過

佢由同100毛合作開始已經黃，都唔係最近嘅事，講緊都幾年前

但我唔明，其實有腦嘅人都知要信龍問

點解佢都重要解釋

屌得好勁，啱啱追返66 facebook眼都突埋
屌藍店都未必屌到咁
有咩血海深仇

冇，兩間黎

Link?

求link

講嘢咁藍絲feel

我見到有啲人cm話龍門係曱甴同路人係唔會用曱甴呢個term囉

大家邊度睇的

我都見到⋯

好快有渣哥同振美既花生

知錯喇

實中立咁寫啦
都已經屌到咁盡仲使加料咩⋯⋯
自己開live唔得？

私怨撚屌自己人永遠大力過屌對家
不變定律

之前已經有人咁搞過佢

你拉落去見到曱甴個cm
就係圖中人...

佢私人page定private acc

有腦嘅人都信龍門

點解重會咁多人分化？？

條友up乜9
為左私怨，究竟講得出龍門比黑警可惡
今日先有一個6個手足，其中一個係海關被狗咬
呢種時間出呢種po，有病？？？

612去到區選為止都係keep 住屌狗團火 所以有事都可以對外
而家一靜落嚟就圍內搞人
尤其而家支那肺炎 人流少左 大家都要諗計保命

我覺得黃圈咁多人實大家都有自己意見 / 牙齒印
只不過被班傻閪放大曬黎煽風點火
好似人西班撚樣

Copy 到link 了

始終有啲人唔清楚件事會被佢哋個種煽動仇恨式既作風動搖到自己既判斷
岩時機去show hand可以阻止呢樣嘢，所以呢個post先可以推到咁多版而班分化撚仲未敢入嚟

私人page… 癲到Save hk 咁 曱甴都用埋⋯

禁都睇唔出係出至 PR 手筆？

喂！
渣哥 光榮 陸陸雞 水門 你地下次比黑犬查牌有冇對龍門咁撚惡呀？會唔會當面對警犬舉中指呀？

屌黃店幾個月都仲唔停手！

新開呢川

信又好，唔信又好，其實真係無必要大書特書，拎出黎開戰
一榮俱榮，一損俱損，你拗贏拗輸
最後圈外人都只會覺得黃店on9，浪費精神，以後不了

其實渣哥都知佢個 page 有唔少藍絲係到
但佢都開左個頭
收唔返

我個人諗法 有可能唔係

而家黃圈就好似16年本土派咁
本身有對外敵人 大家可以keep住對外一齊合作

但有預想不到事情發生
（劉小麗參選打亂西九佈局 / 20年爆武肺）

16年劉小麗分左郁民票源 咁佢要連任就要拉返剩餘本土派票
咁唯有屌梁遊去鞏固自己地位 但就令到本土派分裂

而家就武肺人流大減
可能一兩個月已經蝕返過去半年既錢
仲會特登出街幫襯既就得返 「黃」
咁就要屌走潛在競爭者去拉客

南亞仔你係連登有名氣,又得罪咗班私怨撚
有時出po講野都小心d,盡量避免被binc

收到 thx ching 提醒

一早有人話Anita Wong 呢條臭閪一係收編 一係做白手套

早少少時間睇過都冇咁癲，但上面幅圖冇喺佢page見過

唔係單單佢一個人
係成件事有一 team 人係到做緊野

Cls 好唔好意思用呢張做cover

呢啲程咬金的確會打亂佈局
不過你咁講，其實劉小麗呢個程咬金somehow係一個照妖鏡，間接令熱普城當時現出醜態 （佢哋本身覺得九西係攞硬）

渣哥同其他黃店係咪黃就完全唔駛質疑嘅
不過黃店都會炒車
黃店都唔係完美
唔好重覆犯錯就得

其實有聽下龍門老細啲訪問， 就知道佢7月前絕對係一個港豬， 連佢自己都認。

如果一個人做show扮黃，使唔使話畀全世界聽自己冇登記做選民？

同埋話佢有富臨股份， 佢係一個生意佬呀。之前有曾經同富臨合作開分店， 先前有富臨股份有乜嘢出奇呀？

六月之前大家撚會理啲公司係乜嘢立場？ 係咪6月前有幫襯過藍店嘅人全部都要死全家呀？ 屋企有啲乜嘢喺藍店買嘅，要全部掉撚曬佢呀？

成日喺度單單打打。 合作唔嚟咪唔好再合作囉。 嫌人哋個龍頭做得唔夠好，咪自己做龍頭囉。

我係睇fb live，唔知佢係咪刪左record呢

都話冇腦既人邊度到有

藍屍又有
部分黃屍又有
部分反黃屍又有

搞事搞飛最撚叻

Facebook 係咁
一有呢d事就有人上身
好似二奶咁一面數臭大婆
一面落迷藥
最好家破人亡
外人見到幫邊面都死
當局者迷
最後梗有一方俾人疏遠
類似係咁

班私怨撚到今日仲係抽佢水話無登記選民就係偽黃
咁鍾意鬥黃又唔見佢地講下自己點幫手足
龍門真係以後唔好同其他人合作 直接自己搞好過啦

睇啦 就係因為成日懶自己睇
先會變成盲目跟風

會去東周做訪問嗰啲直頭係仆街黎。 因為同路人做得唔夠好，然後送子彈去俾對家？咁同唔投泛民，寧願投畀獻世派有乜分別？

本身咁多人 一定有唔同睇法
但問題係鑊鑊都有撚樣惟恐天下不亂搞分化
本身可能可以圍內拆掂

16年就葉政淳
而家就人西

好有心機逐樣解釋
點都支持龍門

係同富臨間龍門合作的股份渣屌，合作緊係有合作間野的股份架啦

唔明D人有乜好屌，佢自己話$1都無要咁放棄晒堆股份，咁都要屌

人西班賤種已經癲到話popo 仲好過龍門

冇睇亦都從來冇質疑過

從來無懷疑過 開post話難食既都係5毛。正常人要開開美食台同openrice喇。完。

大肆宣傳東周刊，用曱甴呢d字眼去形容同路人，我開始懷疑佢係咪黃

渣哥做乜⋯

一定會有班仆街見位就入
但好在依家大部份人都仲堅持不分化
對呢d紛爭有提防意識(但人西就話盲撐啦)
D互屌不至於前幾年咁大規模
主要都係同一班班怨婦自己圍爐叫春

所以今次成件事最撚失望都係班三姑六婆
成班幾廿歲,都唔望你出面幫手調停
仲你一言我一語越炒越大,明明就唔係咁大件事

睇睇清楚水門渣哥個班人佢地憎泛民既程度係真係會寧投保皇黨都唔投泛民

已經癲撚左

樂觀睇，可能就係16年既失敗經驗
令到好多人都醒目咗好多 而家一見到類似場面就可以即刻聯想返16年個陣啲葉政淳同埋其他分化L係點樣嚟同埋用咩手法黎人格謀殺自己友
基本上當個陣既事係歷史書咁睇

陳聲post一堆對話圖
睇完唔係好明
有冇分化撚3毛花生友知情人解釋下

講得出/容納到人地講黑警比龍門好，同埋叫人買紅媒嘅事，我真心忍唔到，永久唔食個幾間，當然都唔會幫襯藍店，只會去默默努力嘅黃店。廢事去到又聽到黃店屌黃店嘅對話。

好想知其實呢班黃店經歷左啲咩
應該都係一段時間先會爆得咁勁...
講真而家咩時勢 有咩唔妥龍門既一五一十擺上枱講
搵紅媒報完日日喺到單單打打但又唔講到底點解覺得龍門仆街
小朋友齊打交咁 有咩意思

然後我地一堆行外人唔知咩事喺到估估下
撐龍門既 反龍門既無啦啦喺到鬧交
屌 你信龍門咪繼續幫襯
唔撚信既 想觀察下先既仲有大把黃店告緊急
廿三條又開晒閘咁準備衝出黎

要屌人既唔拎證據唔講咩事日日屌
唔知咩事既又跟住一齊屌
肉撚酸

而家癲到去星島做訪問呀
熱狗當年分裂都係fb /開live互屌
唔會咁喪走去蘋果東方數臭另一面

而家幾間龍頭係度互咬 個震撼程度不下於雙黃互屌

個堆係人西班賤種講架

TOO LONG廢事READ
果個乜鳩敦倫閪人都無睇過
反正我就係信老細
我自己都未必POLY煮飯比手足食
佢做得多過我我都信佢

我聽個錄音, 其實係兩邊越講越大聲咁既感覺
兩邊都唔係斯文人, 唔好用斯文人既標準去約束
佢地係男人, 嘈起上來過左火好難收得返, 咁囉

嘩，咁係咪CCTV肯出你就要睇呀
屌你老母閪，柒到咁都有
屌票都出埋，好嘢，食少間

如果呢單野再炒落去繼續互咬互bin成個黃圈真係散咁一半...

睇下班人自己造化
我地人微言輕最多開下d正面po沖淡影響
不過暫時係睇渣哥同水門精神狀態唔似會完

只要你幫手咬龍門 就算係環球時報都支持
渣哥真係黃圈私怨撚代表

佢已經被自己既先入為主沖昏咗頭腦
屌票只會落得慘淡收場，得罪支持者係大忌

不過都意料中事，如果佢本身係冷靜理性之人就唔會有呢單嘢爆出。

睇到我O咗

真係痴撚線...

佢意思係蘋果唔會肯報？

太長無乜興趣睇 一句講哂 我信佢 我淨係知唔好鬥黃 唔係個個老細都願意咁好心機覆 如果下次啲黃店老細俾人屌完唔覆 唔通我地繼續批鬥佢批鬥到死咩

總結 咪再鬥黃 要鬥就鬥藍

渣哥 水門 陸陸 華爾登
果種食相醜惡到

大家親手捧左堆怪獸出黎

佢地肯停手停口嘅又點話 問題係仲未肯停 繼續批到2046 出錢買紅媒周刊發洩私怨 我開始唔識定義呢幾間係咩店

雖然兩個好人都唔代表做得成朋友，但真係有必要私怨私成錦？
甚至路人問句都要錦既態度？？

華爾登算係早就聞到燶味 縮得快架啦
利申 : 食緊佢啲餅

但諷刺嘅係佢屌龍門怪獸先

佢地覺得陳聲果班友講嘅嘢一定係事實，一定要報，蘋果唔報立場唔報的話，邊間報都要買咁我心諗d「苦主」點解唔去東張西望，仲多人睇呀

只可以話有時係發生大事先會有照妖鏡照到邊個係人邊個係鬼
平時無事無幹大家正常都唔會為意原來有暗湧

但又藕斷絲蓮咁

呢排食開天天烘焙，低調d又做實事

最好笑係 到底私怨個怨喺邊 係咩事又唔講
然後日日喺到單單打打
一開始都會諗下 係咪龍門都有啲位做得唔好令到佢地覺得俾人跣
但又 都屌左咁耐 呢單野都兩日
咩都唔講出黎 但要我繼續睇佢地為啲唔知咩事屌黎屌去
仲要睇埋一堆唔關事又其實唔知咩事既人互屌

再互屌落去 留名龍門 陸陸 渣哥 水門雞全部都有人話係藍店

而家好後悔幫襯過佢

佢條氣一定唔會gur曬
但佢都知再禁落去遲早出事

我都經一事 長一智 唔係人多個邊一定啱 仲有唔好跟車太貼

屌睇完陳聲…火都黎! 有得退款出聲，我買左對獅子都係因為佢個仔係手足，真心欣賞佢作品而買? 坦白講唔撚係羅…幾百蚊隻

唔明點解要不斷批鬧
大家仲記唔記得運動既初心 黃色經濟圈成立既原因
我地槍口要一致對外！

係呀，有事實咪拎出嚟屌，而家連佢著西裝煮嘢食都屌喎

如果佢係黃既
唔潛入save hk真係浪費人才

係佢眼中你支持龍門已經係敵人啦
理得你深黃定黑警 屌龍門就係自己人

我星期日先食完

所以都係放過佢？

其實雨革時唔少人都捧過熱狗
我當時仲好支持芒果佬（但我一樣會睇ON8 facebook）

所以都唔係第一次捧怪物出黎
往好處諗，早爆好過遲爆

原來幾百蚊隻 ?
有巴打上淘寶睇40蚊

佢都係本住食花生而出post 者
算啦

根本呢d商業糾紛無話誰對誰錯，你叫蘋果立場點報？
剩係聽曬一邊既片面之詞就出報導咩
藍報見你黃圈自己分化就緊係拿拿聲爭住報踩多你一腳

明白

冇腦既人大把

縮？邊到縮？仲係個個post暗屌緊wo

而且佢啲餅真心好食

喂！
好中立嘅東週刊呀！
渣哥有冇買呀？！ C4V有冇幫手送貨呀？

其實停止關注好似係最好

其實留言既人都未必支持龍門。
批評既都係配合紅媒鬧同路人。

但呢班人鼻屎一樣既原因，汪洋一般既恨意，真係唔識講…

渣哥搞乜?
明明2014佢兩公婆都係黃，而家又去番2014果種割席主義.......
食飯就日日都食，咁多間有排輪住食，使唔使格硬話人柒，屌票趕客?

平時騙案都要受害人報狗落案 新聞先敢報啦
依家完全片面之詞 點報

咪口頭上縮左

真？搵日試吓先

3百幾1隻 仲要去陳聲檔口買，唔關龍門事

而家係有一方死咬⋯

呢個根撚本唔係理由
依家咩年代,你要唱開佢上網公審連登開po已經夠搞大件事

同埋東週受眾咩人?有幾多同路人會睇?
公開件事嘅目的無論係幫自己討公道
定係警剔其他人,上東週根本都講唔通

依家客觀效果出到黎就只係分化
同埋成班黃店龍頭去買藍媒

大家識鬥藍未

講真我覺得黃圈短期唔會再搞得起
睇得多呢啲是非八卦普通大眾會覺得好攰最後乜都唔想理
情況就好似2016果期既本土派由三分天下最後鬥到無疾而終
大家之後盡量幫襯自己覺得正氣既黃店例如616 唇茶呢啲 有聲有色得黎又唔會囂張跋扈

我都想知⋯

好熟口面
華爾登係咪上過港台節目

有份批鬥嗰幾間 唔會唱衰佢地嘅 但真係唔會幫襯 食相太難睇 除非張俊傑最終被揭發佢係黑警臥底 否則我諗唔到一個合理理由要私怨到咁囉

都係嗰句 就算張俊傑真係100%騙子都好啦 都冇可能合理化幫襯紅媒、搵紅媒做訪問訴心聲囉屌 仲要成班圍埋屌埋啲信任龍門嘅人 根本已經走火入魔

如果張係犯法嘅 你咪告鳩佢 黑警一定好撚樂意查佢 如果佢冇犯法純粹走精面搵人笨柒 你咪杯葛佢囉 佢班fans要比錢佢賺會割到你忽肉咩

但公開咁屌就真係好撚肉酸囉 阿黃店

緊係 唔係人多就一定岩
所以”多數人的暴政”呢樣嘢係有原因 人多但係原來大家都係做緊錯既嘢就更加危險
始終排除唔到原來有個scenario係大家都行緊一條錯既路而冇少數人去提醒

好彩我不嬲正面🤗
冇事架喇
我冇嬲呀
不過真係希望唔好再鬼打鬼
你可以盲撐
冇人阻止你 亦冇權阻你
有啲嘢有啲人真係做得唔好
但我地自己做好自己就夠
應承我
算喇
唔好考究
我繼續做好嘢比大家🤗
完
#曲奇餅盒剛剛到貨喇
#等我今日捐左比保護傘先比大家訂
#好撚靚呀屌你
#要贊一下囉係咪先
#KeepFuckAndSayHKGaYau
#唔好分化
#個經濟圈明明好地地
#無啦啦比人推冧左
#藍絲點睇丫傻豬

縮？邊到縮？

依班唔會再叫人幫襯

渣哥緊係唔介意叫人推東周刊啦
唔好唔記得渣哥老婆之前都係圈中人

入poly著西裝係有少少怪既
咁又點
要話人做show既 其實每間出名黃店都有呢啲做show行為
你buy既咪叫gimmick 叫marketing
唔buy既咪做show

總有黃絲會因為有啲原因唔鐘意龍門
於是趁而家咁去屌9龍門
又會有一班將龍門放上神枱 或者本身唔鐘意渣哥 水門雞既人
趁而家又屌9佢地一定係鬼

但其實講到尾大家都係黃 呢個點無爭議
龍門可能有做得唔好既地方 但唔做都做左 希望佢小心啲
同埋人地講完之後 以後再有合作佢處理得好啲

堆大黃店都有嬲既道理 報紅媒都有佢地既原因
唔報都報左出晒街 要屌既屌左咁耐又搞到而家咁都可以收聲？
真係咁不滿既就拎啲實質野出黎傾掂佢

出面仲有好多緊急野 重要野需要認真討論
仲有好多真仆街要大家團火去狙擊

其實佢地真係知d咩內情定都係上網聽人9up only?

原來美帝開國先賢 真係好有智慧

#唔好分化

口頭上縮左

全部都係同一個source

問題係有一邊唔放過另一邊

抵條冚家產日日俾黑警搞

無論點都好, 爆料比藍媒已經係大罪, 爆料比深藍媒更加係大罪中既大罪
人西用龍門同黑警比更加係死罪

我都想知

會唔會比人冒認啊

人西班撚屌一定繼續撩
如果渣哥水門呢班肯收聲就應該冇事
但睇佢地個款似想繼續咬落去

佢係大page有share

你追返前幾頁黎睇下，你仲確定渣哥水門陸陸係黃？

大家都係同一條線
無話後唔後悔既
我始終覺得互屌都唔緊要
大家諗野始終有D唔同
立場一致咪得LOR
就算他日佢真係決定做對家既都唔緊要
由佢走LOR
自由社會就係咁
又唔一定要屌既

兩邊本身都係黃 係黃我就幫襯
如果因為咁就係咁屌其中一邊
屌到話佢藍絲唔再幫襯既就變左內鬥分化

假若今日陳雲有間黃店 而我附近其他都係藍店既時候
我都會去幫襯陳雲一樣

水門就應該會收下聲既
渣哥就....

條UST 真係好撚煩，成個post 係咁潑火⋯
黃圈內鬥佢好似好撚開心咁⋯

巴打真係睇得開

佢根本係！

咁又唔關黃唔黃事嘅,係佢地性格同處事手法問題

渣哥係私怨行先，但未至於係衰人，
我地始終圈外人，無必要講野講到太難聽

最撚稀奇就係屌人著西裝 人地又唔係打撚晒呔咁入去理大 一個餐廳老闆著得企理啲都踩中你條尾 係咪要發黃背心孖煙囪踢拖先夠草根？

啱呀
大家同一立場有唔同諗法好正常
正如有人崇尚勇武有人鐘意和理非
無乜好屌

根本渣哥就唔撚係黃，扮黃吸生意，垃撚圾，一世唔會幫親！

搞黃圈
一邊當搞娛樂圈 一邊當係救生圈 唔知做乜鳩

你有冇撚見過百佳同惠康會有fans係度互相狙擊?
你有冇見過你老母無啦啦幫樓下菜檔做打手?
下?
日撚日淨係掛住係到捧個幾間明星黃食店 叫你追星?
200萬人 得個咁少黃店?

捧完人上天 倒頭來又唔信人 咁你當初做咩要捧
得個幾間餐廳先幫到手足呀? 乜唔係區區有黃店更加幫到手足呀?
仲有其他幫手足維持生計既方法啦
捐錢都有地方 仲有唔同既機構
做乜要靠晒幾間食店? 手足以後淨做餐飲?
定係夠方便 食左野當幫左 外判責任?

我個黃色經濟圈概念就好簡單
有替代下 藍紅店絕不幫趁
只會去有共同理念既店
直接幫手足係有分加
但依家係經濟圈 唔係救生圈呀
我係客人 從來睇既都係服務質素 唔係要你鬥黃
圍內打飛機 黎黎去去都係個200萬 咁經乜濟圈?
等收皮啦咁

私怨上腦 好撚恐怖
睇黎唔鬥死龍門佢班人都唔罷休
何必呢

咬龍門都算，而家係唔關事既路人都屌，條友都唔係撐龍門只係屌佢地搵東周就比渣哥block柒

岩
多啲思考下 明白就夠
就算渣哥點都好
佢唔係對家
佢身份始終拎住黃色呢樣野 (除非佢唔認黃啦)

唉 明明23條已經迫在眉睫 都係咁

幫襯完渣哥啲錢會去紅媒到
諗起都好笑
搵黃嘅錢去買紅底嘅野...

真正既民主社會基本上係咁嫁啦
依嫁既德國都有人想返返去共產果陣
唔通拎去打耙咩

有啲閪人為左私怨
不惜聯同紅色資本東週刊
俾子彈中共掃射黃色經濟圈

其實已經冇野值得討論

但如果有一日 得返藍店同埋佢地揀
希望巴打都會揀幫襯佢地
始終都係黃店
不同意但同路人始終係同路人

出現了,程班長,龍門,the next station is...渣哥

一定一定

自己攞黎賤

又出一個批鬥撚

我諗佢係嬲渣哥私怨撚

因為飲食圈入面 競爭對手 緊要過 23條 whatever
so far 有一大堆識分輕重既黃店 就會醒目選擇唔出聲

勇武同和理非都無再互屌
但見到有人為左屌而寧願去支持對家藍媒 屌鳩蘋果立場
我真係接受唔到

禁佢又唔係扮黃
佢極其量都係果下冇腦者

咁你又誇張得滯
佢最多係性格有事姐,又不至於係敵人

我正式宣布黃色經濟圈快將收皮

咁就要更加支持佢地沉默的大多數

吳三桂鬥死大明全部競爭對手，到佢同三藩反清復明時，

無一個大明遺民願意幫吳三桂。

假如龍門真係比佢班人鬥到執左，

龍門支持者、其他黃絲都唔會支持佢地

就好似熱狗鬥死泛民，泛民支持者唔投票都唔會投熱狗

這真是黃店對黃店的攬炒。

我唔會認呢d咁既人做同路人，唔係話批唔批鬥
你今日放過渣哥水門陸陸呢班小圈子下次又唔知邊間黃店比佢地批鬥呢班根本係毒瘤唔係黃店

咁公道講又唔關扮黃事,屌票發爛核撚突姐

佢成撚日屌人分化，但佢分化得至撚勁
跟手又say sor鳩ry
我睇咗成晚，做乜撚嘢差唔多隔幾行就有條blocked user 講嘢，click 開睇條條都係潑火！
俾人鬧又係say sorry
本身班黃圈叫做最出名嘅老細佢哋小學雞玩批鬥龍門，其實龍門唔撚Care ,各有各做根本無問題⋯
潑乜鬼火啫！

所以更加要支持告急小店先

我會話佢小學雞
但長遠佢真係揀左對家咪由得佢LOR
最多唔幫襯
唔通嘔返粒魚蛋出黎咩
更何況屌佢都無用
佢係要做對家你屌佢佢又唔痛佢又唔會返轉頭
留返D精力幫手宣傳其他黃店好過

燒自己友後欄，遲早燒返著自己

渣哥好似上年10月定11月。已經話心灰意冷。指咁龍門。嗰時佢仲未開茶餐廳
之後上個月高登再爆龍門有問題
渣哥再quote 返10~11月個post...
其實真係唔知係咪誤會。2間我都只幫襯過1~2次
邊間小人我去邊間。

反而我覺得最奇怪係富臨嗰個位

尋日天鷲告急完今日俾人罰到中途落閘

所以根本就係有班人想靠屌人票 seek attention
點知上左架爛船

總之佢地肯收口嘅其實可以算數 講真死咬龍門其實我唔care 我最介意係為私怨買紅媒嚟自high 幫襯佢即係間接將資金輸送去紅色經濟圈 呢啖氣我真係吞唔落

最慘係佢自己最近都俾人燒過

其實渣哥之前都畀人咁搞過 先諷刺

我都覺得作為消費者，我哋係有施壓既籌碼
不過要多啲人出聲

咪撚提佢啲post,無point 又on 9⋯
都唔明點撚解推得起⋯
我極懷疑佢係PR公司！
咪掛住南亞手足個名喺度玩潑火！
Twitter 個MilkTeaAlliance 好好撚多！
完

佢俾人咬係遲早,以佢嘅名氣+脾氣
今晚呢單野分分鐘聽日就俾人攞黎炒

btw 當你真係有人錯又好有人私怨又好
共產黨就日日統一戰線 聯合次要敵人 打擊主要敵人
你班撚樣就聯合主要敵人 打擊次要敵人
唔該好好反省下啦

條柒頭80頁都黎仲係到覆緊

一定會

陳聲post晒相

佢今日借紅媒搞龍門
他日俾人借黑警，食環燒返自己就係現眼報

批鬥完龍門又可以批鬥下一間黃店
沒完沒了

黃色慈善圈

條友人西grp既信徒黎

我睇曬d相剩係睇到一單商業糾紛，完全唔關黃唔黃事
陳聲話龍門恐嚇佢我睇d圖都睇唔到，最重要個條車cam片又唔見佢放出黎
但我唔理件事係點你搵得東周就係死罪

其實告急得幾多次
一兩次就話幫手姐

本身冇profit 好難長run

佢11月已經唔妥龍門
佢quote 呢個post。正係有人喺連登屌龍門嗰晚

搵紅媒報道仲要買呢睇 咪叫人支持緊藍圈 endorse緊親共媒體
如果黃既standard要咁高 其實講唔通
係唔關龍門老細本人有無問題既事

其實。冇客。本身都真係有原因

而家係幾大龍頭互咬
想收科係要渣哥 / 水門個幾間停手先可以
未計人西班仆街又黎料

嚟嚟去去都係話渣哥，水門嗰啲一定會俾人搞
點呀，搞龍門仲唔夠，逼撚到人哋商業糾紛擺撚曬上台仲唔夠呀？
人哋生意人，洗唔洗去邊買柴米酒被油鹽都交代得一清二楚呀？
我就唔想再見到黃圈任何店俾人咁搞
本身佢哋老細之間有私怨我哋根本理唔到又改變唔到
佢哋自嗨咪由佢哋囉，各有各做咁耐都相安無事⋯
係呢輪啲人太得閒，俾對家catch attention , 搞到個撚個都討論⋯
一直都存在嘅恩怨關咩事咧？

因為有人懶醒以為可以lead attention

佢之前就係有個private ac Eric Tsoi 佢唔妥佢無登記選民

互咬？
龍門俾你追住黎咬呀，互咬

如果係肺炎關係搞到人流大減先蝕錢都可理解
但有d 個場死到仆街根本搵唔到

我覺得唔由問題根源去處理，遲早都會出事有時想避而不見都唔易

你收嗲啦 仆街

唔得閒呀，近排要推23條

Sor 講錯
其實佢approach 同16年天琦個班一樣
諗住低調處理
但就比葉政淳 （人西）講成心虛

如果你還有。。。

#之前冇唔緊要
#家下冇都唔緊要
#臨死前有就可以了
#重點係隻連豬好撚靚啊😍
#大家睇人地啲文字post都應該睇到攰喇
#來
#我們睇番啲開心嘢
#KaWai啲豬係靚靚嘅

兩個鐘前POST
我唔知佢講邊一邊啦

所以問題係
你知 但又係都唔講
只係不斷單單打打
你唔講 我又點知佢係咪真pk
咁其實對龍門老細唔公平

可能佢地都係聽某一兩個人既講既野
加埋其他hearsay
就憎佢比藍絲更甚

所以 有野就講啦 好煩

只可以話龍門老細係一個商家

個場死都仲可以去撐。
但。。。非常唔啱自己口味。真係好難撐。不如叫我直接俾錢你算
只係講咁某小小小小小部分告急店

其實陳聲自己係民安隊黎，我唔信民安隊比人恐嚇話要搞佢個仔會冇行動淨係係fb同班店主圍爐

之前2月旺角有間叫花果山告急
我去完幫襯先知同一條街又有間賣台式飲品既鋪係正前面

認真架
好期待見到香港版韓粉社團臥底重現

私人恩怨點理啫？
就算大立場方向一樣，但係做生意圈子，理念唔同就好大分別⋯
根本上由11月開始黃圈大嗰幾間分幾派，個個自成一角run ,咁多個月都相安無事，一靜落嚟就俾對家打到殘
我唔係話單單打打係啱，但係龍門正正因為有班友單單打打一直進步
其他黃店因為龍門唔埋堆又run 到另一套有利黃圈嘅嘢出嚟例如call4van，黃色圈一齊派口罩等等
客觀啲嚟睇都係好事！但係將成件事放大個氣氛就好差咁囉
理性啲嚟講大家其實無損失
唔計佢哋買東週

咁龍門叫人拎返啲爛嘢俾人。仲要加料係好仆街嘅。
其實啲對話圖太小。真係唔可以講誰對誰錯。
幫龍門入貨時。有冇講到明賺龍門錢先? 如果話唔賺錢。轉頭又賺好多。咁就。。。。。。

龍門俾人狙擊到家人都起埋底
呢班黃店覺得咁樣係啱？咁唔爭在去私了佢全家啦？
某程度而家無人出聲撐龍門都係怕撚咗班癲狗咋

民安隊好戇鳩㗎咋喎利申:做過

Exactly,我到呢一刻都唔敢話邊邊岩定錯
淨係覺得如果係講到咁醜惡咁黑暗就擺開黎講
單打有春用咩

我睇陳聲po嘅對話龍門老細都好撚過份下
但調返轉張生自己都話有俾人搞...呢個睇定d

反而獅子成本價個度龍門似乎冇乜問題

咁我唔知la,但都唔係比人恐嚇要打佢個仔會係係fb同班黃店店主叫春咁搞笑下嘛

其實根本唔使睇。人地開埋名成個人出黎撐黃色經濟圈。同中共對抗肯定邊個都做唔到。

花果山結果都係做到月底轉手

尖沙咀個邊好似話一條街幾間黃台式飲品
銅鑼灣渣甸坊成排賣飲品都兩間黃

龍門依家處境好似係班度啲自以為自己好高大靚仔嘅MK蝦一個肥仔
如果其他人越幫個肥仔講說話，個肥仔就俾人蝦得越金⋯
但係冇人唔理佢哋，冷處理佢又唔同講法，班MK覺得無癮自然放手⋯
兒登唔係成日話唔好俾attention on 9
事實係兒登人專門俾attention on 9
如果唔係UST南亞仔點解可以覆咗80幾90頁仲有人理佢！

睇左好耐 暫時都係支持龍門

-陳聲果度最主要都話獅子je 2000隻100蚊隻咁？ 張生個point 陳聲個錄音都好一致 唔係唔比你 想陳師傅証明下唔係淘寶完再賣比佢je 淘寶既話自己淘唔洗100囉

-美容時薪60又話食人血饅頭又抽佣 咁66水門渣哥未一齊搞囉 時薪100幫手足 唔洗話人喎 渣哥又識毛記 有資源搞喎

-如果有手足真係冇糧出 可以去勞工處告 再唔係未係龍門分店前抗議囉 地盤散工都識喇

饅頭張話當時團年飯係自己出錢請手足

而家公開條數就話係用資源中心既錢

而家咁係最衰
如果老細真係pk
你地講晒出黎全世界都知
咁睇清楚真面目咪重新出發
好似串燒保單野咁

唔係的話 就大家都係估估下
兩邊既啦啦隊就各自歸邊
只會更撕裂

張生應該係極mean既人
咁但係黃店聯盟把口亦唔見得好得去邊...

陳聲個單野傾向似講唔掂數 各自表述
曲奇就完全無聲氣

批鬥五毛唔信

好奇一問 如果真係請手足食飯既話 用邊邊條數有咩分別同問題

睇左佢live?
你覺得誰是誰非？

其實如果佢地係有料仲唔上黎爆咩

係出面呢 呢啲叫穿櫃桶底
自己講兩次版本都唔同 誠信係邊度？

黃就為所欲為既話 光復香港之後既政府 做咩都係啱啦

冇睇篇文

我信龍門

共產黨搞黃店手法只會愈嚟愈仆街。有腦點會咁易俾人分化！

張生一直以來都係同路人，亦感激佢嘅付出。

如果唔係未來店以合理價格賣抗疫物品，我全家都要被逼用更貴價錢在藍店買黑心口罩。

我一定會繼續幫趁！

穿櫃桶底唔係指用公家錢去做私人利益嘅野咩？
點解用資源中心請手足食飯會變左櫃桶底？
請手足食飯係私事？
最多都係縮骨、前後不一姐
請指教

想問好耐
人西同倫敦人妻手記係咪冇關係

睇哂，陳聲更本冇point, d wts對話更加證明張生講既野
真係唔知佢回應左乜

如果有人食人血食到肯入poly

龍門已經係一開始頭幾間比免費學生餐既餐廳黎
咁都要鬥無話可說

之前咪有藍扮黃叫星火公開盤數囉，無幾耐星火戶口就俾人封左，宜家搞緊革命，班黃納粹係咪以為攞正牌

唔需要睇 因為我哋係要壯大黃圈 唔係批鬥黃店

做到中立撚長頭草痴晒過黎先係目標！

以後有黃店又比人搞就show哩個回應出黎，哩個係活生生嘅反面教材，痴撚線做黃店要做到慘過慈善機構，咁冇可能會work囉！

講撚左十世
其他黃店靠黃色光環賺埋賺埋 又起哂朵咁
可能你籠底捐左一千萬又好、上去掉汽油彈又好
未過浸呢？派過免費飯未呀？冒暴動罪風險入理大未呀？
做齊先屌人偽黃人血饅頭啦

渣哥、陸陸雞、水門：著恤衫入埋大就唔岩！

呢幾間偽黃分化撚 日日屌龍門

睇翻成件事⋯根本上唔俾對家撩到，由班黃嘅老細自己玩⋯完全冇問題
生意上，唔夾咪拆夥囉，或者唔好一齊玩囉
講真同路人覺得抵幫嘅咪幫囉
我哋係買嘢嗰個，賣嘢啲人點賣嘢，點拆，講真嗰句關人撚事咩？
我唔要求100%回饋翻俾手足，50%-70%夠嫁喇
龍門甚至其他黃店exactly 幫過幾多手足我唔想知⋯只要佢哋有幫過就得喇！
數口唔需要太精明
淨係希望唔好再有第二個龍門，俾同路人鞭到個商業糾紛都傾咗80頁
好無謂，有精神推下Twitter 好過

如果就咁睇呢段，陳聲係一直搵緊人笨柒，仲要有錢自己袋，成本人地孭

呢個真
有乜理由日日都keep住運作個group
一有人幫龍門講野一定見到佢狙擊
仲要勁快手

個anita wong全職係咪負責狙擊黃kol

就咁聽人西個邊d錄音同陳聲d cap圖
龍門張生私底下個格講真都幾衰下
但都似係真心幫手足,唔係講到咩人血饅頭...

個格衰同存心呃鳩人又係兩件事

有人好聲好氣問返返Anita Wong呢堆人一啲野 或者提醒返佢地分返主次狙擊返藍絲個邊個陣
佢首先就會好激動咁反問返人地轉頭 跟住個幾個熟面口既人又過黎圍攻 講個堆好似上面張圖個啲野
次次都係咁 好難唔覺得佢地係同一夥人

好早個陣已經有人起左人西Grp主底係藍絲黎 所以基本上成個人西Grp都係藍絲

算鳩數啦
渣哥見到啲留言屌龍門係曱甴都接受到
屌晒啲黃媒係「黃黃相衛」又接受到
反而質問下佢就要Block

忽然又諗起
成日市蘋果立場唔報
我屌你啦 你渣哥識100毛架麻！
你唔幫陳聲搵100毛走去報佢單嘢？

有料又唔爆、故作神秘，又姣婆守唔到寡咁，日日單打。

有無source 睇下？對呢個gp 都唔係太大印象

我有好多黃嘅fd follow咗,屌....

我fb好多黃嘅common fd follow咗

唔怪得咁有藍媒啲稿甚至五毛網軍既味道
好有對家個啲「本來年輕人擁有大好前途 點知俾別有用心政棍煽動利用 去破壞香港 成為外國勢力既棋子 結果斷送未來 淪為犧牲品」之類論調既色彩

人西 = Anita Wong = Sun Leu =藍屍 (已fc)

Pish
以後全部黃店都咪再鬥
咁多藍店唔搞搞間黃嘅？

同埋老實講 一大堆分身狙擊黃店狙擊到好似番工咁24小時Mon Post係咩心態 自己諗

老實講 張生點串陳生你唔使擺上心
我公司都係咁對個Designer
人前就多謝唔該
背後笑佢design老土過時無人侯
最後先有d光復香港花牌出現者，咁的確呢d先岩受眾口味，你post出黎係想串d花牌樣衰？明明幾得意呀

除左講嘢賤格呢點之外我睇唔出有咩實質指控
除非你真係搵到佢賣淘寶貨既証據囉

你開圖片模式睇
佢地已經癲到幫藍媒洗白 / 捧popo 屌龍門

真 我入去睇佢開po 屌個幾個ac 全部喪屍ac
三月中先用返

睇晒陳聲啲嘢 錢銀嘢好難講邊個對錯

不過張生話打鳩陳聲個仔又係CLS

佢應該冇諗到有人cap 圖出嚟

咪就係⋯用under自己嘅資源中心去請食飯都叫挪用公款，十足十之前紅媒話dead body政府比佢啲糧唔係佢自己啲錢咁，用自己份糧=挪用公帑又為屌而屌

上面講到一般商業紛爭
一般商業紛爭會叫人打鳩陳聲個仔

幫手推

渣哥如果入黃圈
入到要選功能組別
真係極反感
佢又唔係主張香港獨立嘅本土撚
入去選乜？
已經撈到開咗間旗艦店
仲要撈埋立法會議員？

咁撚樣素人 又愛私怨
入去咪變鄭松泰2.0？

厚福街(同內街條巷)
成排小排食店黐哂文宣啦
正面諗 成條街都係黃店
但佢哋又係互相競爭緊

你碗仔翅 雞蛋仔
都係買一碗、一底就算
唔通連續幾間鋪
間間買一碗、一底咩
胃就得一個 食物唔好浪費
銀紙又有限

好撚閪煩

仲有隻鉤織連豬
整到隻耳好撚怪
(我見有啲仲織到成隻老鼠咁)
完全同龍門冰室手工藝格局一樣
核核突突 其實未達標
家長含淚買

比較想知老細登記咗選民未

你睇返佢d圖，張生係話陳聲自己打鳩佢個仔再上報講
而且都係自己圍內gp講笑咁講，入面講話要寄屎寄尿陳聲都無講話真係收過呢d野

陳聲真係收到呢d野仲唔拎曬出黎屌咩個d圖擺明係張生圍內自己講笑咁講，你可以話佢講呢d仆街，但又真係唔係咩大問題，個個人都試過係背後講人壞話

你睇清楚張cap圖佢係話陳聲自己打鳩個仔再博上明報

兄弟爬山，各自努力
有人攪分化
就證明左呢件事做得啱啦

請大家推埋哩個post啊
孽瘤要醫護死，我哋就要孽瘤陪葬

黑警一定係頭號敵人
有冇可能講得出黑警比龍門好
唉 .....

入黎托柒咩傻西

依佢邏輯 佢出嚟選就係食緊大大啖人血饅頭啦 到時比人狙擊唔好怨 因為今日嘅你就係咁撚樣批鬥人

下？想選立法會仲對質疑佢嘅人咁撚串？食得屎啦！
學下阿布泰啦佢！

重點係龍門搵左GOGOVAN既人去搞佢個物流...

Source？

同問 想要啲唔係人西grp單方面寫出嚟嘅所謂source

bye

睇哂

開始發現唔單單龍門事件，其實我都想講比老細聽
支共唔係大家諗得咁簡單
你見歐洲班仆街領袖一邊屌侵一邊捐舊大錢比WHO
佢哋唔知WHO同支共勾結咩？
佢哋唔知共產黨有幾邪惡咩？

只係大家都唔想失去支共呢條超級大水喉
歐洲人養懶咗幾十年，早就判哂d粗重工夫比支那
支那製造成本太低喇
先賺呢筆紅利，再背後收埋黑錢被維尼捉住痛腳
結果就係同奶共偽人一樣做咗支共既命運共同體

呢場已經唔係反共咁簡單
係正義對邪惡既終極之戰

龍門冰室除了茶餐廳外，也大力鼓吹黃色經濟圈，協助了不少年青人。他們於日前推出新的瓏瓏van，專門讓大家call van，目的是打低藍色經濟圈和擁有中國支持的GoGoVan。可惜的是，推出後有人發覺當中的條款的郵寄地址，竟然與GoGoVan一樣，令人擔心是否其實幕後支持都是GoGoVan。

其實過左去, 龍門之後道左歉,
我既理解就係GOGOVAN無生意就扮其他"司機自己接JOB"咁去接觸黃店R撈求生存,
龍門老細就以為幫緊自由司機,直到有眼利網民發現個條款地址=GOGOVAN地址, 先知道中招 (陰濕改名改地址都做得出架D藍屍)

人地好快就道左歉都無再用GOGO,
C4V老細之後都出左一大篇文講自己係激動左同解釋C4V其實唔係賺緊錢,D運費9成都係個司機袋返etc。屌還屌, 勿分化等等。

所以話C4V屌龍門, 係發生過, 不過都係一日半日就搞掂左既事, 繼續煲大件事既人存心可疑,目的係咩野自己諗都諗到。

GOOGLE返來得張細圖無放大睇, 點撚知係文匯報, SOR...

人地理大一戰親先入去煮飯
批鬥果班人做過咩
係連登留言？

之後it人咪解釋咗係抄人apps code抄多咗？

只可以講人冇可能係完美🤡
黃就係黃嫁喇，但如果做生意夥伴就真係要諗諗

呢單講咗係IT 抄code抄多咗
當然信不信由你

都係個句
分化撚批鬥撚死全家

原來琴晚條友起隔離post 火力全開到今朝

廢事同佢嘈

撐邊個，兩邊都撐，兩邊都唔撐，定了解左做好自己咪自己判斷
咁樣鬥法真係好有Anita Wong 影子

睇唔睇都信龍門老細 唔洗理啲分化撚

利申：睇哂

我一早預左會出事

香港人性格，太過心胸狹窄，把口唔撚收下

睇睇吓，
呢壇嘢有啲似 郁民系列既事件咁，
郁民由社民到人力到熱狗鬥本民到而家，
又係D錢銀有問題呀私吞呀人格有問題呀，
又係有D對話cap圖又吊到反L哂枱咁。

歷史係咪又笑緊

陣聲有冇人有留意開？

我睇咗
但我睇唔撚明
Ironman又乜水

證明香港人性格係咁

根本香港人太撚劣質
睇八卦周刊 TVB睇上腦
脫離唔到勾心鬥角文化 以為自己大偵探

其實有冇人可以整個整合，由以前開始到依家有咩人同龍門有咩爭執，
而件事又點解決/龍門回應左未，一次過睇晒全部問題再慢慢搞掂佢

星火遲早都會俾人入位，公開條數其實無錯的

邊個企出黎我撐邊個

ironman 係龍門張老闆起私人group 個名 (陳聲唔起入面)

陳聲其中一個point 係話張生兩面人
背後笑佢係關公同笑鳩啲花牌

睇番龍門張個回應，佢言下之意係花牌成本好撚高 (人工材料)，陳聲marketing 唔做好的話蝕撚硬
因為張生話左包底，所以搞搞下佢覺得陳聲攞佢着數去蝕住做佢既花牌生意，簡稱搵笨

陳聲既回應係大家明明傾好曬，你私底下侮辱我好撚仆街

大概係咁，歡迎補充

你上面個隻已經幫你拆咗

好多論點太on9，

人地叫良心經濟圈又屌，

唔俾生意call4van賺又屌，

Call4van幾時變撚左黃色call車大台？

老憑用佢地？

今年唔係話「家黃萬事興」的嗎?
一家人一人出少一句聲，相嗌好唔口
再係咁落去的話我哋真係分不清敵我⋯⋯
其實都係生意手法、價錢、品質同原創上等有爭拗 ，
逐樣攤出嚟講，真係全世界公審。

如果我哋將大部份嘅嘢响返香港生產係咪對日後都有幫助？
其實有冇咁嘅可能?有冇可能唔再淘寶，自己屋企sell自己嘢？
sell出全世界，有外國人問點可以幫到香港，但而家我哋
真係有幾多嘢係Made in HK?
人哋想幫我哋買香港嘢都唔知點買⋯⋯

Made in China 即預咗俾人dup，
啲嘢完全响香港生產會難翻啲，講緊隻獅子⋯⋯

支持黃色經濟圈，就係唔支持紅藍/冇良心店。

唔係連登仔想批鬥人啊，係渣哥陸陸水門個班人唔識收，到而家都仲係到屌緊龍門

私人group講野一定難聽, 佢又唔係當面講

你問下呢到邊位人兄冇係人地背後講過人壞話

成班開口埋口「黃藍是政見黑白是良知」
但人地唔用黃藍用良心就屌到人屎眼開花

試下大熱天時，

係旺角街頭等call4van，你會癲，

真係憑良心同知佢係黃

而家水門又鬥阿玉 just stop pls …

離運動就嚟一年啦
講不分化都講到口臭
鬥黃都算，鬥到俾料對家傳媒我真係接受到

佢地好清高
但渣哥佢地係FB單單打打都難聽啦
佢地私下有冇用難聽野屌？心照啦
個個人私chat都難入耳架啦... 雙重標準

只有共產黨最想黃色經濟圈散
所以唔單止龍門
其他黃店將會不停被打壓

向最壞的時代
保持清醒就夠。

成篇文都係錢錢錢

唔同wow
龍門同陳生合作賣野 係人面前就話
好好賣 叫人整多d

1）人後面就話陳生整出泥係死人花牌
2）用陳生做關公 打鳩聲仔 再喊住做訪問 形容到係陳生滳精 鱷魚淚貼花牌 養仔
3） 係咪仲話 賣唔晒啲產品同紙 + 加糖加油同屎寄返俾人

咁樣合作 都唔嬲

其實要睇佢地wts嘅日子先知邊一邊先撩者賤
陳聲話盡量講翻wts cap圖日期，
但只係得佢脫離資源中心之後嘅交貨wts有日期。

個幾句難聽嘅說話都係想證明張俊傑口臭姐，
佢地啲voice msg反映後期獅子筆數傾唔埋，
陳voice msg對張口氣又唔好，張都私chat笑陳
睇翻日期最實際

咁一個人黃與否
或者有無幫手足
同佢個格係點又無關係既

如果話佢人前人後兩個樣
咁我地既標準應該係有無幫過手 有無做到野
有就得 我地唔係追求完全既聖人

pushhhhhhhhhhh

算唔算係冇大台既唔好處

有大台咪會變熱狗式鬥大台

佢地而家係係咪想爭做大台

水門痴鳩左線
一日屌十幾條友

佢如果唔係懶黃咪又係燥狂中坑一名

一合作...就係會爭拗
唔鍾意，咪唔好再合作lor，就係咁簡單

佢地放係fb 度，我地呢d 平民都評論唔到，因為我地都唔知內情

總之支持龍門
家黃萬事興

仲有一單大約係講好晒價
同意咗淘寶入貨啲材料再由陳聲加工
結果陳聲用咗10萬定20萬買完貨

張就話貴唔要，話有人已經送咗啲材料比佢

陳聲就話有員工爆料張自己淘寶買咗

對質時都係話陳食水深
陳就話自己原創加比晒錢買貨

咪同你一撚柒樣囉
早兩日仲偵探上身撥行火丫嘛

係囉 想知水門 66華爾登呢啲出幾錢糧比人 唔知有無3萬呢

有 就係你好懶

啱 星島真係當笑話睇

亂屈毛 block 得

有聲

不過唔只兒登，fb 大把

到底要幾有良心 先會請食免費飯？

啱呀 中共分化有一手

仲有推波台 cctai 互屌 post

下 我覺得佢個價位嚟講算係咁喎

咁平 咪要求咁多啦

總之著恤衫就唔岩！
我比三分鐘你問！夠鐘就block你！

PS 我學渣哥渣

係 偽黃做到咁 咪由佢哋偽黃囉
我一向話偽黃 = 黃 = 一樣懲罰

嘩 推呢個 有機會

大快活OK啦不過愈嚟愈貴

冇計 藍店集團太大 誠哥，759呢啲冇咁離譜嘅綠店已經要幫襯

利申 非放負 成日check Whatsgap 搵黃店

支持龍門，吾完美，可接受！

一早話最理想係聯合綠先整死藍紅
有d類型嘅鋪冇替代好難要所有人陪我地抵制
元氣就係一個好例子....

但都有其他出名既都無玩埋一份
佢地呢班變左黃色朋黨圈

唔好亂推測
兩方都應該係黃
暫時兩邊證據 意見/錢銀不合居多

蕃茄師兄個啲咪幾好，仲不停介紹其他黃店

搞完龍門...今又搞亞玉...

鬼到咁點解仲有咁多信眾

隔行隔行隔行隔行阿屌

人地完左約啦

今次到呀玉lu
發現入面好多熱普城餘黨

佢老母臭hi 成班仲成日扮撚晒野係post留言問

你比人熱左未
你係咪偽黃

碌多幾個user 原來 成班熱普城殘黨

香港人性格係唔比人賺錢，成日講到邊個賺錢就係錯
最好個個都做搞手打過和

Anita wong 認證區

無記錯，lets jam係fb page單單打打之後有話佢請咗比龍門炒嗰個男人
唔知你有無出3萬蚊糧比人呢

當年攻擊梁天琦點止得犯民
有人而家想入晒犯民數

熱普城當年追住天琦咬唔好當人金魚記憶

咁即係3萬蚊呢條撚樣周街散播謠言啦
工作表現差就話被無理解僱d舖頭又要信撚哂，好嘢

可能用一車車東周刊當糧

西瓜琦呢個名好似都係陳雲佢地黎？有冇記錯

pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

日日問時代革命左未

到時個廿歲仔做得差都咪撚炒+出足28-30K呀

其實佢爆料唔係問題.
嗰班係要追住你. 迫你信. 你話唔知冇意見都唔係. 要狙擊到你開口話"信" 佢哋先會停手.
試過俾人狙擊. 我話我信唔信我都唔會喺道講. 都係唔肯停. 一定要你打個"信"字...後然屌到佢哋冇聲出.
佢哋就會話: 係呀係呀! 我係共產黨.我係五毛. 我係分化撚. 我係熱狗....用自嘲嚟遮醜.

係佢地改
仲係城門河拋西瓜

講話請左姐
有冇請真係鬼知咩
仲留言屌人唔知內情
知內情又唔講晒出黎？
成班都係朋黨

係成班友要人唔認佢地係熱狗先會收手

有連登仔話黃圈唔可以搞到咁獨市喎，
一定要間間都細細間，大家鬥慘

反大財團反上腦
你唔搞大點 做vertical /horizontal expansion , ？搞癬先有多啲bargaining power
唔通做間士多仔會好過做759 /360咩

認得好多係程班長下面有份收割個堆acc

雖然大家話撐
但係好可惜
龍門真係少咗好多客人
啲手工製品同埋消毒用品都賣唔出

依個真
如果誠哥係深黃，可以幫到幾多手足
黃色經濟圈本身就係想做大黃圈，做大自然多分店架啦

鬥死龍門，其餘個啲想做龍頭掛

渣哥 陳聲 陸陸 水門 lets jam Anita Wong 好波

小心上東周刊

今期中共愈來愈重點搞分化
大家真係唔好被影響
鬥黃同內鬥
係中共最想見到0既事
記住
分化係中共0既專長
就係咁樣得天下
中國.....就係咁敗左起呢班人渣手上!!!!!!!

炮台山個間真係勁少人,銅鑼灣都ok

唔係唔信老細嘛？

問題依家幾間黃店龍頭互咬
班話自己唔係熱狗嘅熱狗出黎帶哂風向

D指控仲好撚嚴重講到搵黑社會兇鳩/打人

仲過龍門衰過黑警
收手啦渣哥、水門、陸陸雞、C4V
C4V仲on9，你最大敵人係gogovan，你打唔贏gogovan轉頭屌龍門間van仔app搶你生意

人地locobike 對住幾間共享單車，仲要有ofo依間大陸野狂投入單車，人地locobike咪一樣做最後王者... 冇生意就去賴鳩人....

你叫陸陸雞屌埋locobike 個間616呀笨同佢搶生意呀！仲要又係有幾間分店呀！ on9

C4V 直頭係facebook 屌人係黃屍
成個fb page淨係不停屌人 邊個會想搵佢地call 車
唔夠gogovan爭就諗下方法啦 淨係狂屌人就有生意？

咁一單還一單
佢間餐廳都要進步

用過佢app都知冇車啦...
點解14年到依家都冇人用就反省下啦，做下改善啦。

好似水門啲人話齋，龍門冇人去係因為難食，你C4V冇人用都係你個app冇車又廢囉...

瓏瓏van如果做得起，可以擊敗gogovan又有咩問題.... van就只可以有一間係黃嘅？

同埋好多人寧願真課金都未必會買D 手作仔

睇埋渣哥最新長文，原來都係「覺得」人地唔乾淨，同間唔中有人求助
由11月已經話要拎證據出嚟，去到而家都係無，淨係叫人搵auditor證明清白
又話人做show又剩，自己啱啱先影哂相去派錢
等睇回力鏢啦

有冇link?

又咁睇
至少唔係單單打打
或者係自已既page度block9人
依篇文其實一早就要出
唔係報料比煙仔何之後 引起罵戰先講

妖,咁即係佢自己都係聽人講啦

咁係咪要間間黃店拎份數出黎
好多黃店都話自己有幫手足
都係靠大家講個信字 就算係偽黃都好過藍店
不斷鬥落去要鬥到幾時

唔係話撐邊個
但依家仲唔心水清去調整心態的話
遲早被Anita Wong 等人盯上

如果佢地一早用呢種態度去幫手解決件事
而唔係旁敲側擊係咁抽仲玩到上埋東週
件事根本唔洗搞到歸哂邊咁複雜

龍門係咪仆街有待證實
但呢班真係八婆黎,心智極不成熟

一個誤會搞到咁

指控人砌個故仔出嚟唔洗比證據 比人砌嗰個要搵返證據證明自己清白 原來香港已經行緊大陸法

佢地當中應該得陳聲同龍門有直接瓜葛
其他有幾多手足同佢地報料
或者有無加鹽加醋
真係得佢地知

總係要搞到件事番唔到轉頭咁

係邊有佢長文

唔該晒

揸哥呢啲時候出呢篇文我覺得都係好事嚟
專心一致同埋澄清番啲嘢
至於龍門 佢真係做得太多業務一多業務就一定多錢銀瓜葛
啲錢銀瓜葛從來都係最麻煩嘅一樣野不論黃藍

大家如果都一人退一半 我地外人就無謂多講其實係唔想再炒車

咁其實渣哥都係「覺得」、「懷疑」、「聽人講」.... 依啲都係冇問題，但麻煩有野就下次清清楚楚，唔好單單打打！唔好搵紅媒！唔好叫人買紅媒！

你係FB PAGE講，唔洗蘋果立場一樣有人討論啦！

想像力豐富

佢自己個page都十幾萬follow
有心幫人抱不平洗撚搵東週?

其實由龍門冰室公開條數回應之後或者陳聲講完之後應該要Close file啦
你信咪食
唔信就幫襯其他黃店
就係咁簡單

佢自己都用得「覺得」、「懷疑」呢啲字姐係好多佢收返嚟既風係hearsay，係難以證實真偽既嘢

我勸所有餐廳KOL唔係當事人/唔想舉出真憑實據就唔好再係個網到單單打打、又屌人恤衫煮野、舉下中指咁 唔通我又屌譚小環化晒裝賣魚蛋咩？

你係有懷疑嘅，唔該真係有晒單據、有晒片，可以一野打沉對方嘅證據先好出聲... 依家陳聲單野都唔係一面倒啦仲有個聲稱比龍門炒個位，比人數完佢做野唔掂之後，都冇咩聲氣！

麻煩依幾間龍頭唔好再嘈，煩到仆街

真係好想同佢講,咁你就收聲啦八婆

但見係同路人,佢都真係出心出力廢事再講

我咪搵仲平嘅麵檔牛腩嚟比囉
大快活咖哩牛腩咬唔到
麵檔柱候牛腩飯咬到

好少見ching咁好火

其實咁火真係有理
有狗唔屌，屌自己人

同埋佢係文中暗示捐款就等於食人血饅頭，呢種心態係好錯
我想講捐款從來都係 on a voluntary basis，捐獻者自己係應該用自己judgement判斷值唔值得去畀錢
龍門並無用槍指住你逼你去捐，更加無用威逼利誘/ 欺騙既方式引導人捐款

另外龍門根本無義務請auditor然後去公開證明自己盤數係正常 佢又唔係上市公司，你話盤數有public interest既成份就更加講唔上

一開始我都覺得龍門有問題
(利申： 食過兩次 有啲難食)
但見到依幾間KOL黄店單單打打
有證據又唔拎出嚟
睇到唔想再理依啲嘢
寧願食返啲低調黄店

龍門嗰度
老闆擺明係一個利字行頭嘅生意人
你做唔到嘢就一定炒你
你啲貨唔啱佢心水佢就踩到一文不值
頂多我可以話佢人格有問題
但有冇實質證據話到佢係落咗格呢？

呢次之後希望所有自稱黃店唔好做咁多本業以外既濕鳩野
真正健康既經濟圈係每個行業都有人走到出來互相合作,唔係一個人走出來做哂所有野
除非你好似誠哥咁明買明賣做大盤野,有本錢泛籌都撈一下
但係而家D黃店有好多都係捐出來,你又唔係NGO非牟利,成盤數D營利係點實比人針到仆街,邊個去做都唔例外,何況張俊傑一開波個底已經唔好,是非多完全唔意外。

對個渣哥都幾失望
明明係義氣仔女 豪豪邁邁咁
而家多fans喇就上哂頭
講句野又有骨，人地好聲好氣講兩句又Block 柒人又剩

黃藍是政見
反映唔到個人性格架嘛
食餐飯姐
洗唔洗入餐廳之前做埋 vetting呀？

渣哥前排俾人質疑過，問佢有咩貢獻，佢都無拎條數出嚟啦
之後咪搞咗個派錢俾黃店嘅行動，影哂相咁，佢做就唔高調咩
多撚餘，完全雙重標準

自己上蘋果、100毛時又唔會話自己做show
坦白講，做得出名黃店都一定會上報架啦，一開始屌人做show 就戇居啦

好難唔火
我地日日睇住張告急list周圍撲
不斷諗計幫黃圈宣傳撐住呢段時間

班八婆幾廿歲人就係度搞私怨玩到互兇起底
仲同班仆街口徑一致講咩盲撐黃納粹黃衛兵

睇到想掟撚爛部電話

啱啱睇到桐叔舖橋搭路
幫手足係台北開餐館攞visa
對比起依班人係度玩泥漿摔角
真係無眼睇

蕭生都有份

真係好有 一朝得志語無倫次 feel…

唔駛睇 一直都支持
話唔好食你可以揀第二間
黃圈唔係慈善圈 做生意邊個唔想賺
做到有頭有勢嘅黃店都係一個gimmick
錢點都要俾人賺 留俾嚟俾中共？
撐龍門 撐黃店

麻煩大家嘅社交圈子入面見有分化撚可以叫佢收皮

用下腦諗下都知 龍門有問題啦 無問題會唔會俾咁多人屌ar 唔知點解依啲偽黃可以咁多人食 反而啲真心小店 老闆出埋去發夢嘅就無咩人理

『渣哥活咗幾十年，生活無憂，錢亦從來唔缺，如果仲要我搖尾乞憐，假仁假義，機關算盡，我一世甚至下一世都做唔到，亦真係無此必要。』

有錢就唔會搖尾乞憐，假仁假義，機關算盡？
唔好話信和／民建聯／成蟲，佢分分鐘身家少過譚詠麟／阿叻，依班人嘅狗樣同身家有關咩？

On99繼續攬住你間龍門就會光復到香港架啦
香港獨立唯一出路

咪又係扮大佬，「我嚟幫襯你」即係當你契弟去收割

串燒保夠多人撐啦多人講就一定啱咩，用下腦啦真心小店無人理，日日就狙擊龍門，我屌你老母咩

算把啦 係你地班人死攬住黃經打飛機
問心大家仲記唔記得主線係咩 唔該完咗肺炎之後 一齊去遊行集會 咪撚再食黃店打飛機 好撚煩

我咪話撚咗真心小店無人理lor on 99 盲撚咗？

係咪一批鬥黃絲就係熱狗！
好心點醒你哋又話人哋係熱狗！

呢兩句嘢成個Facebook 都係

繼續攬撚住個龍門冰室啦 香港唯一出路黎

屌啦星 我都係
仲要如果出街係同一個區，都會搵Locobike踩去...
見到佢地日日單單打打，啲留言屌自己人多過敵人，真係火燒心

咁咪去支持d小店囉，日日搞鳩龍門做乜撚？

原來屌鳩佢就有出路

啲撐龍門同 祈求香港獨立 兩樣野有衝突？

條友擺明嚟引戰

出現了
日日攬撚住黃絲光復咗香港未

睇唔過眼佢咁仆街唔覺得佢有幾黃先啦 是但啦 睇撚死你條友夢都無發過架啦 得啦 繼續食黃店打飛機 香港好快有自由架啦
日撚日推埋啲on9 po不停黃店黃店 知唔知政府想推23條啦

你獨立唔駛食嘢？
無經濟點獨立呀？ 一盤散沙咁香港獨立係咪要再幾十個國家？
你同意咪食 唔同意咪過主
食著藍店去繼續分化人啦

邊撚個話要攬龍門,你prove到佢落格呃人出賣手足我應承我一定割得快過你

但依家有哂真憑實據?

尋找真相，幫手足唔可以同時做？

得罪講句 身邊嘅人 有食黃店嘅決心 6月果陣完咗啦
根本好多人都唔想付出 是但食下黃店當做咗嘢咁
黃店初心係支持同路人姐點解會有一堆人當撚埋主線咁

係咪要鬥發夢史，隨便

是但啦 你班盲撐撚 完全無咗自己個腦架啦 總知從唔知幾時開始 龍門唔屌得 泛民唔屌得 你一屌就係鬼

小心引你自爆

好多連登仔不屑理嘅人一路幫手頂住d戰線

洗撚引你班友咩 你班友容不下其他意見架啦 總知龍門唔屌得架 上撚晒神枱

而家就係叫d人做主線，唔好亂咁屌鳩人呀，你明唔明

真相說一定得一個姐

而家仲有無用支那移動呀？
兩年前雨革都發生左，你行得咁撚前仲用支那移動ge?

你on9唔食龍門一定要食藍？ 所謂嘅同路人就係4一架啦 完全容不下其他意見

？ 有意見不合，討講，道叫批鬥？
你真係on99

問心 佢無問題 會唔會咁多人講？ 會唔會咁多老闆都出聲先？ 點解唔一齊 齊心協力 好多嘢 佢地識得嘅之間都俾我同你清楚 點解到依家都要不停盲撐佢 講食物質素 光榮都屌打佢啦 未有場運動果陣成日食龍門居果間 果陣都未有咁多間龍門啦 點解一場運動可以開到咁多間先？ 自己諗啦

都話架啦 又黎 係場運動中無俾人話過鬼 分化撚都唔好話有參與過

係人地盲撐定你地盲反?
上面咁多人都冇一口咬定幫龍門
你無啦啦鐘入黎又神枱又泛民jm9

都係講句,真係有咁多龍門苦主就攤證據對質
呢度冇人希望有手足受害仲要啞忍

似係你容忍唔到其他人意見
一味屌人呢樣屌人嗰樣
不如你俾啲有建設性而同食黃店係有衝突嘅主線嚟？
屌鳩人就獨立到？

係？ 咁唔該完咗武漢肺炎 遊行我要見到你架

大家咁話 就算武肺未完都出

已經睇曬，雖然排版唔好，但睇得出老闆有做實事，做生意同人夾就係咁，你攞個心，人地就當你開善堂攞著數。

老闆幫過咩忙，睇到曬。

你咁樣講龍門兩年前有無出聲ar on9仔
我兩年前係用緊支那移動 咁又點？上年年頭已經轉咗 同埋你講到咁撚清高？你出入搭咩？ 用唔用711？

小心身體

見到秋生咁勇猛，我吸到自由嘅空氣

你撐功能組別？

我撐你

多人講同有實證係兩件事
個陣夠多人講灣仔如意係偽黃
128爭d鋪都拆埋,到後尾原來集體炒車

隔離抽水班黃店,知內幕又想抱不平就出黎講清楚
但岩岩睇渣哥長po佢又似係hearsay
冇證據又要歸邊咁到最尾咪又係變兩邊鬥名氣鬥credit,簡單講又係鬥黃

至於你話食物質素同開分店問題
你唔會覺得依家逆市好生意嘅黃店係真係純因為質素同用心做食物下麻
有邊間唔係食緊人血饅頭?
光榮渣哥水門呢幾個月又冇開過分店?

我都撐你

所以對佢地全部都無咩好感

如意冰室

你呢d叫尋求真相咩？2邊有自己講法可以點？再講落去有咩意思？講完一邊另一邊又唔滿意，仲講黎做咩？唔信是但一邊咪自己唔好幫親，好似你咁一黎就話唔支持黃色經濟圈？手足，其實諗黃圈野真係好無謂，我只係唔想大家再浪費時間，倒不如諗下點幫手足仲好

意見不合 唔直接講，要單單打打？

死on9仔唔撚係你屌呢屌路先？
咁撚把炮殺埋狗先出黎鬥啦
你咁中意屌龍門，唔撚屌埋啲齌講口號啲黃店？
係咪雙重標準呀攬撚住佢地呀？

班批鬥師嘅理據真係好有力

點解覺得一個人有問題？
因為好多人都屌佢

多人屌 但更多人撐 就唯有話撐佢嗰啲都係比佢呃嘅無腦on9 係喇威喇成個世界都比你睇通晒

支那都有好多人屌我地 所以香港反抗都係錯

十四億護旗手肯定係岩

都係個句 有人證物證咪拎出黎一下收龍門皮
又要單單打打咁耐又要搵紅媒
搞咁撚大場大龍鳳 黃色娛樂圈咩架下

有證據未？

所以果啲所謂黃店都唔會幫趁 做咩阿你 俾我講中 所以咁激動？

小學雞識反駁中你老母個G點咩
成件8婆怨婦死撚左去算啦

睇下你幾激動 咁型唔好得把口ma

屌你咪屌你囉咁閪多廢話
話撐龍門=唔使光復香港
咩邏輯？咁撚型解釋下黎聽先啦

要屌唔好攬住個keyboard 啦
問心你估真係個個撚有去遊行集會咩 大把人安慰自己覺得食下黃店就做咗嘢架啦

Let’s jam話佢有請到比龍門炒咗嘅人喎
唔知佢做唔做到野呢

咁唔通食其他黃店小店嘅就個個都有去遊行集會，食龍門嘅就肯定無去？
用你個concept根本連黃店都唔洗有啦
同埋渣哥 光榮 水門都叫小店？

黃店唔係開善堂，

做到好似誠哥，拎一百幾十萬只係零用錢再算啦

當初天琦都大把人屌啦，無問題就唔會有咁多人屌啦，

乜撚野理論？

陳巧文夠多人屌啦當年，個個都跪地而家

屌天琦係佢地on9姐 從來無屌過天琦 票都係投俾佢 一直都覺得佢講香港獨立 係無錯

Let’s jam 講嘢成浸臭西味係度單單打打

真係有料你就爆啦 屌淨係識咁

人哋講緊你間舖啲嘢難食啊，又起晒鋼話人唔知頭唔知路去評論 原來你屌龍門難食就得 你就唔屌得啊
我哋真係唔知你知啲咩咁勁啊 日日單單打打但又唔可以大爆喎 原來龍門老細滅聲仲勁過黑警啊

你話多人屌就有問題呀嘛！

而家你個理論唔岩啦？

屌果班人on9啦？

喂，阿哥，你知唔知自己講緊乜呀？

佢會答你兩件事無可比性
同埋食黃店無撚用

當初屌天琦果班人所謂嘅進化咪話自己係黃果啲lor 屌 係真係黃唔會覺得佢行得前先

同埋兩個事拎黎講都on9
放長雙眼睇下龍門有無問題lor

*件

有咩內情就講啦
要唔講就唔會係到單單打打，做怨婦啊
人地質疑下佢，就屌人唔知內情...
講到尾就係拎唔到出黎
仲要比客屌啲野難食就發癲

有嘢你就講啦

有無用三萬蚊請手足啊

雲粉、熱狗屌天琦屌得最落力
有無問題都唔係而家小事化大，私怨行先

咪就係係咁話有內情又唔擺證據出黎...

佢地每次講唔過人就用依招
「冇錯我係熱狗五毛分化撚！」講到識背

做乜野
知內情又唔講 做乜鳩

btw如果佢真係請咗果位30k手足 我真係恭喜佢

可能30k手足就係個admin呢

自稱黃店，但係放料比紅媒唱衰黃店.....
渣哥惡到....

條弱智撚根本解釋唔到自己個on9見解
反社會人格障礙咁

果醬仲係度發緊悔氣
紅又唔夠渣哥水門紅 又係度死痴爛痴博做朋黨

個post 仲未完呀，
借個位
【心態武裝】梁天琦：「大家唔好繼續教條主義啦！」

有冇可能其實佢同水門就係煽風點火嘅人

唔止怕蝕底咁簡單喎
一開始已經收左100萬working capital
仲要手足人工唔計入成本
已經唔係追求可持續發展咁簡單
完全展現出我要賺到盡 蝕錢你負責既精神

其實有無人知間曲奇係咩名

水門而家追擊緊阿玉，渣哥都打左篇千字文，華爾登都收返埋八婆tone
係得返隻果醬仲用埋d小學生式發言
佢係知內情，真係想龍門收皮既，咪約張生出黎開個live三口六面講清楚囉，完全唔明有咩難度
而家打下抽水文捕風捉影咁有咩用?

顯得我勁 我知你哋班黃絲唔知嘅嘢 但我唔講
不過如果你唔信我，就係你錯

同埋唔好話我啲嘢難食，你肯定係龍門fans嚟抹黑我

都真係忍撚夠 嚟緊邊Q個再單打另一間黃店 我都唔撚會當佢係黃店 一嚟搞分化 二嚟撐紅媒 三嚟玩捉鬼 四嚟私怨小學雞 你要話龍門偽黃格閪 得 我當佢係 但繼續追咬嘅所謂黃店都唔好得去邊 沒有最閪只有更閪

嚟緊集中支持其他做實事又唔搞私怨是非嘅黃店

先唔講龍門有冇做不道德嘢尼啲指控

其實大家有冇諗過有十幾廿歲嘅青年人借反送中運動扮前線示威者去「搵著數」「撈油水」「R著數工」？

（唔通自己搵自己笨比證據人地睇證明自己上過前線先算係手足？）

有冇諗過有商家，創業家或任何有一技之能嘅人借運動入黃圈去「搏出位」「撈油水」「食夾棍」？

（唔通每間黄店都要證據證明自己有幫過手足先係黄？有多舖guarantee自己100%真黃？冇人會100%清楚）

我想highlight係

如果有證據，完全支持各路人馬告上法律，政府一定樂於見到我地鬼打鬼及攪散黄色經濟圈，冇人幫襯龍門，收皮係遲早嘅事，（學分化L話齋）張俊傑大不了立哂啲錢un腳，就算第時再出嚟攪乜生意都好，幕後代攪都好，好易check到係佢本人

如果冇，個個都係人云亦云嘅話（我假設），請大家停止分化及落井下石（尼句係同渣哥班人講），唔好再講個啲咩「我聽到啲嘢……我收到消息……但又唔敢講出嚟」去鳩屌人地

再攪落去

最大得益係對家，政府及建制派

輸嘅唔係張俊傑

輸嘅係黄色經濟圈及一路反送中運動以嚟嘅
「四不」理念

贏粒糖輸間廠
值得咩

似到爆🤣

如果手足賣果醬
使撚為三萬人工
打理資源中心咩

隨隨便便block人
同國難五金有咩分別？

水門單野有其他老細出黎講番件事
睇完覺得好小學雞
無言。。。。。。

其實佢地先係yellownazi🤣

咪"手足曲奇"
之前出過TG味(胡椒味)曲奇
話畀人感受吓 "中咗TG咩味"

心諗 使唔使試埋
廿幾樓瑜伽 奔豬jump

有名你叫 渣哥 人渣哥🤣

到忠輝老闆出黎講了
水門真係水洗都唔清，記住
水門係有anita wong 認證

有回音：冇錯我係熱狗五毛分化撚！

再提大家多次
撚屌雞係有Anita Wong 認證

嚇撚到縮
點解水門啲留言
會成堆人閪喺度 咩關係？

//你做唔到嘢就一定炒你
你啲貨唔啱佢心水佢就踩到一文不值//
有咩人格問題，基本啦

收編

同話人你比成班蝦，你一定係有問題一樣
證據啊

又要掟cv
利申輸

又玩人格抹黑？知唔知點解咁多人屌泛民？
就係因為你呢啲支持者把口賤啊
你要撐龍門你就撐，冇必要講「你覺得」嘅壞話
又話唔鬥黃唔內鬥，而家水門老闆比人搞，出聲講返都要比你呢啲人批鬥，真係笑大人個口

（利申：李政熙死全家）

你自己望下上面條Facebook link啦
水門老細無錯係成隻癲狗咁
無啦啦屈鳩同區黃店搵白衣人做鳩佢
仲話自己搵左成個月料 點知轉個頭就有隔離黃店老細講番成件事係點
自己收錯風就亂鳩咁係Facebook爆鳩人 十足十癲狗咁

唔係好明

水門雞話亞玉搵人打人
一場誤會

啱啱先睇完條link，感謝手足指正，thx
係我柒咗，一部份當我冇講過
當然係水門提供更多證供前可能係私怨/誤會
但都唔建議以上面嘅方式去對黃店進行批判

最後個句你自己同水門老闆講啦

邊間黃店最鍾意批判黃店
佢咁得閒去單單打打 屈人哋打佢，即刻佢間嘢唔怕無生意啦，可以轉食其他黃店

有啲黃店係因為味道比人blacklist 有啲係因為個格衰
水門同let’s jam就係 佢唔去到告急我都唔會食佢哋

告急都唔撚去啦係嘛
大家黃店等開飯啦

睇完屌咗出聲

唔係分化撚唔係熱狗

哦~原來係教育雞

做唔到野都唔炒得真係癡鬼線
開頭可能無咩野 但個個都係出一樣糧
做又36 唔做又36 返黎玩到放工唔撚做野又係出咁多既
其他做野既人睇到有樣學樣點算？會整死成間鋪架
你估做善事呀

老老實實 出自杜汶澤把口真係爭d說服力

如果忠輝老闆講嘅野係真
佢嘅指控嚴重程度唔係私怨咁簡單
講到因為得罪陳淑莊而令阿玉搵黑社會搞佢喎

呢單野到底係佢自己疑心生暗鬼柒咗
定根撚本......

唔想炒車,都係想睇定d

做唔到野都唔炒？
屌家陣黃色慈善圈呀？

黃色經濟圈係要可持續發展唔係剩貼錢養手足呀
找唔撚到錢 個老闆可以貼錢養手足養到幾耐呀？

V係忠輝老闆

你想講阿玉老闆?

yup 打錯

老闆好有氣道
上面仲喺度單單打打嘅黃店shame唔shame啊

水門雞不如改名叫小學雞啦

比撚晒落台階

可能要同人西/Anita wong 拆一拆先出post

一次過當事人講曬自己手上嘅證據/揾人佐證
唔好「我覺得」「我以為」就出post明嘲暗諷
清楚交代所有嘢先係我地想要嘅嘢
Respect佢嘅氣量可以做到一筆勾銷

咁樣俾人屈法,d說話仲去到咁撚盡,俾我真係吞唔落

但以水門性格一定唔會肯道歉
再加Anita wong班仆街一定會玩到件事更兩極

暫時唔會幫襯又新水門
太奇怪，佢show嗰啲Whatsapp好無說服力
忠輝老闆個說法詳細好多

其實水門雞係要受啲教訓⋯ 水能載舟 亦能覆舟 Anita Wong 擺明睇準佢衝動要面 利用佢 繼而煽動其他黃店 嚟一個火燒連環船

其實咪又係九月又到
facebook 班少數派殘黨出黎數泛民，
用自己嘅大道理掃撚埋佢哋嘅黃屍（搞內哄）

見有位就攝
（龍門 阿玉 下個未知）

同精算師對數
邊個天才諗出嚟曲線幫佢澄清

咁你既多人屌就有問題既理論，要點先運用到？

任你搬龍門？

超，幫你倒帶去12年前啦？

放長雙眼睇陳巧文一定係鬼！

水門出嚟道歉啦屌你！

因住人地班人西團網軍出征你

陸陸雞煲仲係批鬥緊

繼續啦

對家要食花生架

所以有時真係唔明
某D黃店唔好成日搞到自己好似有背景咁去兇人好唔好？
成個經濟圈俾佢搞彎哂

光復香港 時代革命

老老實實
如果龍門都難食
水門更加難食
個飯生骨,有無搞錯

真心問佢果d導師課程洗唔洗收錢？

咩叫經濟，就算做慈善嘅啲下屬做唔到本份都係炒㗎啦

係度諗埋一堆廢野，不如對準真正敵人先

水門小學雞發晦氣

#水門雞道歉啟示

一個出生入死既兄弟同我講左句
為香港你我擋過子彈，今次為黃圈做一次大局撚得唔得。好，我得！
被人指責分化，熱狗，偽黃，人血饅頭⋯好，我接受

被人屌完老母，之後一連串事件發生原來係人地口中誤會。好，我接受
被人指私吞30萬如水救援現金。原來人地講下姐，好，我接受
被人每日係鋪頭指責偽黃。好，我接受

咁樣，大家滿意未？

不分化
大家話，唔好分化，2個老闆坐低傾！
好，我坐低傾。但人地話要先道歉後見面
道歉？未解釋清楚你要我道歉？

疑似尋仇事件係一眾黃店老闆群組多日討論，忠輝老闆話一直睇唔到。
琴晚被和事老見到忠輝老闆係阿玉冰室出現，當晚即刻有個忠輝老闆足本完美重溫。
然後～
一句［你地過去忠輝，我搵人搵Anton] 及之後手持武器白衣人出現都係巧合。
Ok, 我個人無事就算啦。大局為重

人血饅頭
黎我鋪頭既人都知一句，老細好撚有錢，唔收tips, 只做過一次1219台灣鹽水雞行動籌款。果然，被指私吞善款

雞檔生意
我係香港人養既雞，你地食我就開
當有一日你地唔再支持我，我自然會執笠
曾經我做雞係為錢，但而家係興趣

從來顏色唔代表一切，你可以like健吾，你可以like人西，你可以撐泛民，你可以食龍門。只要你個心真係為香港人，就無問題。

良心老闆，你要公開私下對話內容唔緊要。呢啲嘢係相對既
對抗政府已經好攰，內鬥我好討厭所以先一直保持獨立

道歉
係，我一直太敏感。我為連日黎感到傷害，失望，煩惱既同路人道歉。
因為連日以來為支持我既人帶來苦痛，從今，水門不再義賣，不再加入任何認證群
一切源於321派口罩活動，一刀切以後不再參與任何活動。抱歉，令大家失望
假如你唔認同我，我做唔住，自然會執笠

原來仲有一位涉事者出左Post幫阿玉口

啊玉老細 辛苦晒你
好慘。。。。。。

俾對家攞緊嚟做攻擊材料啦
知唔知佢地食花生食得幾開心啊
成堆戇鳩

佢咁樣叫道歉
小學雞屈完人唔幫人澄清返...
依間以後唔幫襯